[{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96706", "occupation": [["Eurodeputado", 3], ["Vereador na C\u00e2mara Municipal de Lisboa", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124950", "occupation": [["Company Secretary and Co Shareholder", -1]]}
,{"additional": "I am part-owner of a farm in County Armagh, Northern Ireland.", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1318", "occupation": [["Member of European Parliament", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "19/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125037", "occupation": [["Statenlid/fractievoorzitter SP provincie Utrecht", 1], ["Afdelingsvoorzitter SP De Bilt", -1], ["Projectmedewerker Beleid & Comm. BIGA B.V.", 2], ["Raadslid SP De Bilt", 1]]}
,{"additional": "Sole Director of NGA Associates", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4533", "occupation": [["1. Vice President Corporate Affairs, Europe and Asia and Pacific (SAS Institute)", 4], ["2. Management                    Consultant,              NGA Associates", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [["Boer", 3]], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "58789", "occupation": [["Assistent Europarlementari\u00ebr", 2], ["Boer", -1]]}
,{"additional": "neurotraining - pod\u00edl ve spole\u010dnosti", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Brain2win", -1], ["BK Pardubice", -1], ["Spr\u00e1vn\u00ed rada Buoni Pueri", -1]], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124713", "occupation": [["commservis.com - \u0159editel", 2], ["wifi.cz - \u0159editel", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [["Professor Universit\u00e1rio", 1], ["Advogado", 3], ["Comentador nos media", 2]], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Dire\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Comercial do Porto", -1], ["Assembleia Geral da RAR holding", -1]], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96903", "occupation": [["Eurodeputado", 3], ["Professor Universit\u00e1rio", 1], ["Advogado", 3], ["Comentador nos media", 2], ["Dire\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Comercial do Porto", -1]]}
,{"additional": "Annex 1: Waulugalle Distillieries Ltd - Est 1910, Sri Lanka Distilliries Corporation of Sri Lanka\nand it wholly owned subsidiary - Melstar Corporation Ltd, Sri Lanka Serene Residencies (PVT)\nLtd, Sri Lanka Castle Street properties, Sri Lanka Deva Imperial Ltd (currently unpaid) (tea\nsupplier), Sri Lanka Monte Zita Ltd (unpaid) (tea distributor) (UK), Sri Lanka Stassen Teas Ltd\n(tea supplier) (UK), Sri Lanka Annex 2: HM Deputy Lord Lieutenant for Greater London Hon\nAmbassador at large for Sri Lanka Knight Constantinian Order of St. George Chairman Friends\nof Indonesia, China, Bangladesh, Nepal, Myanmar in the EP Hon President EU-India, Chamber\nof Commerce Hon Co-Chair EU-Congo, Chamber of Commerce Hon Co-Chair World Culture\nFestival, One Laptop per Child Initiative, Intl Association of Human Values Hon President of the\nInternational Committee on Human Dignity (Rome) Guest - Crans Montana Forum (BAKU) -\nTravel and Hotel (June 2012) As Chairman of EU-China Friendship Group, Travel to China (Oct\n2013) Economy Ticket upgraded and internal flights and hotel paid for by the Chinese People's\nAssociation for Friendship with Foreign Countries", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["Symphony Plastic Technologies PLC", 2], ["Aitkin Spence PLC, Sri Lanka (travel and subsistence for expenses only)", 1], ["Family Trust (confidential trusts for family established by my grandfather in 1997 in Sri Lanka)", -1], ["MTD Walkers PLC, Sri Lanka", 2]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [["Symphony Plastic Technol", " ogies PL", 2]], "mandate": [], "mep_id": "4556", "occupation": [["MEP since 1999", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438\n\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n2. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n3. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n(*) \u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e(\u0438\u0442\u0435) \u0442\u0440\u0435\u0442\u043e(\u0438) \u043b\u0438\u0446\u0435(\u0430).", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441:\n1.\n4/6                           BG\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125128", "occupation": [["\u0427\u043b\u0435\u043d \u043d\u0430 \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e \u0421\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435", 2], ["\u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u044a\u0440 \u043d\u0430 \u043e\u043a\u043e\u043b\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0430 \u0438 \u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "23/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "37229", "occupation": [["Programma manager", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "26/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1204", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 au Parlement europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124886", "occupation": [["Dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcza / firma 'Biuro transferu technologii Robert Iwaszkiewicz' we Wroc\u0142awiu", -1], ["Cavere Sp. z oo. w Brzegu Dolnym", -1], ["Volenti Sp. z oo. we Wroc\u0142awiu", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [["Ecriture de livres", 3], ["Conf\u00e9rences", 4]], "date": "04/06/2014", "membership": [["Rayon Vert", -1], ["Fondation du b\u00e9n\u00e9volat", -1], ["Acad\u00e9mie culturelle Berlin", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1179", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale (jusqu'en juin 2012)", 3], ["1er Adjoint au Maire de Saint Jean de Luz (jusqu'en mars 2014)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [["vysoko\u0161kolsk\u00fd u\u010ditel", 1]], "occasional": [], "date": "02/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "84175", "occupation": [["vysoko\u0161kolsk\u00fd u\u010ditel", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "103845", "occupation": [["Expert national d\u00e9tach\u00e9 - Administrateur Parlement europ\u00e9en", 3], ["Directrice adjointe du cabinet de la Ministre de l'artisanat, du commerce et du tourisme", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "06/06/2014", "membership": [["Comit\u00e9 Ejecutivo del Partido Popular", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125027", "occupation": [["Diputado Nacional", 2], ["Vicesecretario del Partido Popular", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. penge:\n(*)    fra\n2. personale:                       Sekretariatsbistand\n(*)    fra                                 Socialdemokraterne i Danmark\n3. materiale:                       Kampagner\n(*)    fra                                 Socialdemokraterne i Danmark\n(*) De(n) p\u00e5g\u00e6ldende tredjepart(er)s identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "\u00d8konomisk interesse:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28154", "occupation": [["Medlem af Europa-Parlamentet", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Landwirtin", 2]], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [["Mitglied des Bayerischen Landtags", "7244 EUR"], ["Mitglied des Kreistags Oberallg\u00e4u", "0 EUR"]], "mep_id": "124862", "occupation": [["Mitglied des Bayerischen Landtags", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["Mitglied des Jugendf\u00f6rder- und Freizeitzentrums Konradsberg e.V. (JFFZ)", -1], ["Vorstandsmitglied des Literaturfestivals LIT:POTS e.V.", -1], ["Beiratsmitglied der German European Security Association e.V.", -1], ["Mitglied der Atlantik-Br\u00fccke e.V.", -1], ["     Mitglied     des          politischen Patenschaftsprogramms f\u00fcr         kubanische H\u00e4ftlinge der IGFM", -1], ["    Assistierendes      Mitglied       des Cybersicherheitsrats Deutschland e.V.", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28226", "occupation": [["   Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer   des     co:bios Technologiezentrums GmbH, Hennigsdorf", 4], ["Mitglied des Brandenburgischen Landtags (1999-2004)", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "93624", "occupation": [["MdEP", 3]]}
,{"additional": "\u20ac 4.712,00 (una tantum). Diritti d'autore.", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["Associazione Prendi Parte", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "58758", "occupation": [["Deputato al Parlamento europeo", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124809", "occupation": [["Ingenieur", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125192", "occupation": [["Giornalista", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28508", "occupation": [["I am a Director of Turning Point Scotland, Scotland's major social care charity. The post is voluntary and unpaid.", -1], ["I am a Trustee of LGBTYouth Scotland, Scotland's leading LGBT youth charity. The post is voluntary and unpaid.", -1], ["I am the Honorary Vice President of the Scottish Society for the Prevention of Cruelty to Animals, Scotland's animal welfare charity. The post is voluntary and unpaid.", -1], ["I own an appartment in London, the freehold of which is owned by Stonefield Mansions Limited, a management company of which I am a Shareholder and Director. This is a legal requirement of ownership and accords no other financial benefit.", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "07/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124881", "occupation": [["Pose\u0142 na Sejm RP - Przewodnicz\u0105cy Podkomisji ds. Os\u00f3b Niepe\u0142nosprawnych", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28306", "occupation": [["Membro do PE de 2004 a 2009, 2009 a 2014", 3], ["diplomata portuguesa de 1980 a 2003", 2], ["Membro do secretariado nacional do PS de 2003 a 2004", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. l\u0117\u0161os:\n(*)    skyr\u0117:\n2. personalas:\n(*)    skyr\u0117:\n3. materialiniai i\u0161tekliai:\n(*)    skyr\u0117:\n(*) Nurodyti tre\u010diojo (-\u0173j\u0173) asmens (-\u0173) tapatyb\u0119.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Lietuvos lenk\u0173 s\u0105jungos Vilniaus rajono skyriaus pirmininkas", -1]], "other": "Finansiniai interesai:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96697", "occupation": [["Europos Parlamento narys", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00e1:\n(*)     poskytol/-a\n2. person\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n3. materi\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n(*) Identita dotknutej tretej strany/tret\u00edch str\u00e1n.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["ASA (think-thank)", -1], ["EUROPEAN FRIENDS OF ISRAEL (EFI)", -1]], "other": "Finan\u010dn\u00e9 z\u00e1ujmy:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96656", "occupation": [["Poslanec EP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [["Riksbanksfullm\u00e4ktige", 2]], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124937", "occupation": [["Riksdagsledamot", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124778", "occupation": [["Lavoratore autonomo - consulente", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1928", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "Dionice: Hotel Belvedere 27 dionica - Dubrovnik Atlantska Polvidba 69 dionica - Dubrovnik HT\n63 dionice - Zagreb", "support": "1. financijska sredstva:\n(*)    dodijelio:\n2. sredstva         u    vezi    s\nosobljem:\n(*)    dodijelio:\n3. sredstva u vezi sa\nstvarima:\n(*)    dodijelio:\n(*) Navesti identitet doti\u010dne tre\u0107e osobe ili osoba.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Potpredsjednica HDZ-a", -1], ["Potpredsjednica EPPW-a", -1], ["Potpredsjednica Kongresa Vije\u0107a Europe", -1], ["\u010clanica Upravnog vije\u0107a Zavoda za obnovu Dubrovnika", -1]], "other": "Financijski interes:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Vje\u0107nica     u    Gradskom       Vije\u0107u Dubrovnika", "1500 HRK"]], "mep_id": "119434", "occupation": [["Zastupnica u Saboru", 2], ["Gradona\u010delnica Dubrovnika", 2], ["Zastupnica u Europskom parlamentu", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin Austrian Technologies GmbH", 3]], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["     Delegierte        zum              Wiener Wirtschaftsparlament", -1], ["Vorstandsmitglied", -1], ["Kooptiertes Vorstandsmitglied", -1], ["Mitglied der Tourismuskommission Wien", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125024", "occupation": [["Gemeinder\u00e4tin und Abgeordnete zum Wiener Landtag", 3], ["Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin Austrian Technologies GmbH", 3], ["Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin Joachim                              Kappel Management Consultants GmbH", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:              Car Parking Permit and use of lounge\n(*)    granted by                            Bristol Airport\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["European Energy Forum", -1], ["European Internet Foundation", -1], ["Brewers of Europe Parliamentary Beer Club", -1], ["Leadership Nomination Committee of the Royal Institution of Chartered Surveyors", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96957", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [["Dottore commercialista lavoratore autonomo (classe reddito determinata sulla base della media del triennio 2011/2013)", 3]], "occasional": [], "date": "26/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124853", "occupation": [["Parlamentare Regione Sicilia", 4], ["Dottore commercialista associato Ass. Prof.Le", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "97170", "occupation": [["Diputado al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [["SINDACO BORGOSESIA", -1], ["SINDACO VARALLO", -1]], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [["COMITATO PER L'ALPAA", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124869", "occupation": [["Deputato al Parlamento nazionale Anno 2013", 4], ["Deputato al Parlamento nazionale Anno 2012", 4], ["Deputato al Parlamento nazionale Anno 2011", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["Wy\u017csza Szko\u0142a Administracji Publicznej w Bia\u0142ymstoku", 1]], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28284", "occupation": [["pose\u0142 na Sejm RP", 2], ["Minister Nauki i Szkolnictwa Wy\u017cszego", 2], ["Wy\u017csza Szko\u0142a Administracji Publicznej Bia\u0142ystok", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["     kooptiertes     Mitglied       des \u00d6GB       Vorstandes     (\u00d6sterreichischer Gewerkschaftsbund), Kooptiertes Mitglied des \u00d6GB Bundesvorstandes, Mitglied des FSG Pr\u00e4sidiums (Fraktion der sozialdemokratischen GewerkschafterInnen)", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96998", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Chair of Rose Hill and Donnington Advice Centre", -1], ["Co-chair of Oxford Labour Party", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124969", "occupation": [["Senior lecturer at Aston University", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [["Opracowania eksperckie", 2], ["KPMG. Europejska Stolica Kultury Wroc\u0142aw 2016", 2], ["'Samorz\u0105dowa Polska' - Unia Gospodarcza Samorz\u0105dowych Funduszy Po\u017cyczkowych S.A.", 2]], "date": "01/07/2014", "membership": [["PKPP 'Lewiatan' - zatrudniony jako ekspert / doradca", 2]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124896", "occupation": [["2008-2009 Sekretarz Stanu w Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w; 2009-2011 Minister-Cz\u0142onek Rady Ministr\u00f3w i Przewodnicz\u0105cy Komitetu Sta\u0142ego Rady Ministr\u00f3w, od 18.11.2011 do 27.11.2013 Minister Administracji i Cyfryzacji w Rz\u0105dzie RP", 2], ["'Samorz\u0105dowa Polska' - Unia Gospodarcza Samorz\u0105dowych Funduszy Po\u017cyczkowych S.A.", -1], ["'Lewiatan' PKPP             -    zatrudniony 03.2014-06.2014", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :                     Les moyens allou\u00e9s par la mairie de la Garenne-Colombes\n(Cabinet)\n(*)    allou\u00e9s par                           Mairie de La Garenne-Colombes\n3. en mat\u00e9riel :                      Les moyens allou\u00e9s par la mairie de la Garenne-Colombes\n(Cabinet)\n(*)    allou\u00e9s par                           Mairie de La Garenne-Colombes\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["1. Maire de la Garenne-Colombes", 2], ["2. Vice Pr\u00e9sident du Syndicat des Eaux", 1], ["3. Vice Pr\u00e9sident du Syndicat SIGEIF", 1], ["4. Professeur de M\u00e9decine", 2]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n4/6                                  FR\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96884", "occupation": [["1. D\u00e9put\u00e9 au Parlement europ\u00e9en", 3], ["2. Professeur de M\u00e9decine", 2], ["3. M\u00e9decin des h\u00f4pitaux", 2], ["4. Maire de la Garenne-Colombes (Hauts- de-Seine, France)", 2], ["5. Vice Pr\u00e9sident Syndicat des eaux", 1], ["6. Vice Pr\u00e9sident SIGEIF", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financijska sredstva:\n(*)    dodijelio:\n2. sredstva         u    vezi    s\nosobljem:\n(*)    dodijelio:\n3. sredstva u vezi sa\nstvarima:\n(*)    dodijelio:\n(*) Navesti identitet doti\u010dne tre\u0107e osobe ili osoba.", "activity": [], "occasional": [["Pisanje, predavanje, davanje stru\u010dnih savjeta", 1]], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Financijski interes:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "119436", "occupation": [["Europski Parlament", 3], ["TIM 4 PIN d.o.o.", 2], ["Ministarstvo financija RH", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["p\u0159edseda spr\u00e1vn\u00ed rady V\u0160 b\u00e1\u0148sk\u00e9 Technick\u00e9 univerzity Ostrava", -1], ["p\u0159edseda spr\u00e1vn\u00ed rady IT4Innovations", -1], ["p\u0159edseda nadace Machinery Fund", -1], ["\u010destn\u00fd p\u0159edseda golfov\u00e9ho klubu Krava\u0159e", -1]], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96713", "occupation": [["poslanec EP", 3]]}
,{"additional": "1. Del\u00e4gare i familjef\u00f6retaget Italian Tradition S.r.l. 2. Del\u00e4gare i familjens sm\u00e5f\u00f6retag Antico\nBorgo di Tabiano Castello S.r.l.", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:     Frivillig personal som medverkar i utvalda aktiviteter i\nSverige som jag dirver som Europaparlamentariker\n(*)    fr\u00e5n                       Kryssa Anna Maria st\u00f6df\u00f6rening, ideell svensk f\u00f6rening\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96674", "occupation": [["Ledamot Europaparlamentet", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "01/07/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [["Beratendes Mitglied des Parlaments der Deutschsprachigen Gemeinschaft", "600 EUR"]], "mep_id": "24922", "occupation": [["Rechtsanwalt", 3], ["  Mitglied   des   Parlamentets    der Deutschsprachigen Gemeinschaft Belgiens", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124728", "occupation": [["Maire", 2], ["Pr\u00e9sident de communaut\u00e9 de communes", 2], ["Assistant parlementaire", 2]]}
,{"additional": "Own a house in Corfu, Greece, rented out in the holiday season. Shares in Flexibank Limited.", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124961", "occupation": [["Regional organiser for the trade union UNISON", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125051", "occupation": [["Periodista", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [["Univerzitn\u00ed profesor, Ostravsk\u00e1 univerzita - 20% \u00favazek", -1]], "occasional": [["Publika\u010dn\u00ed \u010dinnost", 2]], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124695", "occupation": [["Univerzitn\u00ed profesor, Ostravsk\u00e1 univerzita", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [["Fundacio Rafael Campalans", -1], ["UPEC (Universitat Progressista d'Estiu de Catalunya)", -1], ["CCME (Consell Catal\u00e0 del Moviment Europeu)", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125042", "occupation": [["Coordinador Politic JSC", 2], ["Conseller Districte Les Corts, Barcelona", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124848", "occupation": [["Mitarbeitendes Familienmitglied", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28497", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124890", "occupation": [["Posel na Sejm RP", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "19/06/2014", "membership": [[" GALLA    EVENTS                 SRL       - NEREMUNERAT - ASOCIAT", -1], ["CONCERT MASTERS                   SRL      - NEREMUNERAT - ASOCIAT", -1], ["WORLD WIDE DISTRIBUTION SRL - NEREMUNERAT - ASOCIAT", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124786", "occupation": [["SENATOR", 2], ["CONSILIER DE STAT", 2], ["DIRECTOR", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Presidente do Instituto Francisco de S\u00e1 Carneiro", -1]], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1892", "occupation": []}
,{"additional": "See my periodic \"Right to Know\" Declaration available on the Web", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [["Articles for Magazines and Newspapers and Lectures", -1]], "date": "27/05/2014", "membership": [["President, New Direction - the Foundation for European Reform", -1], ["Chairman, Europe - India Chamber of Commerce", -1], ["Chairman, Friends of Sri Lanka", -1], ["Chairman, Friends of Zimbabwe", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4513", "occupation": [["Member of the European Parliament", 3]]}
,{"additional": "1. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 dydaktyczna na Wy\u017cszej Szkole Pedagogiki i Administracji w Poznaniu\nb\u0119dzie kontynuowana w czasie pe\u0142nienia mandatu MEP 2. Urlop bezp\u0142atny na Uniwersytecie\nJagiello\u0144skim w Krakowie b\u0119dzie kontynuowany w czasie pe\u0142nienia mandatu MEP", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Dzia\u0142alno\u015b\u0107 dydaktyczna Wy\u017csza Szko\u0142a Pedagogiki i Administracji w Poznaniu", 2]], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Przewodnicz\u0105cy Komisji Rewizyjnej stowarzyszenia Ruch Spo\u0142eczny imienia Prezydenta RP Lecha Kaczy\u0144skiego (dzia\u0142alno\u015b\u0107 non profit)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124899", "occupation": [["Pose\u0142 na Sejm RP", 2], ["Radny Miasta Krakowa (do ko\u0144ca listopada 2011)", 1], ["Dzia\u0142alno\u015b\u0107 naukowo-dydaktyczna na Uniwersytecie Jagiello\u0144skim w Krakowie (do ko\u0144ca listopada 2011 - obecnie urlop bezp\u0142atny)", 1], ["Dzia\u0142alno\u015b\u0107 dydaktyczna Wy\u017csza Szko\u0142a Pedagogiki i Administracji w Poznaniu", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "23816", "occupation": [["Eur\u00f3pai parlamenti kepviselo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Chair - Safefood", 1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124984", "occupation": [["Chair of Safefood", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00e1:\n(*)     poskytol/-a\n2. person\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n3. materi\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n(*) Identita dotknutej tretej strany/tret\u00edch str\u00e1n.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00e9 z\u00e1ujmy:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124901", "occupation": [["Poslanky\u0148a N\u00e1rodnej rady SR", 2]]}
,{"additional": "La pluspart de ces fonctions tomberont avec la fin de mon mandat de Pr\u00e9sident de la R\u00e9gion fin\nseptembre 2014", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [["Pr\u00e9sident du Conseil de Surveillance du CHU Limoges", -1], ["Pr\u00e9sident du GIP Prisme Limoges", -1], ["Pr\u00e9sident de la Maison du Limousin \u00e0 Paris", -1], ["Pr\u00e9sident du Conseil d'Orientation de Limousin Expansion", -1], ["Pr\u00e9sident du Conseil d'Orientation de l'AVEC", -1], ["Pr\u00e9sident du Conseil d'Orientation de la BPI", -1], ["Vic\u00e9-Pr\u00e9sident du Conseil National de la Formation tout-au-long de la vie", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Pr\u00e9sident de la R\u00e9gion Limousin", "5220 EUR"]], "mep_id": "94282", "occupation": [["Pr\u00e9sident de la R\u00e9gion Limousin", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124882", "occupation": [["pose\u0142 na Sejm", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "07/07/2014", "membership": [["Cz\u0142onek Rady Programowej European Policy Center (funkcja wykonywana nieodp\u0142atnie)", -1], ["Cz\u0142onek Rady Programowej Instytutu Spraw Publicznych (funkcja wykonywana nieodp\u0142atnie)", -1], ["Cz\u0142onek Rady Spraw Zagranicznych (ECFR)       - (funkcja wykonywana nieodp\u0142atnie)", -1], ["Cz\u0142onek Zarz\u0105du Dyrektor\u00f3w Center for European Policy Studies (CEPS) - (funkcja wykonywana nieodp\u0142atnie)", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n4/6                                       PL\n2.\n3.", "holding": [["Cz\u0142on 'Making of EU F Roma'", "ek Zarz\u0105du the Most unds for (MtM)", -1]], "mandate": [], "mep_id": "96779", "occupation": [["Cz\u0142onek Parlamentu Europejskiego", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125064", "occupation": [["\u0394\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c2", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125045", "occupation": [["Diputada regional (2012 - 2014)", 2], ["Consejera de Agricultura y Pesca (2011 - 2012)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Vice ordf\u00f6rande i l\u00e4nsmuseet G\u00e4vleborg", -1]], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124993", "occupation": [["Riksdagsledamot", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["Conseil d'administration de l'IFOREL, \u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole", -1], ["Pr\u00e9sident du Conseil d'administration du CCAS d'H\u00e9nin-Beaumont (\u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole)", -1], ["Pr\u00e9sident du Conseil d'administration de la Caisse des Ecoles d'H\u00e9nin-Beaumont (\u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Maire d'H\u00e9nin-Beaumont (\u00e9cret\u00e9 \u00e0 partir du 01.07.2014 - montant \u00e0 confirmer dans les prochains jours)", "0 EUR"]], "mep_id": "124757", "occupation": [["Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du FN (Membre du bureau du Conseil d'administration du FN) jusqu'au 30 juin 2014", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [["Mitglied des Beirats der RWE", 1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "112788", "occupation": [["Oberb\u00fcrgermeisterin", 3], ["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "99650", "occupation": [["Assistant to MEP", 2], ["Campaign Director", 2], ["Head of Policy", 2]]}
,{"additional": "Kreisrat im Landkreis Augsburg, pauschal 250,00 Euro pro Monat sowie 80,00 Euro pro Sitzung", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Ber\u00e4tungst\u00e4tigkeit f\u00fcr K&S Consultants AG", 2]], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Sparkassenverband Bayern (Beirat f\u00fcr sparkassenpolitische Grundsatzfragen)", 1], ["Verwaltungsrat      der      Kreissparkasse Augsburg", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1917", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [["Agente de seguros", 2], ["Colaborador de una entidad de propriedad industrial", 1]], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125039", "occupation": []}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "97014", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "30482", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [["Vortr\u00e4ge", 1]], "date": "10/06/2014", "membership": [["Atlantik-Br\u00fccke e. V.", -1], ["German European Security Association e. V.", -1], ["Friedrich-Naumann-Stiftung     f\u00fcr   die Freiheit", -1], ["European Endowment for Democracy", -1], ["European Council for Foreign Relations", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28242", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96764", "occupation": []}
,{"additional": "Je suis retrait\u00e9 de l'Education Nationale et de l'Assembl\u00e9e Nationale.", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124725", "occupation": [["Maire de La Trinit\u00e9", 2], ["D\u00e9put\u00e9 de la Martinique", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. Taloudellinen tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n2. Ty\u00f6voiman muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n3. Materiaalin muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n(*) Tukea my\u00f6nt\u00e4neiden kolmansien osapuolten nimet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Jyv\u00e4skyl\u00e4n kaupunginvaltuutettu", -1]], "other": "Taloudelliset edut:\n1.\n2.\n4/6                                        FI\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124726", "occupation": [["Liikenne- ja kuntaministeri", 4], ["Kunta- ja hallintoministeri", 4], ["Opetusministeri", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124861", "occupation": [["assessore regionale 2009-2012", 3], ["Capo Dipartimento Ministero Giustizia", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "23/06/2014", "membership": [["Lid Raad van Advies GOA Infra Groep", -1], ["Lid Stichting Schnitorgel Zwolle", -1], ["Lid Werkveldcommissie Zuyd Hogeschool", -1], ["  Bestuurslid         Vrienden   van    de Talenacademie", -1]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "38398", "occupation": [["Lid Europees Parlement", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124751", "occupation": [["Conseiller r\u00e9gional Rh\u00f4nes-Alpes", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96673", "occupation": [["Ledamot av Europarlamentet", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Governor, Maria Fidelis RC Convent School - unpaid", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124949", "occupation": [["Head of Resource Management, National Union of Teachers", 3]]}
,{"additional": "50% de part de capital dans le cabinet d'assurances AXA/PROUST 7-9 rue Gaston Boissier 30900\n- N\u00eemes France", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Premier adjoint au maire de N\u00eemes", "300 EUR"], ["Conseiller communautaire de N\u00eemes M\u00e9tropole", "0 EUR"]], "mep_id": "108080", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3], ["agent g\u00e9n\u00e9ral d'assurances", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :                      Bureau\n(*)    allou\u00e9s par                           Front National\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124770", "occupation": [["Attach\u00e9 parlementaire", 2], ["Front National", 2], ["Association 'IFOREL'", -1], ["Association 'Jeanne'", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["     Selbst\u00e4ndiger         Unternehmer: Unternehmensberatung", 2]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Pr\u00e4sident des Landesverbandes des DRK Mecklenburg-Vorpommern", 1], ["Aufsichtsrat des DRK Blutspendedienstes Mecklenburg-Vorpommern", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96767", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "101580", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en (2010-2014)", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124888", "occupation": [["1. B\u00fcrgermeisterin der Stadt Gelsenkirchen (ehrenamtlich)", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["FUNDACJA KONKURS PRO PUBLICO BONO", -1], [" INSTYTUT   SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO", -1], ["THINK TANK NOTRE EUROPE", -1], ["POLSKA IZBA GOSPODARCZA ZAAWANSOWANYCH TECHNOLOGII", -1], ["INSTYTUT ADAMA MICKIEWICZA, RADA", -1], ["EUROPEJSKA FUNDACJA ROZWOJU WSI POLSKIEJ, RADA", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n3.", "holding": [["  EU KON GOSPO", "ROPEJSKI GRES DARCZY", -1], ["  EU FORUM I", "ROPEJSKIE NOWYCH DEI", -1], [" EU KONGR", "ROPEJSKI ES M\u015aP", -1], ["  S R GOSP NISKOE", "PO\u0141ECZNA ADA ODARKI MISYJNEJ", -1]], "mandate": [], "mep_id": "28269", "occupation": [["Inst. In\u017c. Chem. PAN Gliwice (urlop)", -1], ["Fundacja Konkurs PRO PUBLICO BONO", -1], ["Instytut Spo\u0142ecze\u0144stwa Obywatelskiego", -1], ["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00e1:\n(*)     poskytol/-a\n2. person\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n3. materi\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n(*) Identita dotknutej tretej strany/tret\u00edch str\u00e1n.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00e9 z\u00e1ujmy:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Poslanec N\u00e1rodnej rady SR", "2800 EUR"]], "mep_id": "124929", "occupation": [["Poslanec N\u00e1rodnej rady SR", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [["Fundacion Ramon Rubial", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96991", "occupation": [["Diputado al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28206", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 au Parlement europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "100\u20ac(10 parts de 10\u20ac) dans une soci\u00e9t\u00e9 civile \"s.c. Lavrilleux\" si\u00e8ge social fix\u00e9 au 146 bd Gambeta\n- 02100 Saint -Quentin - France", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseiller g\u00e9neral de l'Aisne", "2400 EUR"]], "mep_id": "124731", "occupation": [["Directeur de cabinet UMP 12/2010 - 05/2014", 4], ["Conseiller grupe UMP/A.N. 12/2010 - 09/2012", 2]]}
,{"additional": "Staff Car Park Pass at Birmingham International Airport- No retail value", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [["Honorary Patron- Goskills", -1], ["Honorary Patron Montgomery Canal Trust", -1], ["Hon. Vice President Local Government Association", -1], ["Member-Advisory Board European Logistics Platform. Not remunerated", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4540", "occupation": [["MEP since 1999", -1]]}
,,{"additional": "", "support": "1. Rahaline toetus:\n(*)    Andja:\n2. Toetus personali kujul:\n(*)    Andja:\n3. Toetus ainelisel kujul:\n(*)    Andja:\n(*) Asjaomas(t)e kolmanda(te) isiku(te) andmed.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Eesti Reformierakond - juhatuse liige", -1]], "other": "Majanduslik huvi:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124696", "occupation": [["Riigikogu liige", 2], ["Eesti Vabariigi peaminister", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96870", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125053", "occupation": [["Alcalde de Burjassot", 2], ["Profesor Asociado", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28301", "occupation": [["pose\u0142 do PE", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124811", "occupation": [["   Impieata    Industria Grafica    - CARTOTECNICA          TIFERNATE     SPA Editoriale Livello C1 Dal 07/04/2003 al 25/5/2014 Part Time", 1], ["Attivita Riorganizzazione e Preparazione Documentazione      Dal    01/11/2013      al 30/11/2013 Roberto Bernardini (Sigest s.r.l)", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:                  Mitarbeiter der CDU Kreisgesch\u00e4ftsstelle\n(*)    bereitgestellt von             CDU Schwarzwald-Baar\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Rechtsanwalt, Of Counsel, CMS Hasche Sigle, Berlin", 2]], "occasional": [], "date": "23/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28223", "occupation": [["Regierungsrat", 2], ["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments seit 2004", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["CEVRO", -1], ["AECR", -1], ["NEW DIRECTION", -1], ["ASPEN INSTITUTE", -1]], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "23712", "occupation": []}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125046", "occupation": [["Economista, Solchaga Recio & Asociados", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "19/06/2014", "membership": [["Boundary Coomunity School, Patron - unpaid", -1], ["Refugee Therapy Centre, Patron - unpaid", -1], ["Toynbee Hall, Past Council Member - unpaid", -1], ["Liberty, Past Council Member - unpaid", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4519", "occupation": [["MEP since 1999", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["Aufsichtsrat der Apaton Capital AG, Hannover", -1], ["Vertrauensmann der Bausparkasse Schw\u00e4bisch Hall AG, Schw\u00e4bisch Hall", 1], ["Beirat des Verbands der Sparda-Banken e.V., Frankfurt a.M.", -1], ["Beirat der ARAG SE, D\u00fcsseldorf", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [["Mitglied des Rates der Stadt Stadthagen (monatliche Aufwandsentsch\u00e4digung)", "75 EUR"]], "mep_id": "96997", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments seit Juli 2009", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124711", "occupation": [["Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9si k\u00e9pvisel\u0151", 1], ["B\u00e9k\u00e9s megyei korm\u00e1nyhivatalt vezet\u0151 korm\u00e1nymegb\u00edzott", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125104", "occupation": [["Poslanka", 3], ["direktorica javnega sklada", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Enseignant vacataire", 1]], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Vice-pr\u00e9sident du Conseil r\u00e9gional", "2700 EUR"]], "mep_id": "24505", "occupation": [["Vice-pr\u00e9sident Conseil r\u00e9gional \u00cele de France", 2], ["Collaborateur parlementaire", 2], ["Enseignant vacataire", 1], ["Enseignant chercheur", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dna podpora:\n(*)    od:\n2. podpora v obliki osebja:\n(*)    od:\n3. podpora v obliki stvari:\n(*)    od:\n(*) Identiteta tretje (tretjih) zadevne (zadevnih) strani.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dni interesi:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96933", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Conseiller en gestion de patrimoine", 3]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124767", "occupation": [["Conseiller r\u00e9gional", 2]]}
,{"additional": "Mitglied der Gemeindevertretung (12 Euro/Sitzung)", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Landwirtschaftlicher Betrieb", 2]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96752", "occupation": [["MdEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124933", "occupation": [["Jubilado", 2], ["Parlament Catalunya", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124723", "occupation": [["Egyetemi tan\u00e1r", 2]]}
,{"additional": "mesa\u010dn\u00e9 spl\u00e1tky z predaja spolo\u010dnosti do roku 2027 (v kateg\u00f3rii \u010d. 4).", "support": "1. finan\u010dn\u00e1:\n(*)     poskytol/-a\n2. person\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n3. materi\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n(*) Identita dotknutej tretej strany/tret\u00edch str\u00e1n.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00e9 z\u00e1ujmy:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124928", "occupation": [["poslanec NR SR", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. penge:\n(*)    fra\n2. personale:\n(*)    fra\n3. materiale:\n(*)    fra\n(*) De(n) p\u00e5g\u00e6ldende tredjepart(er)s identitet.", "activity": [["Bestyrelsespost i \u00c5lborg Teater (under 500 EUR brutto om m\u00e5neden) indtil 31. december 2014.", -1]], "occasional": [], "date": "01/07/2014", "membership": [], "other": "\u00d8konomisk interesse:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124876", "occupation": [["By og Regionsr\u00e5dsmedlem Nordjylland indtil 1. august 2014.", 2]]}
,{"additional": "Vice Chairman of the Derbyshire Dales Conservative Association", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [["Governor of the University of Derby (unpaid)", -1], ["Director of the Derbyshire Historic Buildings Trust (unpaid)", -1], ["Vice President of the Local Government Association (unpaid)", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["County Councillor", "0 GBP"], ["District Councillor", "0 GBP"]], "mep_id": "124943", "occupation": [["Local government", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansi\u0101ls atbalsts:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n2.             person\u0101la\nnodro\u0161in\u0101jums:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n3.   materi\u0101lo          l\u012bdzek\u013cu\nnodro\u0161in\u0101jums:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n(*) Tre\u0161\u0101(\u2013s) persona(\u2013as), nor\u0101dot to/t\u0101s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Finansi\u0101l\u0101s intereses:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96901", "occupation": [["Eiropas Parlamenta deput\u0101ts", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124791", "occupation": []}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "08/07/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "98341", "occupation": [["1. \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0441\u044a\u0432\u0435\u0442\u043d\u0438\u043a, \u043e\u0444\u0438\u0441 \u043d\u0430 \u0447\u043b\u0435\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u044f \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0418\u043b\u0438\u0430\u043d\u0430 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430", 2], ["2. \u041a\u043e\u043e\u0440\u0434\u0438\u043d\u0430\u0442\u043e\u0440 \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043b\u0435\u0433\u0430\u0446\u0438\u044f\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0415\u041d\u041f- \u0413\u0415\u0420\u0411 \u0438 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0448\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0441\u044a\u0432\u0435\u0442\u043d\u0438\u043a \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u044f \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1654", "occupation": [["   \u0392\u039f\u03a5\u039b\u0395\u03a5\u03a4\u0397\u03a3                   \u0395\u039b\u039b\u0397\u039d\u0399\u039a\u039f\u03a5 \u039a\u039f\u0399\u039d\u039f\u0392\u039f\u03a5\u039b\u0399\u039f\u03a5", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125101", "occupation": [["advogado", -1], ["Assessoria Juridica", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :                       800 EUR\n(*)    allou\u00e9s par                           Communaut\u00e9 urbaine de Strasbourg\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Pr\u00e9sident de l'Acad\u00e9mie europ\u00e9enne", 2]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseiller municipal et conseiller communautaire", "1500 EUR"]], "mep_id": "124755", "occupation": [["Consultant international", 4]]}
,{"additional": "Nakon po\u010detka obna\u0161anja funkcije zastupnika dajem ostavku na mjesto vije\u0107nika Istarske\n\u017eupanijske skup\u0161tine i predsjednika Upravnog vije\u0107a Instituta za poljoprivredu i turizam u Pore\u010du.", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [["       ", "JUNIPERUS 100% udjela     Napomena -    nakon     po\u010detka obavljanja    funkcije zastupnika          ne namjeravam       imati primanja    redovitog tipa tj. u obliku mjese\u010dnog dohotka!", -1]], "mandate": [], "mep_id": "124754", "occupation": [["\u017dupan Istarske \u017eupanije (2011)", 2], ["\u017dupan Istarske \u017eupanije (2012)", 2], ["\u017dupan Istarske \u017eupanije (2013)", 2], ["Privatni poduzetnik (2014)", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. penge:\n(*)    fra\n2. personale:\n(*)    fra\n3. materiale:\n(*)    fra\n(*) De(n) p\u00e5g\u00e6ldende tredjepart(er)s identitet.", "activity": [["Landbrug", 2], ["Repr\u00e6sentantskab i Tre-for, Kolding", 1]], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [["Tre-for repr\u00e6sentantskab", 1]], "other": "\u00d8konomisk interesse:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124878", "occupation": [["Folketinget", 3], ["Byr\u00e5d", 2], ["Affalds Bestyrelse", 1], ["Tre-for Repr\u00e6sentantskab", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124837", "occupation": [["Staatsrat", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "06/06/2014", "membership": [["\u039a\u03b9\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7      \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd    \u03b5\u03ba\u03c3\u03c5\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd <\u03b1\u03bc\u03b9\u03c3\u03b8\u03af>", -1]], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124688", "occupation": [["\u0392\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b7\u03c2 2006 - 2013", 3], ["\u039f\u03b4\u03bf\u03bd\u03c4\u03af\u03b1\u03c4\u03c1\u03bf\u03c2 (part-time)", 2], ["\u039a\u03c5\u03b2\u03b5\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u0395\u03ba\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03c2 (3/2013 - 4/2014)", 3]]}
,{"additional": "Let one property in London", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "5846", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124864", "occupation": [["Giornalista", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["Conseil maritime de Fa\u00e7ade Namo (Nord atlantique Manche ouest)", -1], ["Conf\u00e9rence nationale de la mer et du littoral France", -1], ["Conseils d'administration de Lyc\u00e9es", -1], ["Conseils portuaires", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "114279", "occupation": [["Vice pr\u00e9sidence du conseil r\u00e9gional de Bretagne", 2], ["Eurod\u00e9put\u00e9", 3], ["Conseill\u00e8re r\u00e9gionale", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseiller r\u00e9gional de Bourgogne", "440 EUR"]], "mep_id": "96747", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en 2009-2014", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["FDUV riksf\u00f6rbund ordf\u00f6rande", -1]], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "114268", "occupation": [["Pension 2012", 2], ["Ledamot Europaparlamentet 4 juli 2012", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96931", "occupation": [["Membre du \u00a8Parlement europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Erevoorzitter Liberale Internationale", -1], ["Lid Adviesraad RAI Vereniging", -1]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96937", "occupation": [["Lid Europees Parlement", 3], ["President Liberale Internationale", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["  Ruolo     Legale        Rappresentante- Accomandatario", 2]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "36392", "occupation": [["Membro del Parlamento europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124822", "occupation": [["Professor f\u00fcr Soziologie                             an       der Fachhochschule Dortmund", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96852", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28251", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Ers\u00e4ttare i kommunfullm\u00e4ktige M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun", "1000 SEK"], ["Vigself\u00f6r\u00e4ttare i M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun", "1000 SEK"]], "mep_id": "28131", "occupation": [["Ledamot Europaparlamentet", 3]]}
,{"additional": "Jeg har drevet selvst\u00e6ndigt landbrug frem til 1. januar 2012. I tiden fra september 2008 til\nseptember 2011 er samtlige vederlag inkl. l\u00f8n fra Europa-Parlamentet blevet fratrukket mit\nministervederlag som jeg modtog i n\u00e6vnte periode.", "support": "1. penge:\n(*)    fra\n2. personale:\n(*)    fra\n3. materiale:\n(*)    fra\n(*) De(n) p\u00e5g\u00e6ldende tredjepart(er)s identitet.", "activity": [["Bestyrelsesmedlem i Lauritzen-Fonden", 2], ["Bestyrelsesmedlem i Esvagt", -1], ["  Medlem      af         Danske       Banks Repr\u00e6sentantskab", -1], ["Medlem af Realkredit Danmarks Lokalr\u00e5d i Odense", -1]], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["Bestyrelsesmedlem i Lauritzen-Fonden", 2], ["Bestyrelsesmedlem i Esvagt", -1], ["  Medlem      af         Danske       Banks Repr\u00e6sentantskab", -1], ["Medlem af Realkredit i Danmarks Lokalr\u00e5d i Odense", -1], ["Bestyrelsesmedlem i Seamall", -1]], "other": "\u00d8konomisk interesse:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96705", "occupation": [["Minister i Danmark", 4], ["Bestyrelsesmedlem i Lauritzen-fonden", 2], ["Bestyrelsesmedlem           i   Team-Online (ul\u00f8nnet)", -1], ["Bestyrelsesmedlem i Esvagt (<500)", -1], ["Realkredit Danmarks Lokalr\u00e5d i Odense (<500)", -1], ["  Medlem       af    Danske             Banks Repr\u00e6sentantskab (<500)", -1], ["Medlem af Odense Zoos Udviklingsfond (ul\u00f8nnet)", -1], ["Konsulent ved Den Danske Maritime Fond (20/10-2008 - 25/03/2009)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [["\u0394\u03b9\u03ba\u03b7\u03b3\u03cc\u03c1\u03bf\u03c2", 2], ["\u03a3\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ad\u03b1\u03c2", 1]], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["\u0394\u03a3 UNICEF (\u03ac\u03bc\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7)", -1]], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125062", "occupation": [["\u039a\u03b1\u03b8\u03b7\u03b3\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u03a0\u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03af\u03bf\u03c5 (\u0394\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03af\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf \u03a0\u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b9\u03bf \u0398\u03c1\u03ac\u03ba\u03b7\u03c2)", 2], ["\u0394\u03b9\u03ba\u03b7\u03b3\u03cc\u03c1\u03bf\u03c2 (\u0395\u03c4\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03af\u03b1\u03c2)", 3], ["\u0391\u03bc\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u0394\u03a3 UNICEF \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03bf\u03c2, \u039a\u0395\u0398\u0395\u0391, \u0399\u03b4\u03c1\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u0394\u0398 \u03a4\u03c3\u03af\u03c4\u03c3\u03bf\u03c5, \u039a\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03a3\u03c5\u03bd\u03c4.\u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03af\u03bf\u03c5)", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438\n\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n2. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n3. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n(*) \u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e(\u0438\u0442\u0435) \u0442\u0440\u0435\u0442\u043e(\u0438) \u043b\u0438\u0446\u0435(\u0430).", "activity": [], "occasional": [], "date": "23/06/2014", "membership": [["1. \u0427\u043b\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0411\u043e\u0440\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0415\u0415\u0424 (\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0415\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0435\u043d \u0424\u043e\u0440\u0443\u043c) - /2009-/", -1]], "other": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441:\n1.\n4/6                           BG\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "38601", "occupation": [["  1.     \u0427\u043b\u0435\u043d    \u043d\u0430           \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u044f \u041f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442 /2009-2014/", 3], ["2. \u0427\u043b\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0411\u043e\u0440\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0410\u0415\u0426", -1], ["3. \u0427\u043b\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0423\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438\u044f \u0441\u044a\u0432\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435", -1], ["4. \u0427\u043b\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0411\u043e\u0440\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0415\u0415\u0424 (\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0415\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0435\u043d \u0424\u043e\u0440\u0443\u043c) /2009-/", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Sindicato USTEA (sin responsabilidad directiva)", -1], ["Asociaci\u00f3n Pro-Derechos Humanos de Andaluc\u00eda (sin responsabilidad directiva)", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125033", "occupation": [["Profesora de educaci\u00f3n secundaria", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1909", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3], ["Aufsichtsrat der Peiner Tr\u00e4ger GmbH", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1. Dividends received as a shareholder in a family company\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124988", "occupation": [["Senator", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "26/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124819", "occupation": [["1/01/2011-30.09.2011 Comitato Provv. PD", 2], ["2012 - Comitato Provv. PD", 2], ["1/01/2013-28.02.2013 Comitato Provv. PD", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "13/06/2014", "membership": [["Administrateur de GSG (Global Strategies Group)", 2]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96876", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [["Healthcare policy consultancy (unpaid)", -1]], "date": "02/07/2014", "membership": [["Iduna Ventures - Director / company secretary (unpaid)", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124939", "occupation": [["Non-executive director of ProVen VCT", 1], ["Waverley Borough Council - Elected Councillor (average of 400 Euros per month)", -1], ["HFMA Commercial advisor", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/07/2014", "membership": [["Federazione FISM - Federazione Italiana Scuola Materna - Segretario Nazionale e Legale Rappresentante", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124788", "occupation": [["Universit\u00e0 Cattolica del Sacro Cuore di Milano - Direttore della Sede di Brescia", 4], ["Autostrade lombarde S.P.A. - Membro del Consiglio di Amministrazione", 1], ["Delmi S.P.A. - Presidente", 2], ["Delmi S.P.A - Consigliere", -1], ["Fondazione Poliambulanza - Consigliere", -1], ["Editoriale Teletutto Bresciasette S.R.L. Brescia - Consigliere", -1], ["Consorzio PAN - Progetto Asili Nido e Servizi per l'Infanzia - Membro Consiglio Direttivo", -1], ["SOCIALIS - Centro Studi in Imprese Coperative, Sociali ed Enti non Profit - Impresa Sociale - Consigliere (Dimissioni date in racc. AR il 16 giugno 2014)", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:                  Ein Mitarbeiter im Rahmen des Aus- und\nWeiterbildungsprogramms      der      Wirtschaftskammer\n\u00d6sterreich (WK\u00d6) und ein Mitarbeiter durch das Institut f\u00fcr\nBildung und Innovation (IV)\n(*)    bereitgestellt von             Aus- und Weiterbildungsprogramm der Wirtschaftskammer\n\u00d6sterreich (WK\u00d6) und Institut f\u00fcr Bildung und Innovation\n(IV)\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [["Pr\u00e4sident Hiltswerk \u00d6", -1], ["Obmann des B\u00fcrgerforum Europa 2020", -1], ["Ehrenprofessur der Donau Uni Krems", -1], ["Vorsitzender des Robert Schuman-Instituts", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4246", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Landwirt", 2]], "occasional": [["Vortr\u00e4ge, Verfassen von Texten", 1]], "date": "25/06/2014", "membership": [["Mitglied in der Deutschen Umweltstiftung - ehrenamtlich", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1038", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3], ["Landwirt", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "23/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96956", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [["Registado em atividade liberal como autor/ outras atividades art\u00edsticas, com rendimentos ocasionais, inferiores a 500 euros mensais", -1]], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [["Vice-Chair of the European Marine Board - ESF", -1], ["Chair EurOcean", -1], ["Conselho Cient\u00edfico das Ci\u00eancias Naturais e do Ambiente - FCT", -1], ["Membro do Conselho Regional de Concerta\u00e7\u00e3o Estrat\u00e9gica", -1]], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124741", "occupation": [["Investigador Principal/ Diretor e Pr\u00f3-Reitor da Universidade dos A\u00e7ores", 2], ["Presidente do IMAR - Instituto do Mar", -1], ["Chair do EurOcean", -1], ["Vice-Chair do European Marine Board/ ESF", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanzjarju:\n(*)     mog\u0127ti minn\n2. f\u2019termini ta\u2019 persunal:\n(*)     mog\u0127ti minn\n3. f\u2019termini ta\u2019 materjali:\n(*)     mog\u0127ti minn\n(*) L-identit\u00e0 tal-parti(jiet) terza/i kkon\u010bernata/i.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Interess finanzjarju:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28122", "occupation": []}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4751", "occupation": [["Tijdelijk ambtenaar EP", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125022", "occupation": [["Ambtenaar Provincie Noord-Brabant", 3], ["gemeenteraadslid 's-Hertogenbosch", 2]]}
,{"additional": "Unregelm\u00e4ssige T\u00e4tigkeit als Gastautor f\u00fcr Radwander-B\u00fccher im Esterbauer-Verlag (Verg\u00fctung\nliegt unter Kategorie I)", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["Mitglied des Wissenschaftlichen Beirats von European Institute for Sustainable Transport (EURIST) - Ohne Verg\u00fctung", -1], ["   Mitglied      der     Europa-Union Parlamentariergruppe des Europ\u00e4ischen Parlaments - Ohne Verg\u00fctung", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28238", "occupation": [["Europa-Abgeordneter", 3], ["Mitglied des Abgeordnetenhauses von Berlin (1989-2004)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "26/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125107", "occupation": [["1. Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la Conf\u00e9d\u00e9ration des Syndicats Chr\u00e9tiens", 3], ["2. Conseil d'administration Dexia Banque Belgique (de 2006 au 10/10/2011) ---- aucun revenu", -1], ["3. Conseil d'administration ARCO (de 2006 au 8/12/2011) -- aucun revenu", -1], ["4. Membre du Bureau du Conseil central de l'Economie (2006 au 3/2/2014) -- aucun revenu", -1], ["5. Membre du Conseil f\u00e9d\u00e9ral de Developpement Durable (2006 au 3/2/2014) -- aucun revenu", -1], ["6. Conseiller au Comit\u00e9 Economique et Social Europ\u00e9en (2007 au 21/2/2014) -- aucun revenu", -1], ["7. Membre du Comit\u00e9 de direction de la Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Syndicats (2006 au 3/2/2014) -- aucun revenu", -1], ["8. Membre du Bureau de l'Observatoire Social Europ\u00e9en (2006 au 3/2/2014) -- aucun revenu", -1], ["9. Membre de l'ASBL -Solidarit\u00e9 Mondiale- (2006 au 3/2/2014) -- aucun revenu", -1], ["10. Membre du Conseil d'administration de l'INAS - Belgique -- aucun revenu", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28365", "occupation": [["Deputato presso il Parlamento Europeo", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124720", "occupation": [["Egyetemi adjunktus", 2], ["Parlamenti tan\u00e1csad\u00f3", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124810", "occupation": [["Pensionata", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseill\u00e8re r\u00e9gionale", "1900 EUR"]], "mep_id": "124287", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3], ["collaboratrice parlementaire", 2], ["Conseill\u00e8re r\u00e9gionale", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["Membro Consiglio di Amministrazione Fondazione Istituto Gramsci", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96892", "occupation": [["Deputato al parlamento Europeo", 3], ["Professore Universitario in aspettativa elettorale", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124689", "occupation": [["\u03a5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc\u03c2 (2006-2007, 2008-2013)", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125100", "occupation": [["Professor", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "20/06/2014", "membership": [["Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer einer GmbH: Maloony - Projektentwicklung GmbH", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124830", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlamentes", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96829", "occupation": [["Eur\u00f3pai parlamenti k\u00e9pvisel\u0151", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [["Libera professione Agronomo", 2]], "occasional": [], "date": "23/06/2014", "membership": [["Direzione S\u00fcdtiroler Volkspartei", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96787", "occupation": [["Deputato al Parlamento europeo", 3]]}
,{"additional": "Presidente Associazione Irrigua Fata (a titolo gratuito) Titolare di una azienda agricola dedita alla\ncoltivazione di agrumi (reddito variabile di anno in anno)", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96816", "occupation": [["Presidente Associazione Irrigua Fata", -1], ["Professore ordinario Universit\u00e0 di Catania", -1], ["Deputato al Parlamento europeo VII legislatura", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [["Miembro del Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional del Partido Popular", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28400", "occupation": [["Diputado al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. l\u0117\u0161os:\n(*)    skyr\u0117:\n2. personalas:\n(*)    skyr\u0117:\n3. materialiniai i\u0161tekliai:\n(*)    skyr\u0117:\n(*) Nurodyti tre\u010diojo (-\u0173j\u0173) asmens (-\u0173) tapatyb\u0119.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [["Investuotoj\u0173 Asociacija, Narys", -1], ["Lietuvos Krep\u0161inio Federacija            - Viceprezidentas ir Valdybos narys", -1], ["Vilniaus Klubas - Narys", -1]], "other": "Finansiniai interesai:\n1.\n2.\n3.", "holding": [["1.", "TR Holding", -1], ["", "Sport    Media          - Akcininkas", -1], ["", "Sport   Clothes         - Akcininkas", -1], ["NTSG -", "Akcininkas", -1], ["TV \u017daidima Akci", "i            - ninkas", -1], ["", "Rate   Detective        - Akcininkas (AUS)", -1], ["", "Ibus     Media          - Akcininkas", -1]], "mandate": [], "mep_id": "124763", "occupation": []}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Vice-Presidente du Mouvement democrate", -1], ["Membre du Bureau de l'UDF", -1], ["Secretaire g\u00e9n\u00e9rale du PDE", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4335", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9e europeenne", 3], ["Conseill\u00e8re de Paris", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [["Royalties fr\u00e5n bok och eventuella skribentuppdrag.", 1]], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96675", "occupation": [["Ledamot Europaparlamentet", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28346", "occupation": [["Consigliere Regione Piemonte", 3], ["Presidente Comitato Regioni (2010-2012)", -1], ["Primo Vice-Presidente Comitato delle Regioni (2012-oggi)", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["Socio ordinario associazione ANTIGONE", -1], ["  Socio  ordinario            associazione LIBERAMENTE", -1], ["Socio ordinario associazione LAV", -1], ["Membro", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124833", "occupation": [["Esercizio della partecipazione forense senza partita iva", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124972", "occupation": [["Diplomatico - MAEC Espa\u00f1a", 2]]}
,{"additional": "Cz\u0142onkowstwo w Komitecie Region\u00f3w z uwagi na pe\u0142nienie funkcji Marsza\u0142ka Wojew\u00f3dztwa\nLubelskiego (rezygnacja zostanie z\u0142o\u017cona do ko\u0144ca czerwca 2014)", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124895", "occupation": [["Marsza\u0142ek Wojew\u00f3dztwa Lubelskiego", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438\n\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n2. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n3. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n(*) \u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e(\u0438\u0442\u0435) \u0442\u0440\u0435\u0442\u043e(\u0438) \u043b\u0438\u0446\u0435(\u0430).", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441:\n1.\n4/6                           BG\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "34249", "occupation": [["\u0427\u043b\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u044f \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442", 3]]}
,{"additional": "Mitgliedschaften nichtstaatlicher Organisation in Deutschland: - amnesty international - Deutsche\nGesellschaft f\u00fcr die Vereinten Nationen - Internationale Frauen-Liga f\u00fcr Frieden und Freiheit", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96728", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [["Voorzitter Raad van advies - Brabant Inter Modal bv", 1]], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125019", "occupation": [["Lid Tweede Kamer der Staten-Generaal", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["   Kierownik    Zak\u0142adu     Prawa Mi\u0119dzynarodowego Publicznego, Wydzia\u0142 Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego", 2], ["Profesor, Warszawska Wy\u017csza Szko\u0142a Humanistyczna im. Boles\u0142awa Prusa", -1]], "occasional": [["Recenzje rozpraw doktorskich, publikacje i ekspertyzy naukowe", -1]], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124887", "occupation": [["Pose\u0142 na Sejm RP (2005-2011)", 2], ["   Kierownik    Zak\u0142adu     Prawa Mi\u0119dzynarodowego Publicznego, Wydzia\u0142 Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego", 2], ["Profesor, Warszawska Wy\u017csza Szko\u0142a Humanistyczna im. Boles\u0142awa Prusa", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [["Lid Raad van Bestuur Vlaams-Europees Verbindingsagentschap", 1], ["Voorzitter CEDER vzw (studiedienst CD&V)", -1], ["Lid raad van Bestuur UNITAS vzw (Nationaal & Leuven)", -1], ["Lid raad van Bestuur AGORA vzw", -1], ["Lid raad van bestuur Markant vzw", -1]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1832", "occupation": [["Lid Europees Parlement", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96813", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "Member of UNITE trade union", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["President of Port Talbot Town Football Club", -1], ["President of Cimla Cricket Club", -1], ["  President     EU-China       Friendship Association", -1], ["Chairman of Friends of New Zealand", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96918", "occupation": [["Member of the European Parliament", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96603", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438\n\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n2. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n3. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n(*) \u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e(\u0438\u0442\u0435) \u0442\u0440\u0435\u0442\u043e(\u0438) \u043b\u0438\u0446\u0435(\u0430).", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [], "other": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441:\n1.\n4/6                           BG\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "38605", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["AFAR (Pre\u0219edinte fondator)", -1], ["Funda\u021bia Speran\u021ba Pentru Voi (Pre\u0219edinte fondator)", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124785", "occupation": [["Pre\u0219edinte Director General S.C Pasmatex", 2], ["Deputat Parlamentul Rom\u00e2niei 2012", -1], ["Ministru 2012-2014", 2], ["Pre\u0219edinte AFAR 1997-2012", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125047", "occupation": [["Educadora de disminuidos ps\u00edquicos", 2], ["Secretar\u00eda de empleo e inmigraci\u00f3n CS CCOO", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "33997", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["stellvertretender Bundesvorsitzender der      Familien-Partei     Deutschlands Landesvorsitzender der Familien-Partei Deutschlands in Mecklenburg-Vorpommern", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124815", "occupation": [["selbst\u00e4ndiger Redner und Berater", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125099", "occupation": [["Professora Universitaria e Investigadora", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Public relations office for Turf Cutters and Contractors Association", -1], ["Director of Castlerea Swimming Pool Ltd", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124985", "occupation": [["Member of Parliament", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124797", "occupation": [["Impiegato presso Fondazione Cetacea onlus (2011)", 2], ["Contratto co.co.pro con Gruppo Consiliare Movimento 5 Stelle in Regione Emilia- Romagna (2012)", 1], ["Attivit\u00e0 libero professionale con P.Iva (da maggio 2013 a maggio 2014)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [["Solicitor", 2], ["Business Consultant", 1], ["Trustee of the Biwater Retirement and Security Scheme", 2]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Trustee of the Biwater Retirement and Security Scheme", 2]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4542", "occupation": [["Member of European Parliament", 3], ["Solicitor", 2], ["Business Consultant", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. Rahaline toetus:\n(*)    Andja:\n2. Toetus personali kujul:\n(*)    Andja:\n3. Toetus ainelisel kujul:\n(*)    Andja:\n(*) Asjaomas(t)e kolmanda(te) isiku(te) andmed.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Majanduslik huvi:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28424", "occupation": [["Euroopa Parlamendi liige", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124932", "occupation": [["Catedr\u00e1tico de la Universidad de Girona", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [["Mitglied der Pr\u00e4sidialversammlung des Deutschen Evangelischen Kirchentags", -1], ["Mitglied des Vorstands von Avanti Europe e.V.", -1], ["Mitglied des Beirats des Forum \u00d6kologisch-Soziale Marktwirtschaft", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [["Aller", "Wohnen e.G.", -1]], "mandate": [], "mep_id": "96730", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [["Consultant", 2]], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124966", "occupation": [["Lawyer", 4], ["Consultant", 2], ["Investor", 3]]}
,{"additional": "Gospodarstwo rolne 1,76 ha - wsp\u00f3\u0142w\u0142asno\u015b\u0107 w wysoko\u015bci 1/6 (spadek po zmar\u0142ym ojcu) - 0 z\u0142\ndochodu", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["Adiunkt Uniwersytetu Technologiczno- Humanistycznego w Radomiu (urlop bezp\u0142atny)", -1]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28389", "occupation": [["Pose\u0142 na Sejm RP", 2], ["Adiunkt Uniwersytetu Technologiczno- Humanistycznego w Radomiu (urlop bezp\u0142atny)", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124991", "occupation": [["F\u00f6rbundsordf\u00f6rande f\u00f6r SSU 2007-2011", 2], ["Slutf\u00f6rde akademiska studier med en magister i nationalekonomi", -1], ["Programansvarig vid tankesmedjan Global Utmaning 2012-2014", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28150", "occupation": [["Eur\u00f3pai parlamenti k\u00e9pvisel\u0151", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [["Radiov\u00e6rt", 2]], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96663", "occupation": [["MEP", 3], ["External teacher at the University of Copenhagen", 1], ["Radio host", 2], ["Board member of HAVETS HUS", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "01/07/2014", "membership": [["Pohjanmaan liiton maakuntavaltuusto, puheenjohtaja", -1], ["Vaasan kaupunginvaltuuston j\u00e4sen", -1], ["    Vaasan     ammattikorkeakoulu       Oy hallituksen j\u00e4sen", -1], ["Satamaliiton hallituksen j\u00e4sen", -1], ["  Vaasan     S\u00e4hk\u00f6      Oy       hallituksen varapuheenjohtaja", -1], ["EPV Oy hallituksen j\u00e4sen", 1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124735", "occupation": [["Kansanedustaja", 3], ["Vaasan kaupunginvaltuuston j\u00e4sen", -1], ["Pohjanmaan liiton maakuntavaltuuston puheenjohtaja", -1], ["Vaasan ammattikorkeakoulu                                  Oy:n hallituksen j\u00e4sen", -1], ["Suomen satamaliiton hallituksen j\u00e4sen", -1], ["Eurooppalainen Suomi ry:n puheenjohtaja", -1], ["Vaasan S\u00e4hk\u00f6 Oy hallituksen j\u00e4sen", -1], ["EPV Oy hallituksen j\u00e4sen", 1], ["Finnvera Oy hallintoneuvoston j\u00e4sen", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96880", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124944", "occupation": [["Trade-union officer", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. l\u0117\u0161os:\n(*)    skyr\u0117:\n2. personalas:\n(*)    skyr\u0117:\n3. materialiniai i\u0161tekliai:\n(*)    skyr\u0117:\n(*) Nurodyti tre\u010diojo (-\u0173j\u0173) asmens (-\u0173) tapatyb\u0119.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Finansiniai interesai:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124759", "occupation": [["LR Vyriausyb\u0117s kanceliarija", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125091", "occupation": [["\u0392\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03ae\u03c2", 3]]}
,{"additional": "ruhender Arbeitsvertrag mit Deloitte & Touche Deutschland Wirtschatspr\u00fcfungsgesellschaft\nGmbH, ohne Eink\u00fcnfte", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Stellvertretender Mitglied des WDR Rundfunkrat", 1]], "occasional": [], "date": "07/07/2014", "membership": [["stellvertretendes Mitglied des WDR- Rundfunkrats", 1], ["Vorstandsmitglied Neue Gesellschaft Bildungsuch", -1], ["Vorstandsmitglied Karl-Funke-Stiftung", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96833", "occupation": [["Abgeordneter im Europ\u00e4ischen Parlament", 3], ["  Deloitte    &    Touche                         Wirtschaft Pr\u00fcfungsgesellschaft GmbH", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125237", "occupation": [["Lavoratore dipendente", 2]]}
,{"additional": "Emerytura Komisji Europejskiej", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [["Cz\u0142onek Rady Programowej European Policy Center (funkcja wykonywane nieodp\u0142atnie)", -1], ["Cz\u0142onek Rady Programowej Instytutu Spraw Publicznych (funkcja wykonywane nieodp\u0142atnie)", -1], ["Cz\u0142onek Rady Spraw Zagranicznych (ECFR)       - (funkcja wykonywane nieodp\u0142atnie)", -1], ["Cz\u0142onek Zarz\u0105du Dyrektora Centre for European Policy Studies (CEPS) - (funkcja wykonywane nieodp\u0142atnie)", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96779", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Mitglied des Rundfunkrates          des Hessischen Rundfunks", -1], ["Mitglied des Vorstands des Kolping- Bildungswerks Limburg", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1922", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [["Raad van Bestuur Haven Antwerpen", -1]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "5729", "occupation": [["Raad van Bestuur Haven Antwerpen", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [["Droits d'auteur de livre", 1]], "date": "01/07/2014", "membership": [["Co-Pr\u00e9sident du Parti de Gauche (Aucun revenur \u00e0 ce titre)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96742", "occupation": [["Eurod\u00e9put\u00e9", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [["Membr\u0103 Baroul de Avoca\u021bi Bucure\u0219ti - Cabinet Individual de avocatur\u0103, f\u0103r\u0103 activitate", -1]], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [["Funda\u021bia Pentru o Societate deschisa Rom\u00e2nia - Consiliul Funda\u021biei, activitate neremunerat\u0103", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "39713", "occupation": [["Membru Parlamentul European 2009-2014", -1]]}
,{"additional": "Portal de transparencia: transparencia.eupv.org", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125048", "occupation": [["Diputada Corts Valencianes", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [["Okazjonalne wyk\u0142ady", 1]], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28288", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124964", "occupation": [["student UCBC", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseill\u00e8re r\u00e9gionale de Picardie", "1800 EUR"]], "mep_id": "124758", "occupation": [["Salari\u00e9e (PME)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [["Gemeenteraadslid Halle", "150 EUR"]], "mep_id": "117477", "occupation": [["Vlaams Parlement 2004-2013", 3], ["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124897", "occupation": [["Pose\u0142 na Sejm Rzeczypospolitej Polskiej", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Exploitant agricole", -1]], "occasional": [["Ecriture, publications - Editions Calmann- L\u00e9vy", 2]], "date": "04/06/2014", "membership": [["Membre de la Soci\u00e9t\u00e9 du cheval fran\u00e7ais", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124773", "occupation": [["S\u00e9nateur", 3], ["Pr\u00e9sident du Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Mayenne", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124841", "occupation": [["Projektmanagerin", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [["Eventuella royalties f\u00f6r de 24 b\u00f6cker som jag har skrivit fr\u00e5n 1971-2009", 1]], "date": "16/06/2014", "membership": [], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4270", "occupation": [["Ledamot Europaparlamentet", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. penge:\n(*)    fra\n2. personale:\n(*)    fra\n3. materiale:\n(*)    fra\n(*) De(n) p\u00e5g\u00e6ldende tredjepart(er)s identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/06/2014", "membership": [], "other": "\u00d8konomisk interesse:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Byr\u00e5dsmedlem i Hostebro Kommune", "3000 EUR"]], "mep_id": "124880", "occupation": [["Medlem af det danske Folketing", 3], ["Byr\u00e5dsmedlem i Holstebro Kommune", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "19/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96952", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne", 3]]}
,{"additional": "Vice-Pr\u00e9sidente du Centre de Recherche et d'Information ind\u00e9pendant sur les rayonnements\n\u00e9lectro-magn\u00e9tiques. Membre de la CRIIRAD (Commission de recherche et d'information\nind\u00e9pendante sur la radio-activit\u00e9). Mandats b\u00e9n\u00e9voles", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96743", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne (7e l\u00e9gislature)", 3], ["Conseill\u00e8re municipale \u00e0 Valence (FR) - fin mars 2014", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "01/07/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124772", "occupation": [["Assessore Regione Piemonte", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124793", "occupation": [["Consilier General Mun. Bucure\u0219ti (iulie 2008-iunie 2013)", 1], ["Director Marketing (nov 2013-iunie 2014) SC Administra\u021bie Active Sector 3", 2], ["Director Marketing (iulie 2007- nov.2013) SC Economat Sector 5", 2], ["Cadru Didactic Colaborator                  A.S.E (febr.2011-iunie 2013)", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438\n\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n2. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n3. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n(*) \u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e(\u0438\u0442\u0435) \u0442\u0440\u0435\u0442\u043e(\u0438) \u043b\u0438\u0446\u0435(\u0430).", "activity": [["1. \u0410\u0434\u0432\u043e\u043a\u0430\u0442 \u0432 \u0410\u041a-\u0412\u0430\u0440\u043d\u0430", 2]], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441:\n1.\n4/6                           BG\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124850", "occupation": [["1. \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b \u0435 41- \u0442\u043e \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e \u0441\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0420\u0435\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f /07.2009\u0433. - 03.2013\u0433./", 2], ["2. \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b \u0432 42- \u0442\u043e \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e \u0441\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0420\u0435\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f /05.2013\u0433. - 06.2014\u0433./", 2], ["3. \u0410\u0434\u0432\u043e\u043a\u0430\u0442 \u043f\u0440\u0438 \u0410\u041a-\u0412\u0430\u0440\u043d\u0430", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [["Secretario General PPE", 3], ["Secretario Ejecutivo de la IDC (no remunerado)", -1], ["Secretario      Tesorero    WMC       (no remunerado)", -1], ["Miembro del Comit\u00e9 Ejecutivo del Partido Popular (no remunerado)", -1], ["Miembro del Consejo de 'European Friends of Israel' (no remunerado)", -1], ["Patrono de la Fundaci\u00f3n 'AEQUITAS' (no remunerado)", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28399", "occupation": [["Diputado al Parlamento Europeo", 3], ["Secretario General del Partido Popular Europeo", 3], ["Secretario Ejecutivo Internacional Dem\u00f3crata de Centro (no remunerado)", -1], ["Secretario Tesorero Wilfried Martens Centre (no remunerado)", -1]]}
,{"additional": "Pr\u00e9sidente de l'Alliance europ\u00e9enne de lutte contre la maladie d'Alzheimer (b\u00e9n\u00e9vole)", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "2025", "occupation": [["Parlementaire europ\u00e9enne (7e l\u00e9gislature)", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "26/06/2014", "membership": [["Voorzitter Fevlado vzw", -1], ["Bestuurslid Focus vzw", -1]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n5/7                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125105", "occupation": [["Vlaams Volksvertegenwoordiger (juni 2004 - mei 2014) en Gemeenschapssenator (juli 2007 - mei 2014)", 3], ["Advocaat (1994-2011)", -1], ["Gemeenteraadslid in Gent (januari 2006 - juni 2014)", 1], ["Bestuurslid AG Havenbedrijf Gent (januari 2007 - december 2012)", -1], ["       Bestuurslid     AG        Gents Stadsontwikkelingsbedrijf (januari 2007 - februari 2012)", -1], ["Bestuurslid Sodiganda vzw", -1], ["Bestuurslid en sinds april 2014 interim-voorzitter Federatie van Vlaamse Dovenorganisaties vzw (Fevlado vzw)", -1], ["Bestuurslid Focus vzw", -1], ["   Bestuurslid     Stedelijke      Openbare Bibliotheek Gent", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["NVO Austras koks", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124745", "occupation": [["LR Saeimas deput\u0101te", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["M\u00e9decin lib\u00e9ral", 3]], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseiller r\u00e9gional", "2300 EUR"]], "mep_id": "124765", "occupation": [["M\u00e9dcin lib\u00e9ral", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "35743", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Director", 2]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "118858", "occupation": [["Business Owner", 2], ["Member of European Parliament", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [["Art\u00edculos period\u00edsticos.", 2]], "date": "16/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125044", "occupation": [["Diputado", 3], ["Ministro de Fomento", 3]]}
,{"additional": "Del\u00e4gare i f\u00f6retaget Look closer AB", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Styrelseledamot i Look closer AB", -1]], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28126", "occupation": [["Ledamot, Europaparlamentet", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. l\u0117\u0161os:\n(*)    skyr\u0117:\n2. personalas:\n(*)    skyr\u0117:\n3. materialiniai i\u0161tekliai:\n(*)    skyr\u0117:\n(*) Nurodyti tre\u010diojo (-\u0173j\u0173) asmens (-\u0173) tapatyb\u0119.", "activity": [], "occasional": [], "date": "26/06/2014", "membership": [["Partijos Tvarka ir Teisingumas valdybos pirmininko pirmasis pavaduotojas", -1]], "other": "Finansiniai interesai:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124768", "occupation": [["Lietuvos Respublikos Seimo narys", 2], ["Lietuvos Respublikos aplinkos ministras", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [["Participa\u00e7\u00e3o em conferencias", -1], ["Actividades docentes ocasionais", -1], ["Publica\u00e7oes", -1], ["Actividade agr\u00edcola marginal", -1]], "date": "10/06/2014", "membership": [["Vogal sem remunera\u00e7ao no Conselho de Administra\u00e7ao da Funda\u00e7ao de Serralves", -1]], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28308", "occupation": [["Eurodeputada", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Kooptiertes Mitglied des Pr\u00e4sidiums des Deutschen St\u00e4dte- und Gemeindebundes (DStGB)", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96836", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:                  Finanzielle, materielle und personelle Unterst\u00fctzung: ich\nverweise auf meine Rolle als Partei-Generalsekret\u00e4r. Sonst\nkeinerlei Zuwendungen\n(*)    bereitgestellt von             FP\u00d6\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Generalsekret\u00e4r FP\u00d6", 3]], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["FP\u00d6, Generalsekret\u00e4r", 3]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n4/6                                           DE\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125001", "occupation": [["Freiheitliche                Partei        \u00d6sterreich             - Generalsekret\u00e4r", 3], ["Abgeordneter                 zum         \u00f6sterreichischen Nationalrat", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financijska sredstva:\n(*)    dodijelio:\n2. sredstva         u    vezi    s\nosobljem:\n(*)    dodijelio:\n3. sredstva u vezi sa\nstvarima:\n(*)    dodijelio:\n(*) Navesti identitet doti\u010dne tre\u0107e osobe ili osoba.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Financijski interes:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "112744", "occupation": [["Zastupnik u Hrvatskom Saboru", 2], ["Promatra\u010d u Europskom Parlamentu", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4555", "occupation": [["MEP", 3], ["Freelance Writer and Speaker", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124802", "occupation": [["Consilier Politic Principal pe Afaceri Europene, Partidul Popular European", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "102887", "occupation": [["Eur\u00f3pai Parlamenti k\u00e9pvisel\u0151", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["Wy\u017csza Szko\u0142a Kultury Spo\u0142ecznej i Medialnej w Toruniu - Wyk\u0142adowca", -1], ["Katolicki Uniwersytet Lubelski im. Jana Paw\u0142a II - Kierownik Katedry Historii Najnowszej (urlop bezp\u0142atny)", -1]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["ALEC American Legislative Exchange Council - International Delegates - CZ\u0141ONEK - bez wynagrodzenia", -1], ["Stowarzyszenie Razem dla Lubelszczyzny - prezes", -1], ["Klub Inteligencji Katolickiej im. prof. Czes\u0142awa Strzeszewskiego w Lublinie - WICEPREZES - - bez wynagrodzenia", -1], ["Towarzystwo Naukowe Katolickiego Uniwersytetu Lubelskiego Jana Paw\u0142a II - CZ\u0141ONEK - bez wynagrodzenia", -1], ["AECR - CZ\u0141ONEK - bez wynagrodzenia", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28341", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3], ["Katolicki Uniwersytet Lubelski im. Jana Paw\u0142a II - Kierownik Katedry Historii Najnowszej (urlop bezp\u0142atny)", -1], ["Wy\u017csza Szko\u0142a Kultury Spo\u0142ecznej i Medialnej w Toruniu - Wyk\u0142adowca", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124940", "occupation": [["Director of Communications for UKIP (01/02/2014 - to present)", 3], ["Chief Political Commentator Daily Express (12/2005-31/01/2014)", 3]]}
,{"additional": "\u0391\u03c0\u03bf\u03c3\u03cd\u03c1\u03c9 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03bf \u03c4\u03b7 FREE SUNDAY \u0391\u0395 \u03c0\u03b9\u03b8\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b5\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0399\u03bf\u03c5\u03bd\u03af\u03bf\u03c5", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/06/2014", "membership": [["\u039c\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u0394.\u03a3. \u03b5\u03ba\u03b4\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 FREE SUNDAY \u0391\u0395", -1]], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125063", "occupation": [["\u0395\u03ba\u03b4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c2, \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c2, \u03bc\u03b9\u03c3\u03b8\u03c9\u03c4\u03cc\u03c2", 2], ["\u03a3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03cd\u03c7\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c2", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [["ISND asbl", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96648", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "- Lid Critical Friends Lucas Onderwijs - Lid Bestuur Onderwijsfonds 3 V.O. (beiden zonder\nvergoeding)", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["RvT Famostar", 1]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96754", "occupation": [["Lid Europees Parlement", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [["Bourgmestre de Farciennes", 2]], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [["Administrateur ICDI", -1], ["Administrateur        Port   Autonome   de Charleroi", -1], ["Administrateur SCRL Sambre & Biesme", -1]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [["1.", "MDNA", -1]], "mandate": [], "mep_id": "125002", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 wallon", 3], ["Bourgmestre de Farciennes", 2], ["Administrateur I.C.D.I.", -1], ["Administrateur             Port       Autonome               de Charleroi", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. penge:\n(*)    fra\n2. personale:\n(*)    fra\n3. materiale:\n(*)    fra\n(*) De(n) p\u00e5g\u00e6ldende tredjepart(er)s identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Formand for Campus Bornholm", 1]], "other": "\u00d8konomisk interesse:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124870", "occupation": [["Medlem af Folketinget", 3], ["N\u00e6stformand i DIPD", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125018", "occupation": [["Journalist", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124824", "occupation": [["Beamter Baden-W\u00fcrttemberg", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28220", "occupation": [["MdEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Pre\u0219edinte, Consiliu Director al Asocia\u021biei George C. Marshall - Rom\u00e2nia", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n4/6                                           RO\n2.\n3.", "holding": [["                              S ", ".C Bucharest Asset Management S.R.", 2]], "mandate": [], "mep_id": "124790", "occupation": [["Secretar de Stat - DPIIS", 2], ["Consilier, Membru Consiliu, ASF", 3], ["Membru Consiliu CSA", 4], ["Deputat Parlamentul Rom\u00e2niei", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["          Ordf\u00f6rande              Svenska F\u00f6rs\u00e4kringsf\u00f6rmedlares f\u00f6rening", 2], ["Styrelseledamot Dina F\u00f6rs\u00e4kringar AB", 1], ["Ordf\u00f6rande InsureSec AB", 1], ["Ledamot styrelsen Institute for Security and Policy Development", -1]], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28124", "occupation": [["Ledamot Europaparlamentet", 3]]}
,{"additional": "\u039c\u03ad\u03c4\u03bf\u03c7\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03bf\u03c0\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c0\u03bd\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 (\u0391\u03a1\u039c\u039f\u039d\u0399\u0391\nantismoking center).", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124692", "occupation": [["\u0393\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u039a\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae\u03c2 \u039a\u03b9\u03bd\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2  \u03a3\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03bb\u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03ce\u03bd \u0395\u0394\u0395\u039a (\u039a\u03cd\u03c0\u03c1\u03bf\u03c2)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28248", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlamentes", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124955", "occupation": [["Regional constituency                     manager            for Godfrey Bloom MEP", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124739", "occupation": [["Deputado nacional", -1], ["Membro Ass. Municipal", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:              Office for MEP activities provided free of rent.\n(*)    granted by                            J. Longhurst Ltd.\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [["Political and current affairs commentator", 2]], "date": "30/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4525", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124821", "occupation": [["Consigliere regionale Regione Toscana", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [["Mitglied des Ausschusses der Regionen", "0 EUR"]], "mep_id": "120478", "occupation": [["Mitglied des Abgeordnetenhauses von Berlin", 2], ["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "26/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124831", "occupation": [["Impiegata", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124828", "occupation": [["Consigliere Regione Campania e Assessore Regione Campania", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :                     1 collaboratrice (montant du salaire net mensuel : 1500\u20ac)\n(*)    allou\u00e9s par                           Conseil r\u00e9gional de Franche Comt\u00e9\n3. en mat\u00e9riel :                      Bureau du Groupe FN au Conseil r\u00e9gional de Franche-\nComt\u00e9\n(*)    allou\u00e9s par                           Conseil r\u00e9gional de Franche-Comt\u00e9\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["Membre du Conseil d'administration de l'IFOREL (Institut Formation des Elus Locaux) Pr\u00e9sidente \u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole.", -1], ["Membre du Conseil d'administration du Front National (\u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n4/6                                      FR\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseill\u00e8re r\u00e9gionale de Franche Comt\u00e9 (jusqu'au 30/06/2014 1662\u20ac, \u00e9cr\u00e9t\u00e9 \u00e0 compter du 1er juillet)", "250 EUR"]], "mep_id": "124769", "occupation": [["Charg\u00e9e de mission / cadre", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [["Socio Fondatore dell'Associazione politico culturale non riconosciuta -Partecipazione Democratica di Roma e del Lazio- Non retribuita", -1], ["Membro del Comitato scientifico della Fondazione Giovanni Paolo II - Non retribuito", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96864", "occupation": [["Giornalista RAI in aspettativa non retribuita per cariche elettive dal 14 luglio 2009", -1], ["  Parlamentare             europeo              legislatura 2009-2014", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125004", "occupation": [["Poslanec DZ RS", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125071", "occupation": [["\u03a3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03cd\u03c7\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [["Mestna svetnica Mestne ob\u010dine N. Gorica", 1]], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125103", "occupation": [["Poslanka DZ RS", 2], ["Vi\u0161ja dav\u010dna in\u0161pektorica MF-DURS", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "23/06/2014", "membership": [["Prezes Stowarzyszenia na Rzecz Wolnego Handlu", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124902", "occupation": [["Prezes Stowarzyszenia na Rzecz Wolnego Handlu", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["F\u00f6rfattarf\u00f6rbundet", -1], ["Svenska Kyrkan", -1]], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96677", "occupation": [["Ledamot av Europaparlamentet", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["EUFORES (Pr\u00e9sident), activit\u00e9 non- r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e", -1], ["Gr\u00e9ng St\u00ebftung L\u00ebtzebuerg", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4432", "occupation": [["EUFORES", -1], ["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:                  1 Mitarbeiter f\u00fcr die Funktion als Vorsitzender\n(*)    bereitgestellt von             Europ\u00e4ische Gr\u00fcne Partei\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [["Mitglied der Mitgliederversammlung der Green European Foundation", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                           DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96739", "occupation": [["MdEP", 3], ["Vorsitzender Europ\u00e4ische Gr\u00fcne Partei", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124708", "occupation": [["Rada Evropy", 1], ["Konzulta\u010dn\u00ed a poradensk\u00e1 \u010dinnost na z\u00e1klad\u011b \u017eivnostensk\u00e9ho opr\u00e1vn\u011bn\u00ed", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124693", "occupation": [["Avocat", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:                 1 Driver 1 Executive Assistant\n(*)    granted by                            Malta Governement by Virtue of being an ex-Prime Minister\n3. in terms of material:              Car Phone Services\n(*)    granted by                            ex-PM of Malta\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124781", "occupation": [["Member of Parliament - Malta", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/06/2014", "membership": [["Membru CCF (Camera consultantilor fiscali din Romania)", -1], ["Presedinte     UDMR      (filiala   judetul Hunedoara)", -1]], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "39725", "occupation": [["Activitate de MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "01/07/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseill\u00e8re Regionale de Lorraine (2509,00 Euros Brut \u00e0 ce jour)", "2509 EUR"]], "mep_id": "72779", "occupation": [["Ministre du gouvernement fran\u00e7ais", 4], ["Dirigeante d'entreprise", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96839", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Senatrice", "5 EUR"]], "mep_id": "124803", "occupation": [["Avvocato presso ente pubblico", 2], ["Sindaco presso il comune di Pontebba (fino al 25/05/2014)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["Conseil d'administration de l'IFOREL (tr\u00e9sori\u00e8re \u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole)", -1], ["Conseil d'administration du Front National (\u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["  Conseill\u00e8re indemnit\u00e9)", "municipale         (sans                                 0 EUR"]], "mep_id": "124753", "occupation": [["Cadre administratif IFOREL", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [["Colaboraci\u00f3n quincenal revista femenina (El Mundo)", 1]], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125038", "occupation": [["Presidenta Ejecutiva de Fundaci\u00f3n P\u00fablica", 2], ["Empleado P\u00fablico", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Council for the future of Europe Nicolas Berggruen Institute on Governance (special advisor), non-profit organisation", 4]], "occasional": [["Droits d'auteur, articles", 2]], "date": "30/06/2014", "membership": [["Deutsche National Stiftung (S\u00e9nat)", -1], ["Europartenaires", -1], ["United Europe Hamburg", -1], ["Women in Diplomacy (Rome)", -1], ["Fondation Jean Monnet (Lausanne)", -1], ["Institut fur Europaische Politik", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "97137", "occupation": [["Pr\u00e9sidente du Mouvement europ\u00e9en France", -1], ["Membre d'Europartenaires (board)", -1], ["Membre du Beirat BBI Genshagen", -1], ["D\u00e9put\u00e9 au Parlement europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [["CAROCLA S.R.L. - Socio/Amministratore", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28429", "occupation": [["CAROCLA S.R.L. - Socio/Amministratore", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124859", "occupation": []}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Centrul pentru dialog Euro-Atlantic", -1], ["Institutul de Studii Liberale I.C Bratianu", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "37448", "occupation": [["MEP (2013 Sep)", 3], ["Membru in parlamentul national al Romaniei (Dec 2012-Sep 2013)", 2], ["Ministru Dezvoltarii Regionale                   si Turismului (Mai 2012-Dec2012)", 2], ["DIB Media Consultancy (Dec 2011 - Mai 2012)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96762", "occupation": [["Europa-Abgeordneter", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96951", "occupation": [["Member of the European Parliament", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. penge:\n(*)    fra\n2. personale:\n(*)    fra\n3. materiale:\n(*)    fra\n(*) De(n) p\u00e5g\u00e6ldende tredjepart(er)s identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "\u00d8konomisk interesse:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124872", "occupation": [["Direkt\u00f8r i Danske Medier", 4], ["Bestyrelsesmedlem i Danske Medier, ul\u00f8nnet", -1], ["Trafikm\u00e5ling", -1], ["Bestyrelsesmedlem i IAB Europe, ul\u00f8nnet", -1]]}
,{"additional": "Member of the Co-op Member of UNITE The Union Member of GMB trade union", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1403", "occupation": [["Member of European Parliament", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "23/06/2014", "membership": [["Association d'entraide des pupilles et anciens pupilles de l'Etat et des anciens de l'aide sociale \u00e0 l'enfance du d\u00e9partement de la Moselle Entre tous", -1], ["Association Home Israelite", -1], ["Association S\u00e9niors temps libre", -1], ["C.U.M. - Conseil scientifique", -1], ["   C.U.M        -   Institut  universitaire professionnalis\u00e9 (I.U.P.) Technologies de l'industrie et de son environnement", -1], ["C.U.M. - U.F.R. droit, \u00e9conomie et administration", -1], ["Centre d'am\u00e9lioration du logement de la Moselle (C.A.L.M.)", -1], ["Centre d\u00e9partemental de l'enfance \u00e0 METZ", -1], ["Centre europ\u00e9en Robert Schuman de Scy- Chazelles (CERS)", -1], ["Centre hospitalier sp\u00e9cialis\u00e9 de JURY", -1], ["Centre inter-\u00e2ge de l'universit\u00e9 de METZ (comit\u00e9 de direction)", -1], ["Centre m\u00e9dico-psychop\u00e9dagogique de la Moselle", -1], ["Cit\u00e9 scolaire relevant de la gestion r\u00e9gionale - METZ G. de la Tour", -1], ["Coll\u00e8ge de METZ Barbot", -1], ["Coll\u00e8ge de METZ Magny P. Verlaine + SES", -1], ["Coll\u00e8ge de METZ Sablon Rabelais", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28208", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne", 3], ["Conseiller g\u00e9n\u00e9ral", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124970", "occupation": [["Advisor to the Ministry of Energy and Conservation of Water", 2], ["Corporate affairs Senior Executive - Vodafone Malta", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [["Cronista do jornal Publico", 2], ["Assembleia municipal Porto", -1]], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Assembleia municipal Porto", -1]], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28307", "occupation": [["cronista do jornal Publico", 2], ["comentador televisivo", 2], ["Deputado na Assembleia da republica portuguesa", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["Vice-Presidente Cancro Primo Aiuto", -1], ["Membro del Direttivo di AREL - Agenzia di Ricerche e Legislazione", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124868", "occupation": [["Deputato della Repubblica Italiana", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["Miembro del Consejo Politico Federal de Izquierda Unida", -1], ["Miembro de la Presidencia de Izquierda Xunida de Asturies", -1], ["Miembro del Consejo Politico de Izquierda Xunida de Asturies", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125050", "occupation": [["Alcaldesa de Castrillon", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansi\u0101ls atbalsts:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n2.             person\u0101la\nnodro\u0161in\u0101jums:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n3.   materi\u0101lo          l\u012bdzek\u013cu\nnodro\u0161in\u0101jums:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n(*) Tre\u0161\u0101(\u2013s) persona(\u2013as), nor\u0101dot to/t\u0101s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Finansi\u0101l\u0101s intereses:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28619", "occupation": [["Eiropas Parlamenta Deput\u0101te", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [["RvC FMO", 2], ["RvC Post NL", 2], ["RvT Atria", 1]], "occasional": [], "date": "01/07/2014", "membership": [["Bestuur IJSG", -1], ["Boellaardfonds", -1], ["Women Inc", -1]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125021", "occupation": [["Voorzitter FNV", 3], ["RvC FMO", 2], ["RvC Post NL", 2], ["Onderzoeker UU", 1], ["RvT Atria", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [["Landtag Steiermark", "10100 EUR"]], "mep_id": "38511", "occupation": [["Landtag Steiermark", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [["Vizepr\u00e4sidentin European Beer Club (Ehrenamt ohne Verg\u00fctung)", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4282", "occupation": [["Mitglied des Europa\u00efschen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96744", "occupation": [["Membre du Parlement europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28298", "occupation": [["Diputada al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dna podpora:\n(*)    od:\n2. podpora v obliki osebja:\n(*)    od:\n3. podpora v obliki stvari:\n(*)    od:\n(*) Identiteta tretje (tretjih) zadevne (zadevnih) strani.", "activity": [], "occasional": [["Vodja misije EU za opazovanje volitev v Keniji 2013", -1]], "date": "19/06/2014", "membership": [["Dru\u0161tvo Zdru\u017eena Evropa", -1], ["Dru\u0161tvo Evropski muzej Krasa", -1], ["Dru\u0161tvo za razvoj Fokus 2031", -1], ["Fundacija Lojzeta Peterleta", -1], ["Robert Schuman Foundation", -1]], "other": "Finan\u010dni interesi:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "23693", "occupation": [["Poslanec Evropskega parlamenta", 3], ["Dru\u0161tvo Zdru\u017eena Evropa", -1], ["Dru\u0161tvo Evropski muzej Krasa", -1], ["Dru\u0161tvo za razvoj Fokus 2031", -1], ["Fundacija Lojzeta Peterleta", -1], ["Robert Schuman Foundation", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["Gesch\u00e4ftsf\u00fchrender Landesvorstand SPD Berlin", -1], ["VER.DI", -1], ["Arbeiterwohlfahrt", -1], ["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Ausw\u00e4rtige Politik", -1], ["Verein f\u00fcr Europ\u00e4isches Verfassungsrecht", -1], ["Europa-Union Deutschland / Europa- Union Berlin e.V.", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1849", "occupation": [["Mitglied des Pr\u00e4sidiums der Europa-Union Deutschland", -1], ["Landesvorsitzende Europa-Union Berlin e.V.", -1], ["Mitglied bei ver.di", -1], ["Mitglied der Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Ausw\u00e4rtige Politik", -1], ["Mitglied des Vereins f\u00fcr Europ\u00e4isches Verfassungsrecht", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["Adiunkt Uniwersytet \u0141\u00f3dzki (planowany urlop bezp\u0142atny w najbli\u017cszym czasie)", 2]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "23791", "occupation": [["Pose\u0142 na Sejm Rzeczypospolitej Polskiej", 2], ["Adiunkt Uniwersytet \u0141\u00f3dzki", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["Gospodarstwo rolne", 1]], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [["Stowarzyszenie PROMNI", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96771", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3], ["Gospodarstwo rolne", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438\n\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n2. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n3. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n(*) \u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e(\u0438\u0442\u0435) \u0442\u0440\u0435\u0442\u043e(\u0438) \u043b\u0438\u0446\u0435(\u0430).", "activity": [], "occasional": [["Chef MOE UE 2011 (RDC)", 2]], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441:\n1.\n4/6                           BG\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96848", "occupation": [["\u0447.\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0415\u041f", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "19/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124804", "occupation": [["Pratica legale", -1], ["Segretaria di produzione cinematografica (documentario", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96915", "occupation": [["Deputato presso il Parlamento Europeo", 3], ["Pensionato", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansi\u0101ls atbalsts:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n2.             person\u0101la\nnodro\u0161in\u0101jums:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n3.   materi\u0101lo          l\u012bdzek\u013cu\nnodro\u0161in\u0101jums:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n(*) Tre\u0161\u0101(\u2013s) persona(\u2013as), nor\u0101dot to/t\u0101s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [["Ekonomistu apvien\u012bba 2010 (valdes loceklis)", 1], ["Nodibin\u0101jums sabiedrisk\u0101s domas att\u012bst\u012bbai 'Dom\u0101!'", 1]], "other": "Finansi\u0101l\u0101s intereses:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28615", "occupation": [["EP deput\u0101ts", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124883", "occupation": [["Pose\u0142 na Sejm Rzeczypospolitej Polskiej", 2], ["Adiunkt - Politechnika Pozna\u0144ska", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [["Szef Rady Nadzorczej sp. FORUM SA - lipiec 2012 - do teraz nieodp\u0142atnie", -1], ["Szef - Board of directors Polish Credit Union (PCU) in UK - grudzie\u0144 2013 - do teraz - nieodp\u0142atnie", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28372", "occupation": [["pose\u0142 do PE", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. penge:\n(*)    fra\n2. personale:\n(*)    fra\n3. materiale:\n(*)    fra\n(*) De(n) p\u00e5g\u00e6ldende tredjepart(er)s identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "\u00d8konomisk interesse:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "37312", "occupation": [["Medlem af Europa-Parlamentet", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "103381", "occupation": [["Wissenschaftliche Mitarbeiterin Bundestag 2011-2013", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["  \u010clen    krajsk\u00e9ho        zastupitelstva Plze\u0148sk\u00e9ho kraje", "3620 CZK"]], "mep_id": "23845", "occupation": [["Ministr vl\u00e1dy \u010cR", 2], ["Poslanec PS P\u010cR", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["The Door Romania, president of the fundation", -1], ["Camera de comert Romania-Singapore, presedinte", -1], ["Institutul de Studii Liberale, membru", -1], ["ONG Women in Leadership Europe, Paris, membru", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96825", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "01/07/2014", "membership": [["Lid, European Council on Foreign Affairs", -1], ["Lid Raad van Bestuur, Iran Human Rights Documentation Center", -1], ["Lid, Global Commission on Internet Governance", -1], ["Lid, Digital Defenders        Partnership Investment Committee", -1], ["Lid, Raad van Toezicht Free Press Unlimited", -1], ["Lid, European Internet Foundation", -1], ["Lid Raad van Advies, Tahrir Institute voor Middle East Policy", -1], ["Lid Raad van Bestuur, Vlaams-Nederlands Huis deBuren", -1], ["Lid Raad van Advies, Internet Society", -1], ["Lid Comit\u00e9 van Aanbeveling, Model European Parliament", -1], ["Lid Steering Committee, New America Foundation's 'Transatlantic Dialogues on Security and Freedom in the Digital Age'", -1], ["Lid Comi\u00e9 van Aanbeveling, Publeaks", -1]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96945", "occupation": [["Lid Europees Parlement", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. Taloudellinen tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n2. Ty\u00f6voiman muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n3. Materiaalin muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n(*) Tukea my\u00f6nt\u00e4neiden kolmansien osapuolten nimet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["Lapua s\u00e4\u00e4ti\u00f6", -1], ["Kirkon EU-neuvottelukunta", -1]], "other": "Taloudelliset edut:\n1.\n2.\n4/6                                        FI\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28314", "occupation": [["Euroopan parlamentin j\u00e4sen", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. Rahaline toetus:\n(*)    Andja:\n2. Toetus personali kujul:\n(*)    Andja:\n3. Toetus ainelisel kujul:\n(*)    Andja:\n(*) Asjaomas(t)e kolmanda(te) isiku(te) andmed.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Osa\u00fching Solventos, n\u00f5ukogu liige", -1], ["Eesti Liikumispuudega Inimeste Liit, juhatuse esimees", -1], ["Eesti S\u00f5jamuuseumi N\u00f5ukogu, n\u00f5ukogu liige", -1]], "other": "Majanduslik huvi:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "97136", "occupation": [["MEP", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "97078", "occupation": [["Diputado Nacional - Noviembre 2011- Hasta ahora", 2], ["Ministro Presidencia - Octubre 2010- Noviembre 2011", 2]]}
,{"additional": "Uzyskuj\u0119 dochody rolne z produkcji rolnej. Jestem Przewodnicz\u0105cym Rady Naukowej Instytutu\nTransportu Samochodowego - nieodp\u0142atnie. Jestem cz\u0142onkiem Komitetu Transportu Polskiej\nAkademii Nauk - nieodp\u0142atnie, z wyboru \u015brodowiska naukowego.", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["Profesor Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa, Warszawa", 2]], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "23768", "occupation": [["Profesor Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa, Warszawa", 2], ["Profesor Uniwersytet Zielonog\u00f3rski", 2], ["Parlament Europejski", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [["Enskild firma: glasskiosk", -1]], "occasional": [], "date": "02/06/2014", "membership": [["Vice ordf\u00f6rande i ERTF (Europan Roma and Travellers Forum)", -1], ["Ordf\u00f6rande International Roma Women's Network", -1]], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124997", "occupation": [["Offentliganst\u00e4lld V\u00e4stra G\u00f6talands Region", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [["Stellvertretender Vorsitzender des Deutschland-    und   Europapolitischen Bildungswerks NRW (DEPD), Tecklenburg", -1], ["Mitglied im Kuratorium des Max- Planck-Instituts f\u00fcr Stammzellenforschung, Universit\u00e4t M\u00fcnster", -1], ["Lehrauftrag Europ\u00e4ische Regionalpolitik, Universit\u00e4t M\u00fcnster", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28224", "occupation": [["Europa-Abgeordneter", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96812", "occupation": [["Diputado al Parlamento europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseiller r\u00e9gional d'Auvergne", "290 EUR"]], "mep_id": "5565", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124938", "occupation": [["Global PR Director at Go Trade Live", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["MTK1888 Zrt. fel\u00fcgyel\u0151 bizotts\u00e1g eln\u00f6ke", -1], ["Magyar Testgyakorl\u00f3k K\u00f6re sportegyes\u00fclet eln\u00f6ke", -1], ["MTK Hung\u00e1ria FC eln\u00f6ke", -1], ["S\u00e1ndor K\u00e1roly Ifj\u00fas\u00e1gi \u00e9s Sport Alap\u00edtv\u00e1ny kurat\u00f3riumi tagja", -1], ["H\u00e9t Hat\u00e1r Egyes\u00fclet eln\u00f6ke", -1], ["Magyar Paralimpiai Bizotts\u00e1g aleln\u00f6ke", -1]], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96826", "occupation": [["Eur\u00f3pai parlamenti k\u00e9pvisel\u0151", 3], ["Egy\u00e9ni \u00fcgyv\u00e9d", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28586", "occupation": [["\u039c\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03bf\u03c5", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [["Nemzeti Jogv\u00e9d\u0151 Szolg\u00e1lat (Egyes\u00fclet) tag, d\u00edjaz\u00e1st nem kapok", -1]], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96661", "occupation": [["Eur\u00f3pai Parlamenti k\u00e9pvisel\u0151", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [["PROFESSOR", 2]], "occasional": [["WRITING", 1]], "date": "28/05/2014", "membership": [["STROUD COMMON WEALTH", 1]], "other": "Financial interest:\n1. \u00a31,000 shares in Gloucestershire Energy Co-op\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124942", "occupation": [["PROFESSOR", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "111589", "occupation": [["Eurodeputada", 3], ["Bolseira de Doutoramento", 1]]}
,{"additional": "Member of the National Trust Member of English Heritage Member of the Royal Academy of\nArts Member of the Wildlife Trust (Suffolk) Member of the Countryside Alliance Member of the\nRoyal Horticultural Society Member of the Cambridge Preservation Society", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96949", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96847", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00e1:\n(*)     poskytol/-a\n2. person\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n3. materi\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n(*) Identita dotknutej tretej strany/tret\u00edch str\u00e1n.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [["Nad\u00e1cia Solidarita", -1], ["START R\u00e1dio, spol. s r.o.", -1], ["TECO INVEST, a.s.", -1]], "other": "Finan\u010dn\u00e9 z\u00e1ujmy:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "23868", "occupation": [["Poslanec EP", 3], ["Nad\u00e1cia Solidarita", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["    Freiberufliche    T\u00e4tigkeit        f\u00fcr die    Anwaltskanzlei   Bird&Bird        (vor Betriebsausgaben und Steuern)", 2], ["Mitglied des Fernsehrates des Zweiten Deutschen Fernsehens", 1], ["    Mitglied     des   Beirates   f\u00fcr sparkassenpolitische Grundsatzfragen des Sparkassenverbandes Bayern (vor Steuern, netto unter \u20ac 300)", 1], ["Lehrbeauftragte der Hochschule M\u00fcnchen (Mtl. Einkommen \u20ac70 vor Steuern)", -1]], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["Mitglied des Kuratoriums der Technischen Universt\u00e4t M\u00fcnchen (Mtl. Einkommen \u20ac 0)", -1], ["Vorsitzende des Aufsichtsrates des Fa. Metabion International AG (Mtl. Einkommen: \u20ac 85)", -1], ["Mitglied des Senats der Max-Planck- Gesellschaften (Mtl. Einkommen: \u20ac 0)", -1], ["Mitglied des Stiftungsrates der Alfons- Goppel-Stiftung (Mtl. Einkommen \u20ac 0)", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [["Mitglied des Kreistages des Landkreises Ebersberg (Keine monatliche Entsch\u00e4digung, nur \u20ac 42,-- Sitzungsgeld je Sitzung)", "0 EUR"]], "mep_id": "4289", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlament", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. l\u0117\u0161os:\n(*)    skyr\u0117:\n2. personalas:\n(*)    skyr\u0117:\n3. materialiniai i\u0161tekliai:\n(*)    skyr\u0117:\n(*) Nurodyti tre\u010diojo (-\u0173j\u0173) asmens (-\u0173) tapatyb\u0119.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Finansiniai interesai:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96696", "occupation": [["Europos Parlamento narys", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00e1:\n(*)     poskytol/-a\n2. person\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n3. materi\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n(*) Identita dotknutej tretej strany/tret\u00edch str\u00e1n.", "activity": [], "occasional": [], "date": "29/05/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00e9 z\u00e1ujmy:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Poslanec Trnavsk\u00e9ho samospr\u00e1vneho kraja", "500 EUR"]], "mep_id": "124926", "occupation": [["Minister \u017eivotn\u00e9ho prostredia SR", 2], ["Poslanec N\u00e1rodnej rady SR", 2], ["Poslanec Trnavsk\u00e9ho samospr\u00e1vneho kraja", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["COTELEC -- aucun revenu --", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1023", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 au Parlement europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Cadre sup\u00e9rieur - Economiste et financier", 3]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124761", "occupation": [["Cadre sup\u00e9rieur - Economiste et financier", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n4/6                                CS\n3.", "holding": [[" ", "European Universal SE (40% SJM s Lenkou Pocovou)", -1]], "mandate": [], "mep_id": "96715", "occupation": [["Poslanec EP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "40224", "occupation": [["Consilier Parlamentar Comisia Politic\u0103 Extern\u0103 Senatul Rom\u00e2niei", 1], ["Director Cabinet Ministerul Justi\u021biei Rom\u00e2nia", 1], ["Director General Ministerul Afacerilor Externe", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00e1:\n(*)     poskytol/-a\n2. person\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n3. materi\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n(*) Identita dotknutej tretej strany/tret\u00edch str\u00e1n.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00e9 z\u00e1ujmy:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124930", "occupation": [["Riadite\u013e nad\u00e1cie", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96917", "occupation": [["Eurodeputata", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["Membre du Conseil Consultatif de la fondation Women in Parliaments Global Forum (aucune r\u00e9mun\u00e9ration)", -1], ["Membre du Conseil d'Administration de   la    fondation  d'utilit\u00e9  publique Chapelle Musicale Reine Elisabeth (aucune r\u00e9mun\u00e9ration)", -1], ["Membre du Global Committee of the Women's Forum for the Economy and Society (aucune r\u00e9mun\u00e9ration)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1185", "occupation": [["2014 - Vice Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne", 4], ["2013 - Vice-Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne", 4], ["2012 - Vice-Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne", 4], ["2011 - Vice-Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne", 4], ["2013 : Pr\u00e9sidente du jury de s\u00e9lection du laur\u00e9at du Carl Heymann Preis, European Legal Award", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [["Abogado", 2], ["Periodista", 1]], "occasional": [], "date": "02/06/2014", "membership": [["Sociedad Patrimonial propia", -1], ["SILWE S.A.", -1], ["ISLAS CAROLINA S.L.", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125005", "occupation": [["Abogac\u00eda", 2], ["Periodista", 1]]}
,{"additional": "- zamolba za razrje\u0161enjem s mjesta vanjske \u010dlanice Odbora za ljudska prava i prava nacionalnih\nmanjina Hrvatskog sabora od 09.06.2014. - zamolba za stavljanje mandata u mirovanje u skup\u0161tini\nSisa\u010dko-moslava\u010dke \u017eupanije od 23.06.2014.", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124749", "occupation": [["Zastupni\u010dka du\u017enost Hrvatski sabor", 2], ["Prava koja proizlaze iz zastupni\u010dke du\u017enosti Hrvatski sabor", 2], ["Voditeljica projekata PRESSCUT", 1], ["Vanjska \u010dlanica Odbora za ljudska prava Hrvatskog sabora", -1], ["Vije\u0107nica u Skup\u0161tini Sisa\u010dko-moslava\u010dke \u017eupanije", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124814", "occupation": [["Membro Parlamento Italiano", 3], ["Assessore Comunale Scandicci - Firenze", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [["\u0394\u03b9\u03ba\u03b7\u03b3\u03cc\u03c1\u03bf\u03c2", 3], ["\u03a3\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ad\u03b1\u03c2", 2]], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125061", "occupation": [["\u0394\u03b9\u03ba\u03b7\u03b3\u03cc\u03c1\u03bf\u03c2", 3], ["\u03a3\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ad\u03b1\u03c2", 2], ["\u039a\u03b1\u03b8\u03b7\u03b3\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u03a0\u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03af\u03bf\u03c5", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4516", "occupation": [["member of the European Parliament", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. Taloudellinen tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n2. Ty\u00f6voiman muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n3. Materiaalin muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n(*) Tukea my\u00f6nt\u00e4neiden kolmansien osapuolten nimet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Taloudelliset edut:\n1.\n2.\n4/6                                        FI\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "2128", "occupation": [["El\u00e4kel\u00e4inen", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseiller municipal d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "1247 EUR"], ["Conseiller communautaire d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "1290 EUR"]], "mep_id": "96948", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1. Doch\u00f3d z wynajmu nieruchomo\u015bci\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28377", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124817", "occupation": [["Deputato alla Camera dei deputati italiana", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124877", "occupation": [["Pose\u0142 na Sejm Rzeczpospolitej Polskiej", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [["1956 M\u00fazeum\u00e9rt Alap\u00edtv\u00e1ny kur\u00e1tora", -1], ["Kiegyens\u00falyozott M\u00e9di\u00e1\u00e9rt Alap\u00edtv\u00e1ny kur\u00e1tora", -1]], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96877", "occupation": [["Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9si k\u00e9pvisel\u0151", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financijska sredstva:\n(*)    dodijelio:\n2. sredstva         u    vezi    s\nosobljem:\n(*)    dodijelio:\n3. sredstva u vezi sa\nstvarima:\n(*)    dodijelio:\n(*) Navesti identitet doti\u010dne tre\u0107e osobe ili osoba.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Financijski interes:\n1.\n2.\n4/6                                  HR\n3.", "holding": [["HT G nominalna 25", "O dionica vrijednost 8.00", -1]], "mandate": [], "mep_id": "112755", "occupation": [["Zastupnik u Europskom parlamentu (7/2013-6/2014)", 3], ["Zastupnik u             Hrvatskom        Saboru (12/2011-06/2013)", 2], ["Dr\u017eavni tajnik u MVEP (04/2010-12/2011)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96811", "occupation": [["Diputada al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96857", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124958", "occupation": [["General Secretary of UKIP", 2], ["Teacher, part-time", 2], ["Teacher, part-time", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [["Freier Journalist", 1]], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124935", "occupation": [["Landtagsabgeordneter", 3], ["Lehrbeauftragter Uni Wien", 1]]}
,{"additional": "\u0397 \u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b1 \u03c4\u03c1\u03af\u03b1 \u03ad\u03c4\u03b7 \u03c0\u03c1\u03b9\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03c1\u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf: \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1\n\u03ad\u03c4\u03b7 2011 \u03ba\u03b1\u03b9 2012 \u03ad\u03ba\u03bb\u03b5\u03b9\u03bd\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03b6\u03b7\u03bc\u03af\u03b1 (-1248,09\u20ac ) \u03c4\u03bf 2011 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b6\u03b7\u03bc\u03af\u03b1 (-70,59\u20ac) \u03c4\u03bf 2012 . \u0393\u03b9\u03b1\n\u03c4\u03bf 2013 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b7\u03b4\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae. \u03a3\u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03cd\u03c8\u03b5\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b1\u03bc\u03b5\u03b9\u03b2\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b5\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\n\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b4\u03b9\u03ba\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03ae \u03c3\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03ae \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c7\u03ae \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03ce\u03bd\n\u03ae \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1 \u03c5\u03c0\u03b5\u03c1\u03b2\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1 \u03c4\u03b1 5.000\u20ac \u03b1\u03bd\u03ac \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03c4\u03bf\u03c2 \u03bf\u03c0\u03cc\u03c4\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bb\u03c9\u03b8\u03b5\u03af \u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b4\u03af\u03c9\u03c2\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2.", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125069", "occupation": [["\u0392\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c0\u03bf\u03b6\u03b7\u03bc\u03af\u03c9\u03c3\u03b7", 3], ["\u039a\u03b1\u03b8\u03b7\u03b3\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u0391\u0395\u0399", 2], ["\u0394\u03b9\u03ba\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124858", "occupation": [["Wissenschaftlicher Mitarbeiter                             einer Bundestagsabgeordneten", 2], ["Lehrbeauftragter auf Hochschule", 1], ["Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung eines gemeinn\u00fctzigen Vereins", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [["Colunista de opini\u00e3o na comunica\u00e7\u00e3o social", -1]], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124747", "occupation": [["Deputado", 2], ["Docente universit\u00e1rio", -1], ["Colunista de opini\u00e3o na comunica\u00e7\u00e3o social", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125040", "occupation": [["Responsable de comunicaci\u00f3n en UPyD", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124952", "occupation": [["Government Relations Adviser ActionAid UK", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96815", "occupation": [["Lid van het Europees Parlement", 3], ["Bestuurslid verzetsmuseum Amsterdam", -1], ["Bestuurslid St. Ni", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "33982", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [["Abogado en ejercicio", 1]], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["FAES", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28393", "occupation": [["Diputado al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "T\u00e9l\u00e9phone portable et voiture de fonction en tant que pr\u00e9sident du groupe P S R en Ile de France.\nA ce titre, je coordonne un pool de 12 personnes", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseiller r\u00e9gional - Ile de France", "2400 EUR"]], "mep_id": "124744", "occupation": [["Enseignant", 2], ["Conseiller r\u00e9gional", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [["Farmer", 2]], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [["Member of the National Farmer's Union", -1], ["Member of Songbird Survival Trust", -1], ["Member of Anglia Farmers' Cooperative", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [["Partner in farming business of EU sub C", " in receip sidy unde A", 1]], "mandate": [], "mep_id": "96897", "occupation": [["MEP", 3], ["Farmer", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [["Asociaciones Federalistes d'Esquerres", -1], ["Associacio      Catalana    de    Juristes Democratas", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125034", "occupation": [["Fiscal Jefe Anti-corrupcion (jubilado)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [["Vorstand Zivile Koalition e.V.", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124825", "occupation": [["Rechtsanw\u00e4ltin", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124702", "occupation": [["Sen\u00e1tor P\u010cR", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [["   Mitglied      des    Stadtrats Amberg (durchschnittliche monatliche Aufwandsentsch\u00e4digung)", "240 EUR"]], "mep_id": "96842", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "26/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Assessore della Regione Veneto", "8500 EUR"]], "mep_id": "124794", "occupation": [["Assessore della Regione Veneto", 3]]}
,{"additional": "In my capacity as Confederal Secretary, I participated in the steering committees of the Spring\nAlliance and European Partners for the Environment.", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "26/06/2014", "membership": [["Quaker Council for European affairs", -1], ["The Cooperative Party", -1], ["Unite the Union", -1], ["GMB", -1], ["Community trade union", -1], ["Unison", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124953", "occupation": [["Confederal Secretary of European Trade Union Confederation", 3], ["Bureau Member of Quaker Council for European Affairs", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. l\u0117\u0161os:\n(*)    skyr\u0117:\n2. personalas:\n(*)    skyr\u0117:\n3. materialiniai i\u0161tekliai:\n(*)    skyr\u0117:\n(*) Nurodyti tre\u010diojo (-\u0173j\u0173) asmens (-\u0173) tapatyb\u0119.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Finansiniai interesai:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96680", "occupation": [["Europos Parlamento Narys", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :                       20000 EUR\n(*)    allou\u00e9s par                           le Parti Socialiste, Bd. de l'Empereur, 13 \u00e0 1000 Bruxelles\n(campagne \u00e9lectorale 2014)\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n4/6                                     FR\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "29579", "occupation": [["Bougmestre d'Anthisnes", 2], ["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansi\u0101ls atbalsts:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n2.             person\u0101la\nnodro\u0161in\u0101jums:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n3.   materi\u0101lo          l\u012bdzek\u013cu\nnodro\u0161in\u0101jums:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n(*) Tre\u0161\u0101(\u2013s) persona(\u2013as), nor\u0101dot to/t\u0101s.", "activity": [["R\u012bgas pa\u0161vald\u012bbas nodibin\u0101jums, T\u016brisma att\u012bst\u012bbas birojs", 2]], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Finansi\u0101l\u0101s intereses:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124746", "occupation": [["\u017durn\u0101listika", 2], ["T\u016brisms", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["PNL, Membru al Delegatiei Permanente", -1], ["Forum for Automotive and Society, co- pre\u0219edinte", -1], ["European Internet Foundation, Membru", -1], ["EU-Ukraine Forum, Board Member", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "37324", "occupation": [["Membru al Parlamentului European 2009-2014", 3], ["PNL, Membru al Delegatiei Permanente", -1], ["Forum for Automotive and Society, co- pre\u0219edinte", -1], ["European Internet Foundation, Membru", -1], ["EU-Ukraine Forum, Board Member", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Bundesvorsitzender des Arbeiter- Samariter-Bundes Deutschland e. V.", -1], ["Mitgesellschafter und Vorsitzender des Aufsichtsrates Ernst-Deutsch-Theater gGmbH", -1], ["Mitglied des Stiftungsrates der Stiftung Lebenswerk Hamburg (gemeinn\u00fctzig)", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [["Mitges (16 Vorsitzen Aufsichtsr Deutsch gG", "ellschafter %)      und der     des ates Ernst- -Theater mbH", -1]], "mandate": [], "mep_id": "96840", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Erd\u00e9lyi Magyar Nemzeti Tan\u00e1cs eln\u00f6ke", -1], ["K\u00e1rp\u00e1t-Medencei Magyar Auton\u00f3mia- Tan\u00e1cs", -1], ["Partiumi Kereszt\u00e9ny Egyetem Alap\u00edt\u00f3k Tan\u00e1cs\u00e1nak eln\u00f6ke (Nagyv\u00e1rad)", -1], ["Partiumi Egyetemi Alap\u00edtv\u00e1ny kurat\u00f3riumi tag", -1]], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "39726", "occupation": [["Eur\u00f3pai parlamenti k\u00e9pvisel\u0151", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["Member of the advisory board of Friends of the Earth (Wales branch only)", -1], ["Member of Saith Seren Cooperative, Wrexham", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4550", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1.1 financiers :                      90.78 EUR\n(*)    allou\u00e9s par                           Maire du 7\u00e8me arrondissement de Paris: indemnit\u00e9\nplafonn\u00e9e conform\u00e9ment \u00e0 la loi fran\u00e7aise \u00e0 90,78 Euros\n(quatre vingt dix euros et soixante dix huit centimes) - allou\u00e9\npar la Ville de Paris\n1.2 financiers :                      170.56 EUR\n(*)    allou\u00e9s par                           Conseill\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale de Paris: indemnit\u00e9 plafonn\u00e9e\nconform\u00e9ment \u00e0 la loi fran\u00e7aise \u00e0 170,56 Euros (cent\nsoixante dix euros et cinquante six centimes) - allou\u00e9s par\nla Ville de Paris\n2. en personnel :                     Cabinet (collaborateurs) \u00e0 la mairie du 7\u00e8me arrondissement\nde Paris\n(*)    allou\u00e9s par                           Ville de Paris\n3. en mat\u00e9riel :                      Locaux (Mairie) et mat\u00e9riel de bureau, Voiture de fonction\n(*)    allou\u00e9s par                           Ville de Paris\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Avocat", 4]], "occasional": [], "date": "01/07/2014", "membership": [["PRESIDENT - ASSOCIATION C'EST A VOUS (NON-REMUNERE)", -1], ["ADMINISTRATEUR - SETE (TOUR EIFFEL) (NON -REMUNERE)", -1], ["ADMINISTRATEUR - SYTCOM (NON REMUNERE)", -1], ["ADMINISTRATEUR - ASSOCIATION DES AMIS DE L'AZERBA\u00cfDJAN (NON- REMUNERE)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "72775", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Vizepr\u00e4sidentin des \u00d6sterreichischen Bauernbundes", -1], ["Pr\u00e4sidentin Wald.Zeit \u00d6sterreich", -1], ["Kooptiertes Mitglied         des   \u00d6VP- Bundesparteivorstandes", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96882", "occupation": [["Mitglied zum Europ\u00e4ischen Parlament", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Participaci\u00f3n en empresa familiar del sector agrario.", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4319", "occupation": [["Diputada al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Landwirt", -1]], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Vorstand der b\u00e4uerlichen Genossenschaft Bayernland e.G.", 2], ["Mitglied im genossenschaftlichen Beirat der BayWa AG M\u00fcnchen", -1], ["Pr\u00e4sident des Verbandes Bayerischer Berufsfischer (VBB)", -1], ["Verein Nachwachsende Rohstoffe (VNR)", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [["Mitglied des Kreistags Landkreis Neumarkt i.d.OPf.", "0 EUR"]], "mep_id": "28228", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "20/06/2014", "membership": [["Vice-Pr\u00e9sidente CESER Alsace", 2]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "24594", "occupation": [["Membre du CESER Alsace jusqu'en 2013", 1], ["Vice-Pr\u00e9sidente CESER Alsace depuis 2013", 2], ["Attach\u00e9e parlementaire", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "06/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124777", "occupation": [["lavoro autonomo", 2], ["lavoro autonomo", 2], ["lavoro dipendente", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438\n\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n2. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n3. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n(*) \u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e(\u0438\u0442\u0435) \u0442\u0440\u0435\u0442\u043e(\u0438) \u043b\u0438\u0446\u0435(\u0430).", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/06/2014", "membership": [["\u0424\u043e\u043d\u0434\u0430\u0446\u0438\u044f \u0412\u041c\u0420\u041e", -1], ["\u0421\u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0412\u041c\u0420\u041e", -1], ["\u041f\u041f \u0412\u041c\u0420\u041e-\u0411\u041d\u0414", -1]], "other": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441:\n1.\n4/6                           BG\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124873", "occupation": [["\u0424\u043e\u043d\u0434\u0430\u0446\u0438\u044f \u0412\u041c\u0420\u041e", -1], ["\u0421\u0442\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0441\u044a\u0432\u0435\u0442", -1], ["\u0421\u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0412\u041c\u0420\u041e", -1], ["\u041f\u041f \u0412\u041c\u0420\u041e-\u0411\u041d\u0414", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125035", "occupation": [["Camarera", 1], ["Aut\u00f3noma (Comerciante)", 1], ["Empleada aeropuerto", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. l\u0117\u0161os:\n(*)    skyr\u0117:\n2. personalas:\n(*)    skyr\u0117:\n3. materialiniai i\u0161tekliai:\n(*)    skyr\u0117:\n(*) Nurodyti tre\u010diojo (-\u0173j\u0173) asmens (-\u0173) tapatyb\u0119.", "activity": [], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [["Partija Tvarka ir teisingumas, pirmininkas", -1]], "other": "Finansiniai interesai:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96694", "occupation": [["Europos Parlamento narys", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125072", "occupation": [["\u03a3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03cd\u03c7\u03bf\u03c2 \u03a3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Fundaci\u00f3n Humanismo y Democracia", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96765", "occupation": [["Diputada al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/07/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96868", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne 2009-2014", 3]]}
,{"additional": "Societ\u00e9 Nombre de titres: Mediaset - Valeur totale actuelle 3812,00EUR Telecom Italia - Valeur\ntotale actuelle 2468,40EUR Telecom Italia R* - Valeur totale actuelle 907,50EUR * ll titolo\nin question \u00e8 al portatore (trattasi di azioni di risparmio) Generali ass. - Valeur totale actuelle\n2941,75EUR A2A - Valeur totale actuelle 849,00EUR Banca Intesa - Valeur totale actuelle\n30540,00EUR Titres obligationaires: Mediobanca - Valeur totale actuelle 30080,12EUR Unicredit\n- Valeur totale actuelle 50003,89EUR", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "2187", "occupation": [[" 2010-2014     Vicepresidente                della Commissione europea", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Styrlesordf\u00f6rande Design Deli AB", -1], ["Centerpartiets partistyrelse", -1], ["Migrationsverkets insynsr\u00e5d", -1]], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124989", "occupation": [["Riksdagsledamot", 3]]}
,{"additional": "Mitglied im Gemeinderat Ostrhauderfehn. Hierf\u00fcr erhalte ich eine Aufwandsentsch\u00e4digung in\nH\u00f6he von 30,- Euro", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "34728", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "111024", "occupation": [["Ledamot, Europaparlamentet", 3], ["Kommunalr\u00e5d, \u00d6stersund (fram till 2010)", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [["Proprietor of James Carver Umbrellas", 1]], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124971", "occupation": [["Proprietor of James Carver Umbrellas", 2], ["Political Assistant to William Dartmouth MEP", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseiller municipal et m\u00e9tropolitain", "1500 EUR"]], "mep_id": "124748", "occupation": [["Retrait\u00e9e", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28115", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "06/06/2014", "membership": [["Wiceszef Fundacji New Direction - nieodp\u0142atnie", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96801", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124799", "occupation": [["Deputato della Repubblica italiana", 4], ["Amministratore              locale         (Comune              di Vicenza)", 3], ["Avvocato (attivit\u00e0 occasionale)", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Miembro individual de la Asamblea de Eurobask", -1], ["Miembro de la Fundaci\u00f3n Aguirre Center", -1], ["Miembro de la Fundaci\u00f3n Sabino Arana", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96922", "occupation": [["Diputada al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Cz\u0142onek Zarz\u0105du Stowarzyszenia Rodzin Katy\u0144 2010 (non profit)", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124900", "occupation": [["Senator RP", 2], ["Zast\u0119pca Dyrektora Departamentu Programowania i Sprawozdawczo\u015bci w centrali   Agencji   Restrukturyzacji    i Modernizacji Rolnictwa (urlop bezp\u0142atny od pa\u017adziernika 2011)", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "19/06/2014", "membership": [], "other": "Interese financiare:\n1. Detin un portofoliu de actiuni reprezentand participatii nesemnificative intr-un numar de\nsocietati bancare europene, care nu ar putea influenta exercitarea atributiilor mele, dar pe care\n4/6                                             RO\nil declar din motive de transparenta: Commerzbank AG (3.000 actiuni), Credit Agricole (500\nactiuni), Societe Generale (324 actiuni), Deutsche Bank (585 actiuni).\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124789", "occupation": [["\u0218ef de Cabinet adj. - Comisia European\u0103", 4]]}
,{"additional": "Pron\u00e1jem bytu", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Zastupitelka m\u011bsta Nov\u00fd Ji\u010d\u00edn", "500 CZK"]], "mep_id": "23699", "occupation": [["Poslankyn\u011b PSP \u010cR", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Generalsekret\u00e4r des \u00d6sterreichischen Seniorenbundes", 2], ["  Mitglied    Vorstand     Hauptverband Sozialversicherungstr\u00e4ger", 2]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Mitglied Vorstand Politische Akademie (ehrenamtlich)", -1], ["Mitglied Aufsichtsrat Springer-Schl\u00f6ssl GmbH (ehrenamtlich)", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "107041", "occupation": [["Europa-Abgeordneter", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "26/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124795", "occupation": [["Sindaco di Verona", 3], ["Presidente Autostrada A4", 1], ["Parlamentare italiano", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96646", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "Je per\u00e7ois des droits d'auteur sur mes livres, d'environ 50.000 euros par an.", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [["Professeure Universit\u00e9 Tromso, Norv\u00e8ge", 1]], "date": "02/07/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96883", "occupation": [["Conseill\u00e8re \u00e0 Norad, Norv\u00e8ge", 3], ["Membre du Comit\u00e9 paritaire de suivi et d'\u00e9valuation anti-corruption en Afghanistan", 4], ["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Funda\u021bia Rom\u00e2no-American\u0103 Membru \u00een consiliul de \u00eencredere - neremunerat\u0103", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "39721", "occupation": [["MEP", 3], ["Fondul Rom\u00e2no-American de Investi\u021bii - Organiza\u021bie non-profit Membru \u00een bordul director. Organiza\u021bie \u00een curs de desfiin\u021bare", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dna podpora:\n(*)    od:\n2. podpora v obliki osebja:\n(*)    od:\n3. podpora v obliki stvari:\n(*)    od:\n(*) Identiteta tretje (tretjih) zadevne (zadevnih) strani.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dni interesi:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96911", "occupation": [["Poslanka Evropskega parlamenta", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Wiceprzewodnicz\u0105ca Europejskiej Partii Konserwatyst\u00f3w i Reformator\u00f3w", -1], ["Cz\u0142onek Rady Politycznej Partii Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 (Polska)", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28353", "occupation": [["Pose\u0142 na Sejm Rzeczypospolitej Polskiej", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. penge:\n(*)    fra\n2. personale:\n(*)    fra\n3. materiale:\n(*)    fra\n(*) De(n) p\u00e5g\u00e6ldende tredjepart(er)s identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [["Dansk Folkeparti Hovedbestyrelsen", -1]], "other": "\u00d8konomisk interesse:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124875", "occupation": [["Randers Kommune", 2], ["Region Midtjylland", 2], ["\u00c5rhus K\u00f8bmandsskole", 1], ["Danske Regioner", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [["Occasional publication royalties not exceeding 5 000EUR per calendar year", -1]], "date": "04/06/2014", "membership": [["Various non-profit NGOs (unremunerated)", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "2309", "occupation": [["Member of the Cabinet of President Van Rompuy", 4]]}
,{"additional": "01.08.2013-31.08.2013 - Assistente locale MEP", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124867", "occupation": [["Consigliere Provinciale - La Spezia", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["Profesor / wyk\u0142adowca Uniwersytetu w Bremie", 3], ["Profesor / wyk\u0142adowca                 Akademii Ignatianum w Krakowie", 2]], "occasional": [["Publicystyka prasowa, ksi\u0105\u017cki i publikacje naukowe", 1]], "date": "11/06/2014", "membership": [["Cz\u0142onek Rady Fundator\u00f3w Fundacji 'Dyplomacja i Polityka'", -1], ["Prezes Stowarzyszenia 'Tw\u00f3rcy dla Rzeczpospolitej'", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124891", "occupation": [["Profesor Uniwersytetu w Bremie (DE)", 3], ["Profesor     Akademii        Ignatianum       w Krakowie", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. l\u0117\u0161os:\n(*)    skyr\u0117:\n2. personalas:\n(*)    skyr\u0117:\n3. materialiniai i\u0161tekliai:\n(*)    skyr\u0117:\n(*) Nurodyti tre\u010diojo (-\u0173j\u0173) asmens (-\u0173) tapatyb\u0119.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Finansiniai interesai:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96681", "occupation": [["Europos Parlamento nar\u0117", 3]]}
,{"additional": "Shares in Northwest Biotech Co-Owner of shop: 569 Cheetham Hill Rd, Manchester, United\nKingdom", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Manchester University", -1], ["British Muslim Heritage Centre", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [["Melllo Soli", "r, Jackson citors", -1]], "mandate": [], "mep_id": "124962", "occupation": [["Solicitor (July 2011 - present)", 1], ["Councillor (July 2011-present)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "23/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "97198", "occupation": [["Deputato al Parlamento europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1263", "occupation": [["Berater eines Unternehmens", 3], ["MdEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. airgeadais:\n(*)    bronnta ag\n2. i dt\u00e9arma\u00ed foirne:\n(*)    bronnta ag\n3. i dt\u00e9arma\u00ed foirne:\n(*)    bronnta ag\n(*) C\u00e9annacht an tr\u00ed\u00fa p\u00e1irt\u00ed n\u00f3 p\u00e1irtithe lena mbaineann.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Leas airgeadais:\n1.\n4/6                                GA\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124987", "occupation": [["Oifigeach N\u00e1isi\u00fanta Gaeilge Sinn F\u00e9in", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124715", "occupation": [["Emberi        Er\u0151forr\u00e1sok        Miniszt\u00e9riuma, \u00e1llamtitk\u00e1r", 2], ["Eur\u00f3pai Parlament, EPP frakci\u00f3, tan\u00e1csos", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125036", "occupation": [["Cient\u00edfico del CSIC", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "26/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28116", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28132", "occupation": []}
,{"additional": "", "support": "1. penge:\n(*)    fra\n2. personale:\n(*)    fra\n3. materiale:\n(*)    fra\n(*) De(n) p\u00e5g\u00e6ldende tredjepart(er)s identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "\u00d8konomisk interesse:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96710", "occupation": [["Medlem af Europa-Parlamentet", 3], ["Medlem af Viborg Byr\u00e5d", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [["Stellvertretendes Mitglied im WDR- Rundfunkrat", 1], ["Treuh\u00e4nderische Gesellschafterin beim Einhard Verlag", -1], ["Vorsitzende Beirat Senologie        des F\u00f6rdervereins Marienhospital Aachen", -1], ["Mitglied im Stiftungsrat der Caritas Gemeinschaftsstiftung f\u00fcr das Bistum Aachen", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96756", "occupation": [["Europa-Abgeordnete", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:              Biuro PSL Pozna\u0144, Pi\u0142a, Leszno, Kalisz, Konin (u\u017cyczenie\ncz\u0119\u015bci biura na biuro Pos\u0142a do PE). Biuro PSL Zielona G\u00f3ra,\nWroc\u0142aw, Opole (u\u017cyczenie biura na dzia\u0142alno\u015b\u0107 Pos\u0142a do\nPE).\n(*)    przyznane przez:                  Polskie Stronnictwo Ludowe\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["Gospodarstwo rolne", 1]], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [["OSP- Prezes Zarz\u0105du", -1], ["   Rada     Fundacji    Solidarno\u015bci Mi\u0119dzynarodowej - Warszawa", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n4/6                                         PL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "23785", "occupation": [["Pose\u0142 do PE", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "97513", "occupation": [["Beleidsmedewerker Tweede Kamer van de Fractievoorzitter PVV", 2], ["Fractievoorzitter PVV Zuid-Holland", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438\n\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n2. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n3. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n(*) \u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e(\u0438\u0442\u0435) \u0442\u0440\u0435\u0442\u043e(\u0438) \u043b\u0438\u0446\u0435(\u0430).", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441:\n1.\n4/6                           BG\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "34250", "occupation": [["2013-2014 \u0417\u0430\u043c. \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u044a\u0440 \u043d\u0430 \u043e\u0442\u0431\u0440\u0430\u043d\u0430\u0442\u0430", 2], ["2009-2013 \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b \u0432 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1854", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [["Columnist", -1]], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125029", "occupation": [["Gepensioneerd", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["eurodeput\u00e9", "8000 EUR"]], "mep_id": "28166", "occupation": [["eurod\u00e9put\u00e9", 3], ["Ministre", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Universit\u00e4tsprofessor Universit\u00e4t Linz (Teilzeit)", 2]], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Pr\u00e4sident Volkshilfe \u00d6sterreich", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "111014", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Travailleur ind\u00e9pendant", 2]], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124752", "occupation": [["1. Consultant (travailleur ind\u00e9pendant", 2], ["2. Editeur", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. l\u0117\u0161os:\n(*)    skyr\u0117:\n2. personalas:\n(*)    skyr\u0117:\n3. materialiniai i\u0161tekliai:\n(*)    skyr\u0117:\n(*) Nurodyti tre\u010diojo (-\u0173j\u0173) asmens (-\u0173) tapatyb\u0119.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["NVO Gelb\u0117kite vaikus", -1], ["Vilniaus universiteto Ekonomikos fakulteto alumni tarybos pirmininkas", -1]], "other": "Finansiniai interesai:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124766", "occupation": [["Seimo narys", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124714", "occupation": [["Tartom\u00e1nyi korm\u00e1ny tagja, Vajdas\u00e1g Auton\u00f3m Tartom\u00e1ny, Szerbia", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Dozent an der Willy-Brandt-School der Universit\u00e4t Erfurt", 1]], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Mitglied im Stiftungsrat des Berlin Instituts", -1], ["Non-resident Fellow der Denkfabrik Bruegel (Br\u00fcssel)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124840", "occupation": [["   Abteilungsleiter           im       Th\u00fcringer Wirtschaftsministerium", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96774", "occupation": [[" POSE\u0141    DO                PARLAMENTU EUROPEJSKIEGO", 3]]}
,{"additional": "\u00dav\u011br man\u017eelky (d\u016fm ve SJM)", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Poru\u010dnick\u00e1 rada Slovansk\u00e9ho gymn\u00e1zia Praha", -1], ["l\u00e9ka\u0159 Kardiologick\u00e9 kliniky FN Plze\u0148", -1]], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "23704", "occupation": [["Poslanec EP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :                     2 collaborateurs\n(*)    allou\u00e9s par                           Conseil r\u00e9gional de Lorraine au groupe FN\n3. en mat\u00e9riel :                      1 bureau mis \u00e0 la disposition du groupe FN\n(*)    allou\u00e9s par                           Conseil r\u00e9gional de Lorraine\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["Conseil d'administration du Front National (\u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                  FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseill\u00e8re r\u00e9gionale de Lorraine (indemnit\u00e9 de 2000\u20ac jusqu'au 30.06.2014)", "500 EUR"]], "mep_id": "124771", "occupation": []}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [["Notar Public", 2]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Membru Consiliului Director al Institutului Studii Liberale", -1], ["Membru al Consiliului Director al Fondului Interna\u021bional pentru Cooperare \u0219i Parteneriat al M\u0103rii Negre \u0219i M\u0103rii Caspice", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "38420", "occupation": [["Deputat        \u00een    Parlamentul       European (2009-2013)", 3], ["Pre\u0219edinte Casa Na\u021bional\u0103 de S\u0103n\u0103tate (2013-2014)", 2], ["Notar Public BN Libertas (2010-2013) (2014)- 2013", 1], ["Notar Public BN Libertas (2010-2013) (2014)-2012", 2], ["Notar Public BN Libertas (2010-2013) (2014)-2011", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "26/06/2014", "membership": [["Akademie der Arbeit / Frankfurt (Bildungseinrichtung), Vorstandsmitglied", -1], ["Mitglied der Gewerkschaft Ver.di", -1], ["Mitglied der Arbeiterwohlfahrt", -1], ["In- und ausl\u00e4ndische Berufsverb\u00e4nde der Politikwissenschaft", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4267", "occupation": [["Europaabgeordneter", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [["Prezes Sopockiego Klubu LA", -1], ["Rada Programowa Instytutu Bada\u0144 nad Gospodark\u0105 Rynkow\u0105", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "23781", "occupation": [["Komisarz UE", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. penge:\n(*)    fra\n2. personale:\n(*)    fra\n3. materiale:\n(*)    fra\n(*) De(n) p\u00e5g\u00e6ldende tredjepart(er)s identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Bestyrelsen for Folkebev\u00e6gelsen mod EU", 1]], "other": "\u00d8konomisk interesse:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "122885", "occupation": [["               Organisationskonsultent P\u00e6dagogstuderendes Lands.", 2], ["Medlem af Europa-Parlamentet", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["Mitglied im T\u00f6nissteiner Kreis", -1], ["Mitglied im Verein Campus Wittenberg", -1], ["Mitglied im Verein der Barlachfreunde", -1], ["Mitglied im Verein des Wittenberg Zentrums f\u00fcr Globale Ethik", -1], ["Mitglied im Verein Insula Rugia", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124839", "occupation": []}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :                       450 EUR\n(*)    allou\u00e9s par                           Mairie de Lorient\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Commissaire priseur", 3]], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                  FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124740", "occupation": []}
,{"additional": "My husband, Frank Myers, is a co-director of MCP Systems Consultants Ltd. He is also a Non-\nExecutive Director of Wye Valley NHS Trust Since 1st May 2012 I have been in receipt of a Staff\ncar park pass at Birmingham International Airport. This pass has no retail value.", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Director, MCP Systems Consultants Ltd", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [["", "Partner      in    Wythall Estate", -1], [" ", "Director,    MCP Systems Consultants Ltd.", -1]], "mandate": [], "mep_id": "111011", "occupation": [["Member of the European Parliament (December 2011-present)", 3], ["Director, MCP Systems Consultants Ltd", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseill\u00e8re municipale de Marcq-en- Baroeul", "48.66 EUR"]], "mep_id": "21331", "occupation": [["Agent temporaire au Parlement europ\u00e9en", 2], ["Conseill\u00e8re r\u00e9gionale du Nord-Pas-de- Calais", 2], ["Conseill\u00e8re municipale de Marcq-en- Baroeul", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00e1:\n(*)     poskytol/-a\n2. person\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n3. materi\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n(*) Identita dotknutej tretej strany/tret\u00edch str\u00e1n.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["F\u00f3rum \u017eivota", -1], ["Slovensk\u00e1 spolo\u010dnos\u0165 pre rodinu", -1], ["\u00c1no pre \u017eivot", -1], ["Paneur\u00f3pska \u00fania", -1]], "other": "Finan\u010dn\u00e9 z\u00e1ujmy:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "23894", "occupation": [["Poslanec EP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "06/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125028", "occupation": [["Lobbyist", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124884", "occupation": [["Pose\u0142 na Sejm Rzeczpospolitej Polskiej", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. Taloudellinen tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n2. Ty\u00f6voiman muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n3. Materiaalin muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n(*) Tukea my\u00f6nt\u00e4neiden kolmansien osapuolten nimet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [["Suomalaisuuden Liiton puheenjohtaja", -1]], "other": "Taloudelliset edut:\n1.\n2.\n4/6                                        FI\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "107385", "occupation": []}
,{"additional": "\u0395\u03c0\u03af\u03c4\u03b7\u03bc\u03b7 \u03a0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u0395\u03b8\u03b5\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03ce\u03bd \u0393\u03b9\u03b1\u03c4\u03c1\u03ce\u03bd \u039a\u03cd\u03c0\u03c1\u03bf\u03c5", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "25704", "occupation": [["\u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03ae\u03c2 (2009-2014)", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [["\u03a3\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03af\u03c9\u03bd", 1]], "date": "18/06/2014", "membership": [["\u039b\u03c5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03a3\u03ba\u03b7\u03bd\u03ae", -1]], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125112", "occupation": [["\u03a0\u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03c1\u03ae\u03c4\u03b7\u03c2", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. Rahaline toetus:\n(*)    Andja:\n2. Toetus personali kujul:\n(*)    Andja:\n3. Toetus ainelisel kujul:\n(*)    Andja:\n(*) Asjaomas(t)e kolmanda(te) isiku(te) andmed.", "activity": [], "occasional": [["Uuringuprojektid", 1], ["Honorarid ajakirjandusest", 1]], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Majanduslik huvi:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124698", "occupation": [["Tartu \u00dclikool, professor", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125092", "occupation": [["\u03a3\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03b7\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 (\u03b1\u03c0\u03bf \u03c4\u03bf 2010)", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28451", "occupation": [["BORGHI S.R.L. al 23,5 % fino all'8.11.2012", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1. W ROKU 2013 OTRZYMA\u0141EM KWOT\u0118 327,67 Z\u0141 BRUTTO Z TUTU\u0141U NADP\u0141ATY\nSK\u0141ADEK ZA UBEZPIECZENIE EMERYTALNE I RENTOWE ZA PA\u0179DZIERNIK 2008 R. ,\nKT\u00d3RA ZOSTA\u0141A WYP\u0141ACONA PRZEZ KANCELARI\u0118 PREZYDENTA RP I OBJ\u0118TA\n4/6                                       PL\nPISMEM ZAK\u0141ADU UBEZPIECZE\u0143 SPO\u0141ECZNYCH I ODDZIA\u0141 W WARSZAWIE Z\nDNIA 07 PA\u0179DZIERNIKA 2013 R.\n2. W ROKU 2014 R. OTRZYMA\u0141EM KWOT\u0118 601,87 Z\u0141 BRUTTO Z TYTU\u0141U ODSETEK\nOD PO\u017bYCZKI PIENI\u0118\u017bNEJ, UDZIELONEJ W DNIU 17 WRZE\u015aNIA 2013 R., NA\nRZECZ OSOBY FIZYCZNEJ (OBYWATELA POLSKIEGO), NIEPOZOSTAJ\u0104CEGO W\nSTOSUNKU POKREWIE\u0143STWA LUB POWINOWACTWA , ZAREJESTROWANEJ W\nURZ\u0118DZIE SKARBOWYM (POLSKA).\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96790", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438\n\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n2. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n3. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n(*) \u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e(\u0438\u0442\u0435) \u0442\u0440\u0435\u0442\u043e(\u0438) \u043b\u0438\u0446\u0435(\u0430).", "activity": [], "occasional": [], "date": "09/07/2014", "membership": [], "other": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441:\n1.\n4/6                           BG\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125013", "occupation": [["\u041a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0438\u044f\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u043b\u0438\u0447\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u0438 - \u0441\u0442\u0430\u0440\u0448\u0438 \u0435\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442", -1]]}
,{"additional": "Mitglied der Europa-Union Mitglied der Kulturpolitischen Gesellschaft", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28240", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124874", "occupation": [["Senator RP", 2], ["Pose\u0142 na Sejm RP", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Board Member ETSC", -1], ["Kuratorium TWSD", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1852", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "1. Karnevalsverein \"Die Piraten\" Stutensee 2. Lions Club karlsruhe-Baden 3. Landesvereinigung\nBaden in Europa (Kuratoriumsmitglied) 4. Deutsche Pfadfinderschaft Sankt Georg 5. Europa\nUnion Karlsruhe 6. Paneuropa Union 7. Transatlantic Policy Network 8. European Energy\nFoundation (Director) 9. European Internet Foundation 10. Mitglied und Schirmherr bei\nden Weingartner Musiktagen e.V. 11. Mitglied im Freundeskreis der PH Karlsruhe e.V. 12.\nMitgliedschaft im Freundeskreis der JU Baden-W\u00fcrttemberg 13. ADAC 14. 2014: Teilnahme\neines Assistenten an \"Transatlantic Trade and Investment Partnership Studz Tour for European\nParliament Staff Members\" Reisekosten durch United States Department of State, Bureau of\nEuropean and Eurasian Affairs", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:                  In meiner Funktion als CDU-Kreisvorsitzender durch die\nCDU-Kreisgesch\u00e4ftsstelle\n(*)    bereitgestellt von             CDU Karlsruhe-Land\n3. materiell:                  In meiner Funktion als CDU-Kreisvorsitzender durch die\nCDU-Kreisgesch\u00e4ftsstelle\n(*)    bereitgestellt von             CDU Karlsruhe-Land\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [["Politische \u00c4mter in der CDU", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n4/6                                            DE\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28219", "occupation": [["MdEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124734", "occupation": [["Deputada Parlamento Nacional", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "97293", "occupation": [["Parlementaire europ\u00e9en (7e l\u00e9gislature)", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "19/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "102931", "occupation": [["MEP - 2010-2014", 3]]}
,{"additional": "Kreisrat, Landkreis Freudenstadt (30 Euro/Sitzung) Gemeinderat Stadt Horb (30 Euro/Sitzung)", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Lehrbeauftragter,   Duale     Hochschule L\u00f6rrach", 1]], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Vorsitzender des Aufsichtsrats Leuco AG", 2], ["Mitglied des Verwaltungsrates            der Wolfgang-D\u00f6ring-Stiftung", -1], ["  Landesvorsitzender,        FDP   Baden- W\u00fcrttemberg", -1], ["Mitglied im FDP-Bundesvorstand", -1], ["Vorsitzender, Tr\u00e4ger- und F\u00f6rderverein", -1], ["    Mitglied    Vertreterversammlung, Volksbank Horb-Freudenstadt", -1], ["Mitglied, Beirat F\u00f6rderverein Europa Zentrum Baden-W\u00fcrttemberg e.V.", -1], ["Mitglied, Gutachtergremium Programm EU-Donauraumstrategie,           Baden- W\u00fcrttemberg Stiftung GGmbH", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96871", "occupation": [["MdEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125068", "occupation": [["\u0392\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03ae\u03c2", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["ASS. REGIONALE PUGLIA 2011 (Importo MOD. CUD)", "125776.28 EUR"], ["ASS. REGIONALE PUGLIA 2012 ( Importo MOD. CUD)", "125776.28 EUR"], ["ASS. REGIONALE PUGLIA 2013 (Importo MOD. CUD)", "102000 EUR"]], "mep_id": "124847", "occupation": []}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124956", "occupation": [["Self-employed", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96718", "occupation": [["Poslankyn\u011b Evropsk\u00e9ho parlamentu od roku 2009", 3], ["\u010clenka zastupitelstva m\u011bsta Krom\u011b\u0159\u00ed\u017ee", -1]]}
,{"additional": "Darlehen an die AFD mit Laufzeit bis 5/2015 \u00fcber 1 Mio. Euro zu 2 % Zinsen", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [["Verschiedene Honorart\u00e4tigkeiten", 2]], "date": "24/06/2014", "membership": [["Verwaltungsrat, Used Soft", 2], ["Beirat, SMS", 2]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124823", "occupation": [["Aufsichtsrat, Conti AG", 4], ["Aufsichtsrat, Bayer AG", 4], ["Verwaltungsrat, Ringier AG", 4], ["Berater, BOAML", 4], ["Aufsichtsrat, DLRH", 1], ["Beirat, Allianz", 2], ["Aufsichtsrat, Heliad", 2], ["Aufsichtsrat, SMS", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["Dal 20.01.2014, membro, a titolo gratuito, in quanto ha dichiarato la rinuncia ad ogni forma di emolumento e altra forma di contribuzione, come da lettera allegata, del Comitato di solidariet\u00e0 di Banca Prossima (Milano)", -1], ["Membro, a titolo gratuito, del Consiglio di Amministrazione della Fondazione Maria Paola Colombo Svevo, Fondazione senza scopo di lucro con finalit\u00e0 di solidariet\u00e0 sociale", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28340", "occupation": [["Deputato al Parlamento europeo", 3], ["Membro, a titolo gratuito, del Consiglio di Amministrazione della Fondazione Franco Verga-C.O.I., Fondazione senza fine di lucro che opera nel campo del volontariato", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124707", "occupation": [["Jednatel BXL Consulting s.r.o.", 2]]}
,{"additional": "With reference to section (E) I receive occasional small payments for completing surveys, writing\nnewspaper articles and occasional media appearances. This has always amounted to a lot less than\nthe declarable figure of EUR 5000 per annum. With reference to section (F) I do not possess any\nshares in my portfolio that amount to more than 1% of the issued shares of that company and I do\nnot consider any of my shareholdings to grant me significant influence over the companies where\nI am a shareholder as part of a broad class of investors.", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [["A UK registered retired Medical Practitioner but currently not licenced to practice by the GMC", -1], ["A member of the UK Royal College of Psychiatrists (Retired category)", -1], ["EP Parliamentary adviser to: Anglicans friends of Israel, and the UK Overseas Territories Association", -1], ["Member of the Parliamentary Board of the UK Conservative Friends of Bangladesh", -1], ["Member of the EU-Armenia Advisory Council. Patron of Armenian Genocide Centenary Commemoration Committee", -1], ["Member of the \u201cClean Air for London\u201d campaign", -1], ["EP Attachment Host for UK John Smith Memorial Trust and the UK Parliament and Industry Trust", -1], ["Patron of the UK London based charity \u201cChildren of Latin America\u201d which supports disadvantaged children projects in several countries of Latin America", -1], ["Commissioner for Human Rights of the UK Conservative Party", -1], ["Member of the European Cancer Patient Coalition, and other MEP cross- party informal Intergroups working on health related matters e.g. cervical cancer, melanoma, bowel cancer, epilepsy and mental illness", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [["    I small sha 3 Legs PLC      ( AIM list on     th stock exc explores gas in also ben former No Director 3 Legs companies Dec 10) 2009 sha plan gran Executive to acquir shares Resourc December options h been ex", "am     a reholder in Resources IOM),    an ed company e    London hange which for shale Europe. I efit as a n-Executive of    the Group of (Jan 2007- from the re option ted to Non- Directors e ordinary in 3 Legs es PLC by 2014. The ave not yet ercised.", -1]], "mandate": [], "mep_id": "4521", "occupation": [["NHS and Private Consultant Psychiatrist", 3], ["Registered Medical Practitioner with the UK General Medical Council", -1], ["Member of the Royal College of Psychiatry", -1], ["Local Councillor, Royal Borough of Kensington and Chelsea, London", -1], ["Honorary Senior Lecturer, UCL Medical School, London University", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. Rahaline toetus:\n(*)    Andja:\n2. Toetus personali kujul:\n(*)    Andja:\n3. Toetus ainelisel kujul:\n(*)    Andja:\n(*) Asjaomas(t)e kolmanda(te) isiku(te) andmed.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["MT\u00dc Eesti Keskerakond, juhatuse liige", -1], ["MT\u00dc IPIC, juhatuse liige", -1], ["SA Tallinna Vene Muuseum, n\u00f4ukogu liige", -1], ["SA Tallinna Vene L\u00fctseum, n\u00f4ukogu liige", -1]], "other": "Majanduslik huvi:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124700", "occupation": [["Riigikogu liige", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [["Assemblee sprekersbureau Nederland", 2], ["Calya Consultants", 2]], "date": "10/07/2014", "membership": [["APG Nederland: Vice-Voorzitter Raad van Commissarissen", 2], ["Exmar Belgi\u00eb: Bestuurder", 2], ["Sofina: Bestuurder", 4], ["Europees Instituut voor Bestuurskunde (EIPA): Voorzitter van het Bestuur", 2]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "97058", "occupation": [["Eerste Minister", 4], ["Gemeenteraadslid stad Gent", 1], ["Open VLD nationaal + Gent: Lid partijbestuur", -1], ["Centrum Maatsch. Informatie: Bestuurder", -1], ["Liberaal Studiecentrum vzw: Bestuurder", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125093", "occupation": [["\u0386\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c2", 1], ["\u0399\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c5\u03c0\u03ac\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03bf\u03c2", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "14/07/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96993", "occupation": [["Parlamentare Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124838", "occupation": [["Mitglied Landtag Brandenburg", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Lid raad van bestuur van de Europese Beweging Belgi\u00eb", -1], ["Lid raad van bestuur Parkeerbedrijf Antwerpen", -1], ["Lid van de Algemene Vergadering van De Singel", -1], ["Lid van de Algemene Vergadering van Jong VLD vzw", -1]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "109337", "occupation": [["Europees Parlementslid", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124705", "occupation": [["Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9si k\u00e9pvisel\u0151, Magyarorsz\u00e1g", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Lid Raad van Toezicht Verlies Polis", 1], ["Commissaris       Nationale    Hypotheek Garantie", 1]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125020", "occupation": [["Zelfstandig Adviseur", 4], ["Bestuurder Kansspelauthoriteit", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96805", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124712", "occupation": [["F\u0151iskolai tan\u00e1r, II. R\u00e1k\u00f3czi Ferenc F\u0151iskola", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Periodista - colaboracion con varios medios", 2]], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125052", "occupation": [["Escritor y periodista.", 3]]}
,{"additional": "Petrol\u00edfera DUCOR S.L. y PETROLOGIS CANARIAS S.L. son dos compa\u00f1\u00edas mercantiles que\nse dedican al almacenamiento de combustible propiedad de terceros en las instalaciones portuarias\nde Ceuta y Las Palmas de Gran Canaria", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [["Abogado", 3]], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Fundaci\u00f3n FAES Patrono", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n4/6                                  ES\n3.", "holding": [["2.5% en Petrol\u00edfera DUCO", " R S.L", 2], ["          2.5% PETR CANARI", " OLOGI AS S.L", 2]], "mandate": [], "mep_id": "1351", "occupation": [["Ministro de Agricultura", 2], ["Diputado al Congreso", 2], ["Presidente del Consejo de Administraci\u00f3n de Petrol\u00edfera DUCOR S.L.", 1], ["Presidente del Consejo de PETROLOGIS CANARIAS S.L.", 1], ["Abogado", 3], ["Presidente Fundaci\u00f3n RACE", -1], ["Tertuliano en la COPE", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125030", "occupation": [["Boerin", 2], ["Adviseur", 2], ["Lid Parlement Nederland", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. Taloudellinen tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n2. Ty\u00f6voiman muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n3. Materiaalin muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n(*) Tukea my\u00f6nt\u00e4neiden kolmansien osapuolten nimet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Taloudelliset edut:\n1.\n2.\n4/6                                        FI\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124727", "occupation": [["Kansanedustaja", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "113959", "occupation": [["MEP", 3], ["Junior Minister to Office of the First and Deputy First Minister, Stormont Parliament Buildings, Belfast", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438\n\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n2. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n3. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n(*) \u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e(\u0438\u0442\u0435) \u0442\u0440\u0435\u0442\u043e(\u0438) \u043b\u0438\u0446\u0435(\u0430).", "activity": [], "occasional": [], "date": "26/06/2014", "membership": [["1.\u0427\u043b\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0418\u0437\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u043a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0438\u044f \u043d\u0430 \u041f\u041f \u0413\u0415\u0420\u0411", -1], ["2. \u0425\u043e\u043d\u043e\u0440\u0443\u0432\u0430\u043d \u043f\u0440\u0435\u043f\u043e\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b \u043e\u0442 \u0444\u0435\u0432\u0440\u0443\u0430\u0440\u0438 2013\u0433.", -1]], "other": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441:\n1.\n4/6                           BG\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124843", "occupation": [["1. \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b, \u0434\u0435\u043f\u0443\u0442\u0430\u0442, 15 \u043c\u0430\u0439 2013- 19.06.2014", 2], ["2. \u0427\u043b\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0418\u0437\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u043a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0438\u044f \u043d\u0430 \u041f\u041f \u0413\u0415\u0420\u0411 - \u0444\u0435\u0432\u0440\u0443\u0430\u0440\u0438 2013\u0433.", -1], ["3. \u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u044a\u0440 \u043e\u0442 \u0430\u043f\u0440\u0438\u043b 2010 \u0434\u043e 13 \u043c\u0430\u0440\u0442 2013", 2], ["4. \u0425\u043e\u043d\u043e\u0440\u0443\u0432\u0430\u043d \u043f\u0440\u0435\u043f\u043e\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b \u043e\u0442 \u0444\u0435\u0432\u0440\u0443\u0430\u0440\u0438 2013\u0433.", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:                 4000 EUR\n(*)     conferito/i: da               Ministero dell Econoia e delle Finanze - Dipartimento\ndel Tesoro Direzione V * Plafond assegnato 28.818,00 ai\nsensi dell'art 3 della Legge 13/8/1979 n. 384 - Rimborso\nspese viaggi aerei su tratte nazionali - Plafond con rinnovo\nannuale. Dal 2011 al 2014 e' stata utilizzata la somma totale\ndi 4.000 euro\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [["Co-Fondatore di Meseuro Centro Studi per l Europa del Mediterraneo", -1], ["Presidente dell Associazione Prima Persona (attivita non retribuita)", -1], ["Presidente dell Assemblea dei soci della Fondazione Mezzogiorno Europa (attivita non retribuita)", -1], ["Membro del Comitato di indirizzo della Fondazione Italiani europei (attivita non retribuita)", -1], ["Presidente onorario associazione", -1], ["Cittadino onorario della citta di Buenos Aires, del Comitato di Cupello e di Forio di Ischia (attivita non retribuita)", -1], ["Lettore presso il corso Magistrale in Relazioni Internazionali e Analisi d Scenario - Anno accademico 2013/2014 (attivita non retribuita)", -1]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Presidente Associazione Labdem", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4436", "occupation": [["Deputato al Parlamento europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [["Vorsitzender Kangaroo-Group", -1], ["Vorstandsmitglied       Robert-Schuman- Stiftung Luxemburg", -1], ["Vorstandsmitglied       Robert-Schuman- Institut Budapest", -1], ["Mitglied Konrad-Adenauer-Stiftung", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "2341", "occupation": [["MdEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [["Lavoro dipendente a tempo determinato", 2]], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125193", "occupation": [["Lavoro dipendente", 2], ["Lavoro dipendente a tempo determinato", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financijska sredstva:\n(*)    dodijelio:\n2. sredstva         u    vezi    s\nosobljem:\n(*)    dodijelio:\n3. sredstva u vezi sa\nstvarima:\n(*)    dodijelio:\n(*) Navesti identitet doti\u010dne tre\u0107e osobe ili osoba.", "activity": [], "occasional": [["Predavanja", 2], ["Ekspertize", -1]], "date": "11/06/2014", "membership": [["HO CIRED", -1], ["IEEE CROATIA SECTION", -1], ["SMART GRID CROATIA", -1]], "other": "Financijski interes:\n1.\n2.\n3.", "holding": [["Dioni k", "ce HT (63 om)", -1]], "mandate": [], "mep_id": "124756", "occupation": [["Sveu\u010dili\u0161ni profesor 01.2012. - 06.2012", 2], ["Pomo\u0107nik ministra 01.2012-06.2012", 2], ["\u010clan Nacionalnog vije\u0107a za odgoj i obrazovanje (+- 800 HRK/mj)", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. Taloudellinen tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n2. Ty\u00f6voiman muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n3. Materiaalin muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n(*) Tukea my\u00f6nt\u00e4neiden kolmansien osapuolten nimet.", "activity": [["Aalto-yliopisto", 1], ["It\u00e4-Suomen yliopisto", 1], ["Creative Only Oy", -1]], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [["Kone Oy, hallitus", 2], ["Lammin S\u00e4\u00e4st\u00f6pankki, hallitus", 1], ["Saaren Kartanon johtokunta", -1], ["Muistiliitto, liittovaltuusto", -1], ["Kansanvalistusseura, liittovaltuusto", -1], ["Luonnonperint\u00f6s\u00e4\u00e4ti\u00f6, hallitus", -1], ["Kehitysvammaisten taiteilijoiden tuki RY, hallitus", -1], ["Viherymp\u00e4rist\u00f6liitto, puheenjohtaja", -1], ["Alzheimer Europe, hallitus", -1], ["    Fortum          OYJ,       sidosryhmien neuvottelukunta", 1], ["Kirkon ulkomaanapu, hallitus", -1], ["Globe EU, puheenjohtaja", -1], ["Fountain park, advisory board", -1], ["Lammin biologisen aseman tukis\u00e4\u00e4ti\u00f6", -1], ["S\u00e4\u00e4st\u00f6pankkien tutkimuss\u00e4\u00e4ti\u00f6", -1]], "other": "Taloudelliset edut:\n1.\n2.\n3.", "holding": [["Kone OYJ, hallitus", "", 2], ["           Lammin s\u00e4\u00e4st\u00f6pank", " ki, hallitu", 1], ["Crea", "tive Only", -1]], "mandate": [], "mep_id": "40599", "occupation": [["Euroopan parlamentin j\u00e4sen", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [["FABER SRL DIRIGENTE", -1]], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["PRESIDENTE SMEA", -1], ["CDA CREMONA FIERE", -1], ["CDA AUTOCISA SPA", -1], ["COMITATO FONDO IMMOBILIARE ERIDANO", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125670", "occupation": [["FABER SRL DIRIGENTE", -1], ["PRESIDENTE                      PROVINCIA                      DI CREMONA", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [["ASBL Groupe Kuru, Belgium (no revenue)", -1]], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124992", "occupation": [["Politisk r\u00e5dgivare f\u00f6r GUE/NGL", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1. Appartamento sito in Treviso dove attualmente risiedo\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124796", "occupation": [["Impiegato amministrativo e membro del CdA Trevigroup Srl. Membro del CdA Cloud Tlc Srl", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Lid raad van            bestuur    Hasselt Stationsomgeving", -1]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [["gemeenteraadslid", "200 EUR"]], "mep_id": "28257", "occupation": [["Europees Parlementslid", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [["Observadora del European Transport Safety Council", -1], ["Miembro del Rail Forum Europe", -1], ["Miembro del Smart Move High Level Group", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28292", "occupation": [["Diputada al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124722", "occupation": [["Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9si k\u00e9pvisel\u0151, Magyarorsz\u00e1g", 2], ["\u00d6nkorm\u00e1nyzati k\u00e9pvisel\u0151, Gy\u0151r-Moson- Sopron Megyei K\u00f6zgy\u0171l\u00e9s", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [["Presentador y director de programa de debate televisado (Fort Apache)", -1]], "date": "18/06/2014", "membership": [["Podemos - Junta directiva (no remunerado)", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125031", "occupation": [["Profesor de universidad (titular interino a tiempo parcial)", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Pr\u00e9sident de la fondation du bocage, Chamb\u00e9ry", -1], ["Pr\u00e9sident du Comit\u00e9 de bassin Rh\u00f4ne M\u00e9diterran\u00e9e", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Maire de Chamb\u00e9ry", "300 EUR"]], "mep_id": "97296", "occupation": [["Eurod\u00e9put\u00e9", 3], ["Conseiller municipal de Chamb\u00e9ry", -1], ["Membre du Bureau de Chamb\u00e9ry m\u00e9tropole", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28135", "occupation": [["EUROPAI PARLAMENT", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Envoy\u00e9 sp\u00e9cial de l'OIF pour assurer le suivi de la situation en RCA", 3]], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96670", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124934", "occupation": [["Landtagsabgeordneter", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Agriculteur", 2], ["Organisateur de chasses commerciales (activit\u00e9 saisonni\u00e8re)", 1]], "occasional": [], "date": "03/07/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseiller r\u00e9gional", "2500 EUR"], ["Conseiller d'aglom\u00e9ration", "228 EUR"]], "mep_id": "125684", "occupation": [["Agriculteur", 2], ["Organisateur de chasses commerciales (activit\u00e9 saisonni\u00e8re)", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125041", "occupation": [["Diputada nacional", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125025", "occupation": [["Lid van de Eerste Kamer", 2], ["Manager by KPN", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["Kancelaria adwokacka w \u0141odzi", 1]], "occasional": [["Okazjonalna dzia\u0142alno\u015b\u0107 publicystyczna", -1]], "date": "12/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "23784", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3], ["Kancelaria adwokacka w \u0141odzi", 1]]}
,{"additional": "Holder of a rental property", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "118658", "occupation": [["Government Minister", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124947", "occupation": [["Salari\u00e9 chez Arcelor Mittal - Florange", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Vice-pr\u00e9sidente - H\u00f4pital St-Pierre", 2]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4253", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3], ["Conseiller communal de Bruxelles-ville", 1], ["Vice-pr\u00e9sidente - H\u00f4pital St-Pierre (depuis 2013)", 2]]}
,{"additional": "I receive a small income from three properties in the UK in which I hold part shares with family\nmembers.", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["President of Green Liberal Democrats", -1], ["Patron of Oxfordshire Rural Community Council", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96955", "occupation": [["Member of the European Parliament", 3]]}
,{"additional": "Vice-Presidente do Partido da Esquerda Europeia", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "06/06/2014", "membership": [["Investigadora do CES Universidade de Coimbra", -1]], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96820", "occupation": [["Eurodeputada", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Company Secretary - Gill Enterprises Yorkshire Ltd", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124965", "occupation": [["MEP assistant", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1055", "occupation": [["Europaabgeordnete", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96768", "occupation": [["Diputado al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [["A.N.C.I. - non retribuita", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124800", "occupation": [["Sindaco di Padova", 3], ["Ministro Repubblica IT", 4], ["Regione Veneto", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "33989", "occupation": [["Membru al Parlamentului European", 3], ["Membru fondator \u0219i pre\u0219edinte al Asocia\u021biei \u0218coala pentru S\u0103n\u0103tate", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96763", "occupation": [["Diputado al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125016", "occupation": [["Stadtr\u00e4tin der Stadt Salzburg", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Stellvertretender Vorsitzender der Kompentenzinitiative f\u00fcr Mensch, Umwelt und Demokratie", -1], ["Vizepr\u00e4sident des UNESCO-Clubs Region M\u00fcnchen", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124818", "occupation": [["Pensionierter Professor an der Technischen Universit\u00e4t M\u00fcnchen", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96932", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Miskolci Gr\u00e1ci\u00e1k Egyesulet elnoke", -1], ["Magyar Kozgazdasagi Tarsasag BAZ megyei alelnoke", -1]], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "102886", "occupation": [["Eur\u00f3pai parlamenti k\u00e9pvisel\u0151", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "23706", "occupation": [["Poslanec Evropsk\u00e9ho parlamentu", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4465", "occupation": [["Parlamentare nazionale", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124844", "occupation": [["DIRIGENTE FISICO MEDICO", 2], ["ESPERTO RADIOPROTEZIONE", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96891", "occupation": [["Deputato presso il Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "A.1. 22.6.2011 - 17.10.2013 A.2. 1.1.2013 - A.3. maaliskuu 2014 -", "support": "1. Taloudellinen tuki:           6220 EUR\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:                   Yksityishenkil\u00f6ilt\u00e4 2720 Vihre\u00e4 liitto r.p. 3500 Tuesta\nilmoitettu Suomen valvontaviranomaisille\n2. Ty\u00f6voiman muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n3. Materiaalin muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n(*) Tukea my\u00f6nt\u00e4neiden kolmansien osapuolten nimet.", "activity": [["Heidi Hautala Consulting Oy", 1]], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["   Green        European       Foundation, puheenjohtaja", -1], ["As. Oy Korkeavuori, hallituksen j\u00e4sen", -1], ["Pluralismis\u00e4\u00e4ti\u00f6, hallituksen j\u00e4sen", -1]], "other": "Taloudelliset edut:\n1.\n4/6                                        FI\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "2054", "occupation": [["Suomen hallituksen kehitysministeri", 3], ["Helsingin kaupunginvaltuuston j\u00e4sen", 1], ["Heidi Hautala Consulting Oy (oma yritys)", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "2338", "occupation": [["Member of the European Parliament", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96784", "occupation": [["Pose\u0142 do PE", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [["Lehrbeauftragter f\u00fcr Rechtsinformatik an der Universit\u00e4t Wien", -1]], "date": "11/06/2014", "membership": [["Mitglied des Datenschutzbeirates der Deutschen Telekom AG", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96736", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438\n\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n2. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n3. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n(*) \u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e(\u0438\u0442\u0435) \u0442\u0440\u0435\u0442\u043e(\u0438) \u043b\u0438\u0446\u0435(\u0430).", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [["\u0421\u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 - \u0413\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e \u0421\u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f \u0431\u0435\u0437 \u0426\u0435\u043d\u0437\u0443\u0440\u0430", -1], ["\u0421\u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 - \u041f\u043b\u0430\u043d \u0411\u0413", -1], ["\u0421\u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 - \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u043e \u041c\u041c\u0410", -1], ["\u0411\u0438 \u041c\u0435\u0434\u0438\u0430 \u0413\u0440\u0443\u043f \u0410\u0414", -1]], "other": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441:\n1.\n4/6                           BG\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124871", "occupation": [["\u0422\u0412 \u0421\u0415\u0414\u0415\u041c \u0415\u0410\u0414", 4], ["\u0411\u0430\u043b\u043a\u0430\u043d \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u044f \u0415\u0410\u0414", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124776", "occupation": [["2009-2013 Ministre", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96835", "occupation": [["Membru al Parlamentului european", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [["Stellvertretender NPD Landesvorsitzender Berlin", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124832", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Member of executive board of National Drama (non-renumerated)", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124963", "occupation": [["Company Director (self-employed) of Jack Drum Arts", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [["Partijvoorzitter", 2]], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [["Partijvoorzitter", 2]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124973", "occupation": [["Jan Breydel vzw, Lid algemene vergadering en Raad van Bestuur", -1], ["Kamiel van Damme vzw, Lid algemene vergadering en Raad van bestuur", -1], ["Antwerps Vormingsinstituut vzw, Lid algemene vergadering en Raad van Bestuur", -1], ["Vlaams Belang - Vlaams Brabant vzw, Lid algemene vergadering en Raad van Bestuur", -1], ["Nationalistisch Vormingsinstituut Limburg vzw, Lid algemene vergadering en Raad van Bestuur", -1]]}
,{"additional": "Town councillor (non-remunerated)", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "106202", "occupation": [["Accredited parliamentary assistant", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4507", "occupation": [["MEP", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124842", "occupation": [["Architetto libero professionista", 1], ["Dipendente part time azienda privata", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438\n\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n2. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n3. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n(*) \u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e(\u0438\u0442\u0435) \u0442\u0440\u0435\u0442\u043e(\u0438) \u043b\u0438\u0446\u0435(\u0430).", "activity": [], "occasional": [], "date": "19/06/2014", "membership": [], "other": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441:\n1.\n4/6                           BG\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "97968", "occupation": [["\u0427\u043b\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u044f \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["Rada Fundacji", -1], ["RUCH EUROPEJSKI (EUROPEAN MOVEMENT   INTERNATIONAL)   - WICEPRZEWODNICZ\u0104CA", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96776", "occupation": [["Parlament Europejski, w trakcie ostatnich trzech lat by\u0142am pos\u0142ank\u0105 do PE", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [["Spr\u00e1vn\u00ed rada spole\u010dnosti obecn\u011b prosp\u011b\u0161n\u00e9 spole\u010dnosti Zl\u00ednsk\u00fd z\u00e1mek", -1]], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124709", "occupation": [["P\u0159edsedkyn\u011b Krajsk\u00e9 hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 komory Zl\u00ednsk\u00e9ho kraje", 2], ["\u0158editelka obecn\u011b prosp\u011b\u0161n\u00e9 spole\u010dnosti Zl\u00ednsk\u00fd z\u00e1mek", 1], ["Majitelka spole\u010dnosti SEVEN Partners s.r.o.", -1], ["Majitelka spole\u010dnosti LABUJNIK s.r.o.", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [["\u0399\u03b4\u03b9\u03bf\u03ba\u03c4\u03ae\u03c4\u03b7\u03c2 \u03a0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03bf\u03c5 \u03a0\u03a1\u039f\u03a0\u039f", 1]], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125067", "occupation": [["\u0399\u03b4\u03b9\u03bf\u03ba\u03c4\u03ae\u03c4\u03b7\u03c2 \u03a0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03bf\u03c5 \u03a0\u03a1\u039f\u03a0\u039f", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [["Igor \u0160oltes, s.p.", 1]], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125003", "occupation": [["Predsednik Ra\u010dunskega sodi\u0161\u010da RS", 2], ["Igor \u0160oltes, s.p.", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Voorzitter Raad van Bestuur Agentschap voor Buitenlandse Handel", -1], ["Bestuurder UCO Textiles vzw", -1], ["Lid Raad van Bestuur Rosas vzw", -1], ["Lid Raad van Bestuur Liberaal Archief vzw", -1], ["Lid Raad van Bestuur Studiecentrum Annemie Neyts vzw", -1], ["Lid Partijbestuur Open Vld Nationaal", -1], ["Bestuurslid Open Vld Brussel Stad", -1], ["Lid Raad van Bestuur Koninklijk Instituut voor Internationale Betrekkingen", -1], ["Lid Raad van Bestuur IPIS vzw", -1]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1946", "occupation": [["Bestuurder UCO Textiles nv", 1], ["Voorzitter Raad van Bestuur Agentschap voor Buitenlandse Handel", -1], ["Lid Raad van Bestuur Rosas vzw", -1], ["Lid Raad van Bestuur Liberaal Archief vzw", -1], ["Lid Raad van Bestuur Studiecentrum Anniemie Neyts vzw", -1], ["Lid Partijbestuur Open Vld", -1], ["Lid Raad van Bestuur Koninklijk Instituut voor Internationale Betrekkingen", -1], ["Lid Raad van Bestuur IPIS vzw - International Peace Information Service", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [["P.IVA - Designer codice attivit\u00e0 741090", -1]], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Veredil s.r.l. quote sociali 20%", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124779", "occupation": [["P.IVA - Designer codice attivit\u00e0 741090", 2], ["Veredil s.r.l. - collaborazione", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96729", "occupation": [["Diputado al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "15/07/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124847", "occupation": [["Assessore Regione Puglia Anno 2011", 4], ["Assessore Regione Puglia Anno 2012", 4], ["Assossore Regione Puglia Anno 2013", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438\n\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n2. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n3. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n(*) \u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e(\u0438\u0442\u0435) \u0442\u0440\u0435\u0442\u043e(\u0438) \u043b\u0438\u0446\u0435(\u0430).", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["1. \u0423\u0421 \u043d\u0430 \u0424\u043e\u043d\u0434\u0430\u0446\u0438\u044f", -1], ["2. \u041d\u0430\u0443\u0447\u0435\u043d \u0441\u044a\u0432\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0424\u043e\u043d\u0434\u0430\u0446\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0435\u0441\u0438\u0432\u043d\u0438 \u0438\u0437\u0441\u043b\u0435\u0434\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f / FEPS/ - \u0411\u0440\u044e\u043a\u0441\u0435\u043b", -1]], "other": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441:\n1.\n4/6                           BG\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124855", "occupation": [["1. \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0435\u043d \u0441\u044a\u0432\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0411\u0421\u041f", 2], ["2. 41-\u0432\u043e \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e \u0441\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124948", "occupation": [["Writer", 2], ["Management consultant", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["   Bezirksvorsitzender       der   CSU Niederbayern", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                          DE\n3.", "holding": [["                             DG", "Beratung GmbH", 2]], "mandate": [["Kreisrat im Landkreis Kelheim", "90 EUR"]], "mep_id": "28229", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "97203", "occupation": []}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125109", "occupation": [["\u0395\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03ba \u03c3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1", 2], ["\u0395\u03be\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ad\u03c2 \u03ba \u03c3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1", 2], ["\u03a0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u039a\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf \u0395\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03ce\u03bd \u0398\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u0399\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 (\u03a5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af\u03bf \u0395\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd)", 1], ["\u0392\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03ae\u03c2 \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03bf\u03c5", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. Rahaline toetus:\n(*)    Andja:\n2. Toetus personali kujul:\n(*)    Andja:\n3. Toetus ainelisel kujul:\n(*)    Andja:\n(*) Asjaomas(t)e kolmanda(te) isiku(te) andmed.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [["Reformierakonna aseesimees", -1]], "other": "Majanduslik huvi:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124697", "occupation": [["Riigikogu majanduskomisjoni esimees", 2], ["Arengufondi n\u00f5ukogu liige", 1]]}
,{"additional": "5/7                                           DE", "support": "1. finanziell:                 200 EUR\n(*)    bereitgestellt von             Pauschaler monatlicher Ersatz von Kosten aus der T\u00e4tigkeit\nals Vorsitzender des CDU-Kreisverbandes in Ludwigsburg\n2.1 personell:                 Mitarbeiter der CDU-Kreisgesch\u00e4ftsstelle ausschlie\u00dflich f\u00fcr\ndie T\u00e4tigkeit als Kreisvorsitzender anfallenden Aufgaben\n(*)    bereitgestellt von             CDU-Kreisverband Ludwigsburg\n2.2 personell:                 Mitarbeiter der Bundesgesch\u00e4ftsstelle der \u00fcberparteililchen\nEuropa-Union Deutschland e.V. (EUD) ausschlie\u00dflich f\u00fcr\ndie im Rahmen der T\u00e4tigkeit als EUD-Pr\u00e4sident anfallenden\nAufgaben\n(*)    bereitgestellt von             Europa-Union Deutschland e.V.\n3.2 materiell:                 Ausr\u00fcstung, Ausstattung und Betriebsmittel f\u00fcr die\nMitarbeiter der Kreisgesch\u00e4ftstelle im Rahmen des o.g.\nUmfangs\n(*)    bereitgestellt von             CDU-Kreisverband Ludwigsburg\n3.2 materiell:                 Ausr\u00fcstung, Ausstattung und Betriebsmittel f\u00fcr die\nMitarbeiter der EUD-Bundesgesch\u00e4ftsstelle im Rahmen\ndes o.g. Umfangs; gelegentliche Erstattung tats\u00e4chlich\nentstandener Kosten (Telefon, Porto, \u00dcbernachtungen...).\n(*)    bereitgestellt von             Europa-Union Deutschland e.V.\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Rechtsanwalt", -1]], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [["Mitglied im Fernsehrat des Zweiten Deutschen Fernsehen", 1], ["Mitglied der Versammlung der Region Stuttgart", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "2323", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [["Presidenta de la Sociedad Estatal de Infraestructuras y Transporte Terrestre SA (desde Abril de 2009 hasta Octubre de 2011)", -1], ["Consejera de Renfe (desde Abril 2009 hasta octubre de 2011", -1], ["Delegada del Gobierno en las Empresas Concesionarias de Autopistas de Peaje", -1], ["Secretaria Federal de Economia y Empleo del PSOE", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Diputada al Parlamento Nacional (desde Diciembre 2011 hasta el 30 de Junio de 2014)", "4500 EUR"]], "mep_id": "125043", "occupation": [["Secretaria General de Infraestructuras Ministerio de Fomento (desde Abril 2009 hasta Octubre de 2011)", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. Taloudellinen tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n2. Ty\u00f6voiman muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n3. Materiaalin muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n(*) Tukea my\u00f6nt\u00e4neiden kolmansien osapuolten nimet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [], "other": "Taloudelliset edut:\n1.\n2.\n4/6                                        FI\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "112611", "occupation": [["Euroopan parlamentin j\u00e4sen", 3], ["Kehitysjohtaja, Sihti OY", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438\n\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n2. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n3. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n(*) \u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e(\u0438\u0442\u0435) \u0442\u0440\u0435\u0442\u043e(\u0438) \u043b\u0438\u0446\u0435(\u0430).", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441:\n1.\n4/6                           BG\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124866", "occupation": [["\u0421\u044a\u0432\u0435\u0442\u043d\u0438\u043a \u043a\u044a\u043c \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f", 1], ["\u041f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0435\u043d \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u0430\u0440", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00e1:\n(*)     poskytol/-a\n2. person\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n3. materi\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n(*) Identita dotknutej tretej strany/tret\u00edch str\u00e1n.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [["Dozorn\u00e1 rada OZ Stream.eu", -1]], "other": "Finan\u010dn\u00e9 z\u00e1ujmy:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124927", "occupation": [["Tlmo\u010dn\u00edk, prekladate\u013e z anglick\u00e9ho jazyka", 1], ["Evanjeliz\u00e1tor na pln\u00fd \u00fav\u00e4zok", 1], ["Poslanec N\u00e1rodnej rady SR", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Mitglied im WDR-Rundfunkrat", 2], ["Gesellschafterin der BV04 Veranstaltungs- und Vermarktungs-GmbH (Kapitaleinlage 5000,- Euro)", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96837", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. l\u0117\u0161os:\n(*)    skyr\u0117:\n2. personalas:\n(*)    skyr\u0117:\n3. materialiniai i\u0161tekliai:\n(*)    skyr\u0117:\n(*) Nurodyti tre\u010diojo (-\u0173j\u0173) asmens (-\u0173) tapatyb\u0119.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [["Lietuvos savivaldybi\u0173 asociacija", -1], ["Ignalinos vietos veiklos grup\u0117", -1], ["Lietuvos valstie\u010di\u0173 ir \u017eali\u0173j\u0173 s\u0105junga", -1]], "other": "Finansiniai interesai:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125214", "occupation": [["Ignalinos savivaldyb\u0117s tarybos narys, meras", 2]]}
,{"additional": "Received box set of the second season of Downton Abbey from ITV Sent diaries by Embassy of\nEgypt, Hutchison Europe, Parliament magazine and European Economic and Social Committee\n(which remain unused) Visit to Bosnia (March 2012) for social action project. Flights and hotel\ncovered by AECR Visit to Washington DC, flights, hotel and subsistence for translatlantic week\n(May 2012) paid for by Transatlantic Policy Network Dinner paid for by Telefonia and AT&T\nin Washington DC Won tin of truffles in local Conservative association raffle Books sent by\nPan-Macedonian Studies Center (given to staff) Two tickets to Poppy Ball (November 2012)\nDinner with RLM Finsbury at Conservative Party Conference (October 2013) Hotels and flights\nto Washington paid for by AECR (March 2014)", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Advisory Board of Centre for Social Justice", -1], ["Director of Global Business Research Institute", -1], ["Patron of Children of Latin America Charity", -1], ["Visiting Fellow and Member of Advsory Board of Leeds University Business School", -1], ["American Legislative Exchange Council", -1], ["Member       of    several   Conservative associations", -1], ["Kitchen Table Charities Trust", -1], ["Conservative Party Kiva Lending Team", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "33569", "occupation": [["Member of the European Parliament since 2005", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124738", "occupation": [["Professeur d'universit\u00e9, Le Havre", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124764", "occupation": [["Giornalista", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:                 1 intern\n(*)    granted by                            I participate from time to time in a formal educational\nprogramme by Rochester University, USA (or similar) as\npart of which students intern for periods of 3 months\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [["Consultant for land company", 2]], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["45-47 Grosvenor Square LTD, Director", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96958", "occupation": [["Hanson Transport, board director including period July 14th 2006 to June 30th 2011", 1], ["Audley Capital, board director including period July 14th 2006 to August 31st 2011", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1473", "occupation": []}
,{"additional": "\u00c4gare av eget bolag i mediabranschen utan avsikt att aktivt driva verksamhet", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Adaktusson Media AB - styrelseledamot", -1], ["Meganews Sweden AB - styrelseledamot", -1]], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124990", "occupation": [["Eget f\u00f6retag: Adaktusson Media AB - fr.om. september 2011", 4], ["Kreab Gavin Anderson t.o.m augusti 2011", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:                  Bahncard/NetzCard\n(*)    bereitgestellt von             Deutsche Bahn\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [["Antragskommission Gr\u00fcne", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96734", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Rosa-Luxemburg-Stiftung", -1], ["BIKO GmbH", -1], ["Wolfgang-Abendroth-Stiftung", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96851", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3], ["Altersteilzeit IG.Metall", 2]]}
,{"additional": "Voorzitter Humanistische Omroep Nederland (onbezoldigde functie)", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28266", "occupation": [["Lid Europees Parlement", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :                     Assistants de secr\u00e9tariat\n(*)    allou\u00e9s par                           Conseil R\u00e9gional Rhone-Alpes\n3. en mat\u00e9riel :                      Facilit\u00e9s de secr\u00e9tariat (local, t\u00e9l\u00e9phone, fax, papier, etc.)\n(*)    allou\u00e9s par                           Conseil R\u00e9gional Rhone-Alpes\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "01/07/2014", "membership": [["G\u00e9rant de la Soci\u00e9t\u00e9 Civile Immobili\u00e8re de placements et participations (fonction gratuite)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n3.", "holding": [["    ", "Titulaire des parts de      la     Soci\u00e9t Civile     Immobili\u00e8r de placements e participations (soci\u00e9t familiale", 1]], "mandate": [["Conseiller R\u00e9gional de la R\u00e9gion Rhone-Alpes (environs 500 Euros par mois)", "500 EUR"]], "mep_id": "1164", "occupation": [["Deput\u00e9 au Parlement europ\u00e9en", 3], ["Conseiller R\u00e9gional de la R\u00e9gion Rhone- Alpes", 1], ["Professeur \u00e0 l'Universit\u00e9 de Lyon (retrait\u00e9 depuis 2012)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Presidenta de la Fundaci\u00f3n Alberto Jim\u00e9nez-Becerril contra el Terrorismo", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96806", "occupation": [["Diputada al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["Vice-pre\u0219edinte - P.S.D.", -1], ["Pre\u0219edinte Organiza\u021bia Jude\u021bean\u0103 P.S.D. Gala\u021bi", -1], ["Membru - Funda\u021bia Civitas XX", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n4/6                                             RO\n2.\n3.", "holding": [[" ", "VITICOM    S.R.L. Panciu (40% p\u0103r\u021b sociale", 1]], "mandate": [], "mep_id": "124784", "occupation": [["  Deputat    -   Camera              Deputatilor (2009-07/05/2012), (06/03/2014-23/06/2014)", 2], ["Ministru -M.C.S.I./M.S.I. (07/05/2012 -05/03/2014)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["1. Avocat", 2], ["2. Avocat", 2], ["3. Avocat", 2]], "occasional": [], "date": "23/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "30190", "occupation": [["1. Attach\u00e9 parlementaire", 2], ["2. Attach\u00e9 parlementaire", 2], ["3. Attach\u00e9 parlementaire", 2]]}
,{"additional": "liikenneministeri 06/2011 - 03/2014 kansanedustaja 03/2014 - 06/2014", "support": "1. Taloudellinen tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n2. Ty\u00f6voiman muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n3. Materiaalin muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n(*) Tukea my\u00f6nt\u00e4neiden kolmansien osapuolten nimet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Taloudelliset edut:\n1.\n2.\n4/6                                        FI\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124736", "occupation": [["liikenneministeri", 4], ["kansanedustaja", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Spr\u00e1vn\u00ed rada Univerzity Tom\u00e1\u0161e Bati - Zl\u00edn", -1], ["Spr\u00e1vn\u00ed    rada      Univerzity   Palack\u00e9ho Olomouc", -1], ["Spr\u00e1vn\u00ed rada \u010cVUT Praha", -1]], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1. Pronaj\u00edm\u00e1m nebytov\u00fd prostor jako kancel\u00e1\u0159 v Krom\u011b\u0159\u00ed\u017ei\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124710", "occupation": [["\u0158editelka odboru \u010cesk\u00e9 \u0161koln\u00ed inspekce", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [["Kreistag Rhein-Hunsr\u00fcck", "70 EUR"]], "mep_id": "96844", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [["Comitato Taranto Lider", -1], ["A.S.D.C.A.M.", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124835", "occupation": [["Istituto Cortivo", -1], ["Scuole medie pubbliche", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [["Pr\u00e9sident     de    l'association   ECOLO EUROPA", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96740", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 au Parlement europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96761", "occupation": [["Europaabgeordneter", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [["Profesor SNSPA", 2]], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Institutul International de Studii Strategice, Londra", -1], ["International Board of Advisors, DCAF, Geneva", -1], ["US Atlantic Council, Washington DC", -1], ["Board of the Security and Defence Agenda, Brussels", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "33984", "occupation": [["Institutul International de Studii Strategice, Londra", -1], ["International Board of Advisors, DCAF, Geneva", -1], ["US Atlantic Council, Washington DC", -1], ["Board of the Security and Defence Agenda, Brussels", -1], ["Membru al Parlamentului European", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Landesvorsitzende der Europa-Union Baden-W\u00fcrttemberg", -1], ["Mitglied im Pr\u00e4sidium der Europa-Union Deutschland", -1], ["Mitglied", -1], ["Mitglied im Marie-Schlei-Verein", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1913", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [["Forschung f\u00fcr FEMISE", 4]], "date": "27/05/2014", "membership": [["Parteisprecher AfD", 3], ["Sprecher Wahlalternative 2013", -1], ["Sprecher B\u00fcndnis B\u00fcrgerwille", -1], ["Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Plenum der \u00d6konomen", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124820", "occupation": [["Hochschullehrer", 3], ["Parteisprecher AfD", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4545", "occupation": [["Member          of       European              Parliament 2009-2014", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Membru suspendat, APADOR-CH(\u00een aprilie 2009, la cerere, am trecut de la calitatea de - membru activ - la cea de - membru simpatizant-, iar conform noului statut al APADOR-CH, acum am calitatea de - membru suspendat)", -1], ["Membru fondator, Asocia\u021bia Rom\u00e2n\u0103 pentru Transparen\u021b\u0103", -1], ["Membru autosuspendat de la vot \u00een 2012, Grupul pentru Dialog Social", -1], ["Membru fondator, Asocia\u021bia Eisenhower Fellowship Rom\u00e2nia", -1], ["Membru onorific, Asocia\u021bia 21 Decembrie 1989, Bucure\u0219ti", -1], ["Membru, Academia European\u0103 Yuste, Real Monasteiro de Yuste, Cuacos de Yuste (Caceres), Extremadura, Spania", -1], ["Membru \u00een Board of Trustees, Universitatea Central European\u0103, Budapesta", -1], ["Membru \u00een Senat, Societatea Academic\u0103 din Rom\u00e2nia, Bucure\u0219ti", -1], ["Avocat, membru suspendat din Baroul Bucure\u0219ti odat\u0103 cu preluarea func\u021biei de Ministru al Justi\u021biei \u00een 2005", -1], ["Membru, European Council of Foreign Relations, Germania", -1], ["Membru \u00een Board of Trustees, Platforma pentru Memorie \u0219i Con\u0219tiin\u021b\u0103 European\u0103, Praga", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96824", "occupation": [["Membru \u00een Parlamentul European", 3], ["Membru suspendat, APADOR-CH(\u00een aprilie 2009, la cerere, am trecut de la calitatea de - membru activ - la cea de - membru simpatizant-, iar conform noului statut al APADOR-CH, acum am calitatea de - membru suspendat)", -1], ["Membru fondator, Asocia\u021bia Rom\u00e2n\u0103 pentru Transparen\u021b\u0103", -1], ["Membru autosuspendat de la vot \u00een 2012, Grupul pentru Dialog Social", -1], ["Membru fondator, Asocia\u021bia Eisenhower Fellowship Rom\u00e2nia", -1], ["Membru onorific, Asocia\u021bia 21 Decembrie 1989, Bucure\u0219ti", -1], ["Membru, Academia European\u0103 Yuste, Real Monasteiro de Yuste, Cuacos de Yuste (Caceres), Extremadura, Spania", -1], ["Membru \u00een Board of Trustees, Universitatea Central European\u0103, Budapesta", -1], ["Membru \u00een Senat, Societatea Academic\u0103 din Rom\u00e2nia, Bucure\u0219ti", -1], ["Avocat, membru suspendat din Baroul Bucure\u0219ti odat\u0103 cu preluarea func\u021biei de Ministru al Justi\u021biei \u00een 2005", -1], ["Membru, European Council of Foreign Relations, Germania", -1], ["Membru \u00een Board of Trustees, Platforma pentru Memorie \u0219i Con\u0219tiin\u021b\u0103 European\u0103, Praga", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4262", "occupation": [["MdEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "2109", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "u Skup\u0161tini zagreba\u010dkoga Holdinga nisam primao nikakvu naknadu za rad", "support": "1. financijska sredstva:\n(*)    dodijelio:\n2. sredstva         u    vezi    s\nosobljem:\n(*)    dodijelio:\n3. sredstva u vezi sa\nstvarima:\n(*)    dodijelio:\n(*) Navesti identitet doti\u010dne tre\u0107e osobe ili osoba.", "activity": [], "occasional": [], "date": "09/06/2014", "membership": [], "other": "Financijski interes:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "112753", "occupation": [["zastupnik u Hrvatskom saboru", 2], ["zastupnik u Skup\u0161tini Grada Zagarba", 1], ["\u010dlan Skup\u0161tine zagreba\u010dkog holdinga", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "19/06/2014", "membership": [["Lid Bestuur Stichting IRBAHR", -1]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96748", "occupation": [["Lid Bestuur Stichting IRBAHR (Institute on Religion and Belief and Human Rights)", -1], ["Lid Europees Parlement", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "19/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "21817", "occupation": [["Eurodeputato", 3]]}
,{"additional": "Member of the Trade Union GMB Member of Christians on the Left", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124954", "occupation": [["Christian Aid", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansi\u0101ls atbalsts:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n2.             person\u0101la\nnodro\u0161in\u0101jums:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n3.   materi\u0101lo          l\u012bdzek\u013cu\nnodro\u0161in\u0101jums:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n(*) Tre\u0161\u0101(\u2013s) persona(\u2013as), nor\u0101dot to/t\u0101s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Finansi\u0101l\u0101s intereses:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96934", "occupation": [["EP deput\u0101te", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1911", "occupation": [["Buchh\u00e4ndler", 2], ["B\u00fcrgermeister von W\u00fcrselen", 1], ["Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer VaBW Alsdorf", 2], ["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "Eventual participa\u00e7\u00e3o em Confer\u00eancias e Seminarios sem remunera\u00e7\u00e3o", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [["Membro do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o - Notre Europe, Institut Jacques Delors", -1], ["Membro de Conselho Consultivo - Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", -1], ["Membro de Conselho Consultivo - Funda\u00e7\u00e3o Roi Baudouin", -1]], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124737", "occupation": [["Professora - Universit\u00e9 Libre de Bruxelles", 1], ["Consultora e Relatora - Fondation Roi Baudoin, AISBL", 2], ["Consultora e Relatora - Fondation Europ\u00e9enne d'\u00e9tudes progressistes, AISBL", 2], ["Consultora e Relatora - CESO - Coopera\u00e7\u00e3o Internacional, SA", 2], ["Consultora e Relatora - PES, AISBL", 1], ["Membro do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o - Notre Europe, Institut Jacques Delors", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [["Professor at Warsaw School of Economics", 2], ["Professor at Lazarski University, Warsaw", 2]], "occasional": [["Member of Advisory Board, Meridiam Company, France", 2], ["Lecturing", 2]], "date": "04/06/2014", "membership": [["Member of supervisory Board of Bank Millennium, Poland", 2]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28394", "occupation": [["Professor Warsaw School of Economics", 2], ["Professor at Lazarski University, Warsaw", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [["AWO", -1], ["BLLV \u2013 Bayerischer Lehrer- und Lehrerinnenverband", -1], ["Bund Naturschutz", -1], ["Eigenheimerverband Bayern", -1], ["Frauen- und M\u00e4dchennotruf Rosenheim e. V.", -1], ["Hospizverein Jakobus", -1], ["Musikschule Rosenheim", -1], ["Naturfreunde", -1], ["VdK Rosenheim", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n4/6                                            DE\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Stadtr\u00e4tin in der kreisfreien Stadt Rosenheim (2002 bis Juni 2014) (durchschnittliche H\u00f6he der monatlichen Aufwandsentsch\u00e4digung)", "480 EUR"], ["Mitglied des Aufsichtsrats der Rosenheimer Wohnungsbaugesellschaft GRWS (bis Juni 2014) (durchschnittliche monatliche    Verg\u00fctung      inklusive Sitzungsgeld)", "100 EUR"], ["Monatliche Aufwandsentsch\u00e4digung als Sprecherin Agrar der SPD- Landtagsfraktion (bis Oktober 2013)", "383 EUR"]], "mep_id": "124836", "occupation": [["Abgeordnete des Bayerischen Landtags von September 2008 bis Oktober 2013", 3], ["1. November 2013 bis 31. M\u00e4rz 2014 \u00dcbergangsgeld", 3], ["1. April 2014 bis 25. Mai 2014 Fachlehrerin an einer staatlichen Berufsschule", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansi\u0101ls atbalsts:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n2.             person\u0101la\nnodro\u0161in\u0101jums:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n3.   materi\u0101lo          l\u012bdzek\u013cu\nnodro\u0161in\u0101jums:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n(*) Tre\u0161\u0101(\u2013s) persona(\u2013as), nor\u0101dot to/t\u0101s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Partijas Vienot\u012bba valdes loceklis bez atalgojuma", -1]], "other": "Finansi\u0101l\u0101s intereses:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28618", "occupation": [["Saeimas deput\u0101ts", 2], ["Latvijas Republikas ministru prezidents", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :                     2 personnes (1 plein temps et 1 \u00e0 mi-temps)\n(*)    allou\u00e9s par                           F\u00e9d\u00e9ration du parti Socialiste de l'Aude\n3. en mat\u00e9riel :                      Bureau\n(*)    allou\u00e9s par                           F\u00e9d\u00e9ration du Parti Socialiste de l'Aude\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [["Conseiller r\u00e9gional Languedoc Roussillon", 2], ["Premier Secr\u00e9taire F\u00e9d\u00e9ral du Parti Socialiste de l'Aude et Membre du Conseil National et du Bureau National du Parti Socialiste", -1], ["Administrateur de l'Association UNADEL (Union Nationale des Acteurs et Structures du D\u00e9veloppement Local)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "113892", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3], ["Conseiller r\u00e9gional Languedoc Roussillon", 2], ["Assistant parlementaire", 2], ["Maire de Villerouge Termen\u00e8s, puis Conseiller municipal", -1], ["Conseiller communautaire de la Communaut\u00e9 de communes du Massif de Mouthounet", -1], ["Pr\u00e9sident de l'Association Pays Corbi\u00e8res Minervois et GAL Corbi\u00e8res Minervois", -1], ["Administrateur de l'association UNADEL (Union nationale des acteurs et structures du d\u00e9veloppement local)", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96858", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 au Parlement europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96854", "occupation": [["MdEP", 3], ["Angestellte im Sozialdienst", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/06/2014", "membership": [], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124805", "occupation": [["Senator (2008-2012)", 2], ["Ministrul Culturii (mai-iunie 2012)", 2], ["Director de teatru (2001-2011)", 1], ["Consiliul de administra\u021bie al Teatrului (2001-2011)", -1], ["Membrul Uniunii Teatrale din Rom\u00e2nia", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124856", "occupation": [["dipendente - gruppo parlamentare Movimento 5 Stelle / assemblea regionale Siciliana", 2], ["prestazioni occasionali - agenzia di found raising ENNE STUDIO advert. s.r.l.", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124986", "occupation": [["County Councillor for Monaghan (July 2011- present)", 2], ["Party Constituency Representative for Sinn F\u00e9in (July 2011-present)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [["MEMBRU AL CONSILIULUI DE ADMINISTRATIE AL INSTITUTULUI SOCIAL DEMOCRAT OVIDIU SINCAI", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "39711", "occupation": [["MEMBRU            AL      PARLAMENTULUI EUROPEAN", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125023", "occupation": [["Senior policy advisor at Stichting AAP (2012-June 2014)", 2], ["Lid Provinciale Staten van Groningen (2007-June 2014)", 1], ["Lid Tweede Kamer der Staten Generaal (January 2012-May 2012)", 3], ["Penningmeester Vereniging Wilde Dieren de Tent uit", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "01/07/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124808", "occupation": [["Beamter", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/06/2014", "membership": [["1. Foyer Finance (Administrateur)", 2], ["2. Amis du Fonds Global de lutte contre le SIDA -- aucun revenu --", -1], ["3. FOCAL (Fondation pour la construction de l'avenir du Luxembourg) -- aucun revenu --", -1], ["4. T\u00e9moins de la 2\u00e8me G\u00e9n\u00e9ration ASBL -- aucun revenu --", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "840", "occupation": [["1. D\u00e9put\u00e9 au Parlement europ\u00e9en", 3], ["2. Agriculteur", 1], ["3. Foyer Finance (administrateur)", 2], ["4. T\u00e9moins de la 2\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ASBL -- aucun revenu --", -1], ["5. Amis du Fonds Global de lutte contre le SIDA -- aucun revenu --", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124787", "occupation": [["Assessore Regione Liguria", 4], ["Fondazione CIMA (rapporto in via di cessazione)", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :                      Mise \u00e0 disposition voiture de fonction\n(*)    allou\u00e9s par                           Front National\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [["Pr\u00e9sidente Front National", -1], ["Pr\u00e9sidente Rassemblement Bleu Marine", -1], ["Vice-Pr\u00e9sidente Alliance europ\u00e9enne des Libert\u00e9s", -1], ["Administrateur Cotelec", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                   FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseiller r\u00e9gional", "539.64 EUR"]], "mep_id": "28210", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124730", "occupation": [["Presidente da C\u00e2mara Municipal de Viseu", 2], ["Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Munic\u00edpios Portugueses", -1]]}
,{"additional": "ACTIVITATE POLITICA NEREMUNERATA: -VICEPRESEDINTA A ORGANIZATIEI\nNATIONALE DE FEMEI PSD -PRESEDINTA ORGANIZATIEI DE FEMEI PSD\nTELEORMAN -VICEPRESEDINTA A ORGANIZATIEI PSD TELEORMAN -MEMBRA\nCONSILIUL NATIONAL PSD", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "95281", "occupation": [["DEPUTAT EUROPEAN", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [["V\u0160 pedagog", 2]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Nada\u010dn\u00ed fond Arno\u0161ta z Pardubic", -1], ["Spole\u010dnost pro duchovn\u00ed hudbu", -1], ["Spr\u00e1vn\u00ed rada Arcidiec\u00e9zn\u00ed charity Praha", -1]], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1. Pron\u00e1jem bytu\n2. Vlastnictv\u00ed akci\u00ed\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96272", "occupation": [["V\u0160 pedagog", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96809", "occupation": [["Lid van het Europees Parlement", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1985", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/06/2014", "membership": [], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96672", "occupation": [["Ledamot i Europaparlamentet", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:                  Ausbildungsprogramme\n(*)    bereitgestellt von             Institut f\u00fcr Bildung und Innovation, WK\u00d6 Trainee-\nProgramm\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["WK\u00d6", 2]], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [["Alumni Club HTL Steyr, Gypsum Forum", 2], ["EEF, EMF, IV O\u00d6, Kangoroo Group, K41", 2], ["EFSG, Paneurop\u00e4ische Arbeitsgruppe der EVP, EPCF, PPTA", 2], ["Pro Wels West, Raw Materials Group", 2], ["SME Global, SME Europe, STS Council", 2]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1. Gesellschafter: 1% R\u00fcbig GmbH & Co KG, 1% RWG, 1% RTG, 46,65% UNIHA Wasser\nTechnologie GmbH, 24% PRO GmbH, Stifter PRO\n4/6                                            DE\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "2278", "occupation": [["  Abgeordneter                   des         Europ\u00e4ischen Parlaments", 3], ["Schmied", 2], ["WK\u00d6", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["   Stellvertretende   Vorsitzende     des Stiftungsrats der Marianne Strau\u00df Stiftung", -1], ["Mitglied im Vorstand des Vereins zur F\u00f6rderung der Marianne Strau\u00df Stiftung", -1], ["Vorsitzende des Vorstands der Louise und Josef Kraft Stiftung f\u00fcr Multiple-Sklerose- Erkrankte", -1], ["Vorsitzende des Vereins der Freunde des Klosters Waldsassen", -1], ["Mitglied des Stiftungsrats des Kultur- und Begegnungszentrums des Klosters Waldsassen", -1], ["Vorsitzende des Vereins B\u00fcrgertreff e.V.", -1], ["   Mitglied    des   Bundeskuratoriums Christliches Jugenddorfwerk e.V.", -1], ["Mitglied des Stiftungsrats der Nathalie Todenh\u00f6fer Stiftung", -1], ["Mitglied des Kuratoriums der GESA", -1], ["Mitglied des Aufsichtsrats der BayWa AG", 2], ["Kreisvorsitzende der Europa-Union, KV Lichtenfels", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96780", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3], ["   Stellvertretende   Vorsitzende     des Stiftungsrats der Marianne Strau\u00df Stiftung", -1], ["Mitglied im Vorstand des Vereins zur F\u00f6rderung der Marianne Strau\u00df Stiftung", -1], ["Vorsitzende des Vorstands der Louise und Josef Kraft Stiftung f\u00fcr Multiple-Sklerose- Erkrankte", -1], ["Mitglied des Stiftungsrats der Stiftung Pfennigparade", -1], ["Vorsitzende des Vereins der Freunde des Klosters Waldsassen", -1], ["Mitglied des Stiftungsrats des Kultur- und Begegnungszentrums des Klosters Waldsassen", -1], ["Vorsitzende des Vereins B\u00fcrgertreff e.V.", -1], ["   Mitglied    des   Bundeskuratoriums Christliches Jugenddorfwerk e.V.", -1], ["Mitglied des Stiftungsrats der Nathalie Todenh\u00f6fer Stiftung", -1], ["Mitglied des Kuratoriums der GESA", -1], ["Mitglied des Aufsichtsrats der BayWa AG", 2], ["Kreisvorsitzende der Europa-Union, KV Lichtenfels", -1], ["Mitglied des Kreistages des Landkreises Lichtenfels", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["Prisma (Voorziening voor Verstandelijk Gehandicapten; voorzitter Raad van Toezicht)", 3], ["Valkenhof (Verpleging, verzorging; bestuurslid, lid Raad van Toezicht)", 2], ["K4I (Knowledge4Innovation, Voorzitter)", -1]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28165", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "06/06/2014", "membership": [["Membre du Conseil administration de Rubika", -1], ["Membre du Conseil administration de l'Orchestre National de Lille", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96885", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3], ["Vice Pr\u00e9sident AGGLO Valenciennes M\u00e9tropole", 1], ["Adjoint au Maire Valenciennes", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Redaktionsleiter   der   Parteizeitschrift Zeitenwende", 2]], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124863", "occupation": [["     Redationsleiter                        Parteimagazin Zeitenwende", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124742", "occupation": [["Advocacia", -1], ["Baston\u00e1rio da Ordem dos Advogados", 3], ["Articulista do Jornal de Not\u00edcias", 1], ["Comentador da RTP", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Open Society Fund", -1], ["Skupina RIA p\u0159i legislativn\u00ed rad\u011b vl\u00e1dy", -1]], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124701", "occupation": [["Deloitte \u010cR", 3], ["Banking assotiation", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [["Presidente CEO Tiscali SPA", 4]], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [["Presidente CEO Tiscali SPA", 4]], "other": "Interessi finanziari\n1. Partecipazione in Tiscali SPA\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124860", "occupation": [["Presidente e CEO Tiscali SPA", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4334", "occupation": [["Diputada nacional", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [["Trustee of Dalit Solidarity Network - unpaid.", -1], ["Council member of Liberty - unpaid", -1], ["Patron of Hackney Law Centre - unpaid", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4531", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125113", "occupation": [["\u0399\u0394\u0399\u03a9\u03a4\u0399\u039a\u039f\u03a3 \u03a5\u03a0\u0391\u039b\u039b\u0397\u039b\u039f\u03a3", 2], ["\u03a3\u03a5\u039d\u0395\u03a1\u0393\u0391\u03a4\u0397\u03a3 \u0395\u03a5\u03a1\u03a9\u0392\u039f\u03a5\u039b\u0395\u03a5\u03a4\u039f\u03a5", 2]]}
,{"additional": "Participations dans des SCI familiales", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["M\u00e9decin coordinateur Clinique St Martin", 2], ["Directeur g\u00e9n\u00e9ral Sorep", 3], ["Directeur m\u00e9dical Clinique Saint Martin Sud depuis Nov. 2013", 2]], "occasional": [["Ecrivain", -1]], "date": "01/07/2014", "membership": [["Pr\u00e9sident Associations Pensons le grand Marseille et Cap sur l'Avenir", -1], ["Membre Conseil             d'administration Fondation Philippe Daher", -1], ["Manager Liberty Ski Venture Skyline Mountain Base Eden Park real estate", -1], ["Directeur Belle ombre gestion Belle rivi\u00e8re gestion (sans activit\u00e9)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n3.", "holding": [["                       Sorep", "", 3], ["2.", "Sci Sorep Immobilier", -1], ["3.", "Ambulances St Martin", -1], ["4.", "Liberty Ski Venture", -1], ["5.", "Bel ombre gestion", -1]], "mandate": [], "mep_id": "124729", "occupation": [["M\u00e9decin coordinateur Clinique St Martin", 2], ["Directeur g\u00e9n\u00e9ral Sorep (depuis d\u00e9c. 2012)", 3], ["D\u00e9put\u00e9 Assembl\u00e9e Nationale (2007-2012)", 2], ["1er Vice Pt Communaut\u00e9 Urbaine Marseille Provence M\u00e9tropole (2009-2014)", 2], ["Pr\u00e9sident Associations Pensons le grand Marseille et Cap sur l'Avenir", -1], ["Pr\u00e9sident Haut Conseil Institut Monde Arabe", -1], ["Pr\u00e9sident Conseil Culturel Union pour la M\u00e9diterran\u00e9e", -1], ["Membre Conseil d'Administration Agence Fran\u00e7aise de D\u00e9veloppement", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28397", "occupation": [["Diputado al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [["Advok\u00e1t", -1]], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124704", "occupation": [["Poslanec PSP \u010cR", 2], ["Advok\u00e1t", 3], ["Vysoko\u0161kolsk\u00fd pedagog", 1], ["Poradce", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1927", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [["Gemeindevertretung Niestetal", "0 EUR"]], "mep_id": "124826", "occupation": [["Angestellte im \u00f6ffentlichen Dienst", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124960", "occupation": [["Parliamentary Official", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125106", "occupation": [["Afgevaardigd Bestuurder", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96978", "occupation": [["Eurodeputado", 3], ["Comentador televisivo sem regularidade definida", -1], ["Presidente da Assembleia Municipal de V.N. Famalic\u00e3o", -1], ["Advocacia sem regularidade", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dna podpora:\n(*)    od:\n2. podpora v obliki osebja:\n(*)    od:\n3. podpora v obliki stvari:\n(*)    od:\n(*) Identiteta tretje (tretjih) zadevne (zadevnih) strani.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dni interesi:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "97019", "occupation": [["Poslanec v Evropskem parlamentu", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125110", "occupation": [["\u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u039c\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", 1], ["\u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "112748", "occupation": [["Zastupnica u Hrvatskom saboru", 2], ["Zastupnica u Europskom parlamentu", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124750", "occupation": [["Conseill\u00e8re r\u00e9gionale, conseill\u00e8re municipale, conseill\u00e8re d'agglom\u00e9ration", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :                     1 Directeur de Cabinet de la Vice-pr\u00e9sidence du Front\nNational \u00e0 mi-temps, Joffrey Boll\u00e9e, 1 Charg\u00e9e de mission\nde la Vice-pr\u00e9sidence du Front National \u00e0 mi-temps,\nMathilde Palix, 1 Conducteur de la Vice-pr\u00e9sidence du Front\nNational, David Parschowski\n(*)    allou\u00e9s par                           Front National\n3. en mat\u00e9riel :                      1 abonnement taxi de la Vice-pr\u00e9sidence du Front National\net 1 bureau au si\u00e8ge du Front National \u00e0 Nanterre\n(*)    allou\u00e9s par                           Front National\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["Membre du Conseil d'administration du Front National (bureau politique), \u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseiller municipal de Forbach (pas d'indemnit\u00e9s)", "0 EUR"]], "mep_id": "110977", "occupation": [["Inspecteur de l'administration en activit\u00e9 (jusqu'\u00e0 2011)", 3], ["Salari\u00e9 du Front National", 3], ["Salari\u00e9 de la campagne pr\u00e9sidentielle de Marine Le Pen", 3], ["Assistant parlementaire local de Marine Le Pen, d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Milj\u00f6partiet de gr\u00f6na", 1], ["V\u00e4sttrafik AB", 1]], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Regionfullm\u00e4ktige i V\u00e4stra G\u00f6taland (arvodesbelopp: uppskattningsvis 2800 eur/\u00e5r)", "2800 EUR"]], "mep_id": "124994", "occupation": [["Inkomstgaranti fr\u00e5n Riksdagen 2011", 2], ["Milj\u00f6partiet arvodering", 1], ["V\u00e4sttrafik styrelsearvoden", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Member of Programme Board of the Congress of Women.", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124889", "occupation": [["Secretary of State 2011-14. Member of Polish Parliament 2007-2014.", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124829", "occupation": [["Bauingenieur", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125090", "occupation": [["\u03a4\u03c1\u03b1\u03c0\u03b5\u03b6\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c5\u03c0\u03ac\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03bf\u03c2", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124849", "occupation": [["Deputato al Parlamento nazionale", 3], ["Nessuna attivit\u00e0", 1], ["Responsabile commerciale per un'impresa privata", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "22418", "occupation": [["Diputada del Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "Facilitar\u00e9 mi Declaraci\u00f3n de la Renta", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Comit\u00e9 Ejecutivo del Partido Comunista de Espa\u00f1a", -1], ["Comisi\u00f3n Permanente de Izquierda Unida", -1], ["Ejecutiva del Partido de la Izquierda Europea", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28407", "occupation": [["Diputado al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [["Rechtsanwalt Wallmann", 1]], "date": "04/06/2014", "membership": [["Stellvertretendes Mitglied im WDR- Rundfunkrat", 1], ["Mitglied im Aufsichtsrat der Rheinenergie", 1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28225", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [["Avvocato", 2]], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["  PRESIDENTE   FONDAZIONE SARDEGNA MEDITERRANEA", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124854", "occupation": [["Parlamentare italiano", 3], ["Avvocato", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Batthy\u00e1ny Lajos Alap\u00edtv\u00e1ny kurat\u00f3riumi tag", -1], ["Bib\u00f3 Istv\u00e1n Szakkoll\u00e9gium\u00e9rt Alap\u00edtv\u00e1ny Tan\u00e1csad\u00f3 Test\u00fclet tagja", -1], ["Demokratikus Politikai Kult\u00far\u00e1\u00e9rt Alap\u00edtv\u00e1ny eln\u00f6ke (megsz\u0171n\u00e9s alatt)", -1]], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "23821", "occupation": [["Eur\u00f3pai parlamenti k\u00e9pvisel\u0151", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96668", "occupation": [["Member of the European Parliament since 2009", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124893", "occupation": [["Minister Kultury i Dziedzictwa Narodowego od 2007 do 2014 roku", 2], ["Pose\u0142 do Sejmu RP od 2001 do 2014 roku", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Einzelunternehmen Angelika Mlinar s.p.", 3]], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["Stellvertretende Parteivorsitzende NEOS - Neues \u00d6sterreich und Liberales Forum, seit 25,01,2014", -1], ["Pr\u00e4sidentin der Parteiakademie NEOS lab, seit 21.12.2013", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [["\u00f6sterreichisches Parlament", "Nationalratsabgeordnete,                                   8600 EUR"]], "mep_id": "125026", "occupation": [["Abgeordnete zum \u00f6sterreichischen Nationalrat, 29.10.2013 - 30.06.2014", 3], ["Bundessprecherin Liberales                            Forum, 21.06.2009 - 25.01.2014", -1], ["Stellvertretende Parteivorsitzende NEOS Neues \u00d6sterreich und Liberales Forum, seit 25.01.2014", -1], ["Stellvertretende Klubchefin                           NEOS, 29.10.2013 - 30.06.2014", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [["LECTOR UNIVERSITAR - \u0218COALA NA\u021aIONAL\u0102 DE STUDII POLITICE SI ADMINISTRATIVE / UNIVERSITATEA CRE\u0218TIN\u0102 DIMITRIE CANTEMIR", 1]], "occasional": [], "date": "13/06/2014", "membership": [["PRE\u0218EDINTE - ASOCIA\u021aIA PES ACTIVISTS ROM\u00c2NIA", -1], ["AC\u021aIONAR SC UPA SOLUTIONS SRL", -1], ["AC\u021aIONAR SC EUROPEAN PROJECT MANAGEMENT SPECIALISTS", -1], ["AC\u021aIONAR - SC ESPRIT CONSULTING SRL", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n5/7                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "88882", "occupation": [["LECTOR UNIVERSITAR - SCOALA NA\u021aIONAL\u0102 DE STUDII POLITICE SI ADMINISTRATIVE", 1], ["  LECTOR    UNIVERSITAR    - UNIVERSITATEA CRE\u0218TINA DIMITRIE CANTEMIR", -1], [" ASISTENT    UNIVERSITAR   - UNIVERSITATEA CRE\u0218TIN\u0102 DIMITRIE CANTEMIR", -1], ["RESPONSABIL COMUNICARE                            - WEBHELP ROM\u00c2NIA", 2], ["  LECTOR     UNIVERSITAR    - UNIVERSITATEA EUROPEI DE SUD-EST LUMINA", 1], ["CONSILIER PERSONAL - CAMERA DEPUTA\u021aILOR", -1], ["  CONSILIER    PERSONAL                           - MINISTERUL ENERGIEI", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124957", "occupation": [["researcher Godfry Bloom MEP", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["1. Pr\u00e9sident du directoire de l'Humanit\u00e9 (pas de r\u00e9mun\u00e9ration)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n4/6                                 FR\n2.\n3.", "holding": [["(Journal et", "L'Humanit\u00e9 entreprise)", -1]], "mandate": [], "mep_id": "96735", "occupation": [["1. D\u00e9put\u00e9 au Parlement europ\u00e9en", 3], ["2. Directeur de l'Humanit\u00e9 (pas de r\u00e9mun\u00e9ration)", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [["Frauensolidarit\u00e4t", -1], ["\u00d6SG", -1], ["oiip", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n4/6                                            DE\n2.\n3.", "holding": [["15 A Winde", "ktien WEB nergie", -1], ["5 Akti", "en \u00d6kostrom", -1], ["  Gesel von Entwicklu", "lschafterin S\u00fcdwind ngspolitik", -1]], "mandate": [], "mep_id": "97017", "occupation": [["MEP", 3], ["Frauensolidarit\u00e4t", -1], ["\u00d6st. Sahrauische Gesellschaft", -1], ["\u00d6st. Institut f\u00fcr internationale Politik", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124967", "occupation": [["Air freight Forwarding", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Member of the Board of Policy Network (London, UK)", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124703", "occupation": [["Member of Hungarian Parliament", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [["Profesor universitar", 2]], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96838", "occupation": [["Membru in Parlamentul European", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Presidente de la Regi\u00f3n de Murcia", 3], ["Diputado Asamblea Regional de Murcia", 1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125032", "occupation": [["Presidente Regi\u00f3n de Murcia", 3], ["Diputado Asamblea Regional de Murcia", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4553", "occupation": [["MEP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00e1:\n(*)     poskytol/-a\n2. person\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n3. materi\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n(*) Identita dotknutej tretej strany/tret\u00edch str\u00e1n.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00e9 z\u00e1ujmy:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96655", "occupation": [["Poslanky\u0148a EP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Pr\u00e4sident der        Arbeitsgemeinschaft deutscher Tierz\u00fcchter", 1], ["    Aufsichtsrat    der    Vereinigten Tierversicherung VTV, Wiesbaden", 1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1037", "occupation": [["MdEP", 3], ["Diplom-Agraringenieur Landwirt", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Institut d'Estudis Human\u00edstics Miquel Coll i Alentorn", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125006", "occupation": [["Jefe Gabinete Presidente Generalitat de Catalunya", 2], ["Director General Relaciones Exteriores Generalitat de Catalunya", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. penge:\n(*)    fra\n2. personale:\n(*)    fra\n3. materiale:\n(*)    fra\n(*) De(n) p\u00e5g\u00e6ldende tredjepart(er)s identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [], "other": "\u00d8konomisk interesse:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28161", "occupation": [["Medlem af Europa-Parlamentet", 3], ["Sognepr\u00e6stestilling (10%)", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. Taloudellinen tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n2. Ty\u00f6voiman muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n3. Materiaalin muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n(*) Tukea my\u00f6nt\u00e4neiden kolmansien osapuolten nimet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Taloudelliset edut:\n1.\n2.\n4/6                                        FI\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "2119", "occupation": [["Komission varapuheenjohtaja", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "23/06/2014", "membership": [["   KLUB      ZACHOWAWCZO MONARCHISTYCZNY", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124894", "occupation": [["GRUPA LOTOS S.A.", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124780", "occupation": [["Analista Investment Banking (Banca IMI)", 2], ["Analista Finanziario (Intesa Sanpaolo CIB)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [["\u0394\u03b9\u03ba\u03b7\u03b3\u03cc\u03c1\u03bf\u03c2", 2]], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96907", "occupation": [["- \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03ae\u03c2 (2009-2014) - \u0394\u03b9\u03ba\u03b7\u03b3\u03cc\u03c1\u03bf\u03c2", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Augstskola RISEBA", -1]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["NVO Shinjinbukan R\u012bga Dojo", -1], ["NVO Hir\u0161enhofas mantojums", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124743", "occupation": [["Latvijas vald\u012bba 2010-2014", 2], ["Parlaments 2014", 2], ["Augstskola RISEBA", 1], ["Zin\u0101t\u0146u Akad\u0113mijas korespond. loc.", -1], ["NVO Shinjinbukan Dojo R\u012bga", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Agent d'assurances", 2]], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseiller g\u00e9n\u00e9ral des C\u00f4tes d'Armor", "500 EUR"]], "mep_id": "96849", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3], ["Agent g\u00e9n\u00e9ral d'assurances", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "23787", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3]]}
,{"additional": "\u0417\u0430 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u0438 \u0441 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0430\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b \u043d\u0430 \u041f\u0415\u0421, \u043f\u044a\u0442\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0445\u043e\u0434\u0438 \u0438 \u043d\u043e\u0449\u0443\u0432\u043a\u0438 \u0441\u0435\n\u043f\u043e\u0435\u043c\u0430\u0442 \u043e\u0442 \u041f\u0415\u0421; \u0417\u0430 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0441\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u0438 \u0441 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0430\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b \u043d\u0430 \u041d\u0421 \u043d\u0430 \u0411\u0421\u041f, \u043f\u044a\u0442\u043d\u0438,\n\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438 \u0438 \u043d\u043e\u0449\u0443\u0432\u043a\u0438 \u0441\u0435 \u043f\u043e\u0435\u043c\u0430\u0442 \u043e\u0442 \u041d\u0421 \u043d\u0430 \u0411\u0421\u041f.", "support": "1. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438\n\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n2. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b:         \u0415\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442 \u043e\u0442 \u0421\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u0430\u0440\u0438\u0430\u0442\u0430     \u043d\u0430   \u041f\u0415\u0421   \u041a\u0430\u0431\u0438\u043d\u0435\u0442   \u043d\u0430\n\u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043d\u0430 \u041d\u0421 \u043d\u0430 \u0411\u0421\u041f\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442                 \u041f\u0415\u0421, \u041d\u0421 \u043d\u0430 \u0411\u0421\u041f\n3. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n(*) \u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e(\u0438\u0442\u0435) \u0442\u0440\u0435\u0442\u043e(\u0438) \u043b\u0438\u0446\u0435(\u0430).", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["1. \u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b \u043d\u0430 \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0435\u043d \u0441\u044a\u0432\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0411\u0421\u041f", -1], ["2. \u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b \u043d\u0430 \u041f\u0415\u0421", -1]], "other": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124852", "occupation": [["1. 41-\u0432\u043e \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e \u0441\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0420\u0435\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f - \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b, \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u043d\u0430 \u0433\u0440\u0443\u043f\u0430 \u043d\u0430 \u041a\u043e\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f", 2], ["2. \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0435\u043d \u0441\u044a\u0432\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f - \u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b / \u043c\u0430\u0440\u0442, \u0430\u043f\u0440\u0438\u043b, \u043c\u0430\u0439 2013/", 2], ["3. 42-\u0440\u043e \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e \u0441\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0420\u0435\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f - \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b, \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u043d\u0430 \u0433\u0440\u0443\u043f\u0430 \u043d\u0430 \u041a\u043e\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["County Councillor (annual salary)", "10000 GBP"]], "mep_id": "124951", "occupation": [["Showroom Manager", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96781", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124846", "occupation": [["parlamentare italiano", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00e1:\n(*)     poskytol/-a\n2. person\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n3. materi\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n(*) Identita dotknutej tretej strany/tret\u00edch str\u00e1n.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00e9 z\u00e1ujmy:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28192", "occupation": [["MEP", -1], ["Predseda samospr\u00e1vneho kraja", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Associ\u00e9 Observatoire                  Soci\u00e9t\u00e9      et Consommation", 1]], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Administrateur Eurotunnel", 2], ["Administrateur Cetelem", 1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "97022", "occupation": [["Parlementaire europ\u00e9en", 3], ["Administrateur Eurotunnel", 2], ["Administrateur Cetelem", 1], ["Associ\u00e9 Observatoire                Soci\u00e9t\u00e9      et Consommation", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financijska sredstva:\n(*)    dodijelio:\n2. sredstva         u    vezi    s\nosobljem:\n(*)    dodijelio:\n3. sredstva u vezi sa\nstvarima:\n(*)    dodijelio:\n(*) Navesti identitet doti\u010dne tre\u0107e osobe ili osoba.", "activity": [["Predava\u010d na Politi\u010dkoj akdemiji Zaklade Hrvtaskog dr\u017eavnog zavjeta", 1]], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [["\u010clan Upravnog odbora Vije\u0107a zaklade Hrvatskog dr\u017eavnog zavjeta (nepla\u0107eno)", -1]], "other": "Financijski interes:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "119435", "occupation": [["Zastupnik u Europskom parlamentu od 1.7.2013.", 3], ["Posebni izaslanik predsjednice Vlade RH za euroatlantsku suradnju (2009-2011)", 2], ["zastupnik u HR saboru (12/2011-6/2013)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "01/07/2014", "membership": [["Rada PISM", -1], ["Rada Fundacji Kolegium Europejskiego Natolin", -1], ["Rada Fundacji CEN", -1], ["Instytut Europejski", -1], ["Cz\u0142onek Advisory Board EPC", -1], ["Cz\u0142onek Zarz\u0105du ZEPSA", -1], ["Cz\u0142onek Board of Trustees Friends of Europe", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28297", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Patronato Fundaci\u00f3n Museo del Prado (no remunerado)", -1], ["Patronato      Fundaci\u00f3n     FAES     (no remunerado)", -1], ["Chair of the European Interne Foundation (no remunerado)", -1], ["Patrono Fundaci\u00f3n Ortega y Gasset (no remunerado)", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28390", "occupation": [["Diputada al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. l\u0117\u0161os:\n(*)    skyr\u0117:\n2. personalas:\n(*)    skyr\u0117:\n3. materialiniai i\u0161tekliai:\n(*)    skyr\u0117:\n(*) Nurodyti tre\u010diojo (-\u0173j\u0173) asmens (-\u0173) tapatyb\u0119.", "activity": [], "occasional": [], "date": "23/06/2014", "membership": [["Darbo partijos Prezidiumo narys", -1]], "other": "Finansiniai interesai:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96698", "occupation": [["EP narys", 3], ["LR Seimo narys", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "118859", "occupation": [["Lawyer - Government of Malta", 2], ["Legal Advisor - EEAS", 2], ["Member of European Parliament", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [["Assemblee sprekersbureau Nederland", 2], ["Celebrity Speakers LTD England", 2]], "date": "03/06/2014", "membership": [["APG Nederland: Vice-Voorzitter Raad van Commissarissen", 2], ["Exmar Belgi\u00eb: Bestuurder", 2], ["Sofina: Bestuurder", 4], ["Europees Instituut voor Bestuurskunde (EIPA): Voorzitter van het Bestuur", 2]], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "97058", "occupation": [["Eerste Minister", 4], ["Gemeenteraadslid stad Gent", 1], ["Open VLD nationaal + Gent: Lid partijbestuur", -1], ["Centrum Maatsch. Informatie: Bestuurder", -1], ["Liberaal Studiecentrum vzw: Bestuurder", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Pr\u00e9sidence de l'European Union of Women", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "38596", "occupation": [["Membre PE", 3]]}
,{"additional": "Activitate de crestere a ovinelor - 179 capete", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [["Lector Universitate Babe\u0219-Bolyai", 1], ["Notar Public", 4]], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["Agra Tech Development", -1], ["Agriserv Servicii Zootehnice", -1], ["Asocia\u021bia Interna\u021bional\u0103 de Drept Civil", -1], ["Asocia\u021bia V\u00e2n\u0103toare Marian", -1], ["Societate profesional\u0103 notarial\u0103 Autentic\u0103", 4]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125012", "occupation": [["Parlamentul Rom\u00e2niei Camera Deputa\u021bilor", 2], ["Universitatea Babe\u0219-Bolyai", 1], ["Societate profesional\u0103 notarial\u0103 Autentic\u0103", 4], ["Asocia\u021bia V\u00e2n\u0103toare Marian", -1], ["Asocia\u021bia Interna\u021bional\u0103 de Drept Civil", -1], ["Agriserv Servicii Zootehnice", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124945", "occupation": [["Volunteer for UK Independence Party", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [["Chair of the Fair Trade Working Group of the EP (unpaid) Member of the Steering Committee of the UK National Coal Mining Museum (unpaid)", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "2327", "occupation": [["Member of the European Parliament", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Matthai Verwaltungs-GmbH (Verden)", 2], ["Council der Grontmij GmbH (Bremen)", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124806", "occupation": [["07/2010\u201302/2013                       Nieders\u00e4chsischer Ministerpr\u00e4sident", 4], ["1998 bis 26/03/2014 Mitglied des Nieders\u00e4chsischen Landtags", 2], ["    07/2010\u201302/2013                            Aufsichtsrat Volkswagen AG", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Consiglio di amministrazione CESPI", -1], ["Consiglio di amministrazione Fondazione Rita Levi Montalcini", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124801", "occupation": [["Medico oculista", 2], ["Deputata Parlamento italiano", 3], ["Ministro Governo italiano", -1], ["Consigliera provinciale - Provincia di Modena", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124813", "occupation": [["Libera professione di Odontoiatra", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "39724", "occupation": [["Eur\u00f3pai parlamenti k\u00e9pvisel\u0151", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["Indywidualna dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcza", 4]], "occasional": [["DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W CHARAKTERZE WYK\u0141ADOWCY, TRENERA BIZNESU", -1]], "date": "30/06/2014", "membership": [["BILANS WENTA SP. Z OO", -1], ["ZWI\u0104ZEK PI\u0141KI R\u0118CZNEJ W POLSCE", -1], ["POLSKI KOMITET OLIMPIJSKI", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1. ODSZKODOWANIE W ZWI\u0104ZKU Z ROZWI\u0104ZANIEM UMOWY O \u015aWIADCZENIE\nUS\u0141UG TRENERSKICH Z KLUBEM VIVE TARGI KIELCE\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124903", "occupation": [["Indywidualna dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcza", 4]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Institutul de Politici Liberale I.C Br\u0103tianu", -1], ["Vicepre\u0219edinte ALDE", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "39717", "occupation": [["Membru al Parlamentului European ( Iunie 2009-August 2013)", 3], ["Ministru (August 2013-Februarie 2014)", 2], ["Institutul de Politici Liberale I.C Br\u0103tianu - Membru \u00een Consiliul Director", -1], ["Vicepre\u0219edinte ALDE", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96791", "occupation": [["pose\u0142 do PE", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125049", "occupation": [["SLG 2012", 2], ["SLG 2013", 1], ["SLG hasta marzo 2014", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [["Lecturer", 2]], "occasional": [["Legal Consultant", 1]], "date": "03/06/2014", "membership": [["Lecturer", 2]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124968", "occupation": [["Legal Consultant", 2], ["Lecturer", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438\n\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n2. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n3. \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438:\n(*)   \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\n(*) \u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e(\u0438\u0442\u0435) \u0442\u0440\u0435\u0442\u043e(\u0438) \u043b\u0438\u0446\u0435(\u0430).", "activity": [["\u041f\u0438\u0441\u0430\u0442\u0435\u043b\u0441\u043a\u0430", -1], ["\u041f\u0440\u0435\u0432\u043e\u0434\u0430\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430", -1], ["\u0418\u0437\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u0441\u043a\u0430", -1], ["\u0418\u0437\u043d\u0430\u0441\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u0447\u043d\u0438 \u043b\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438", -1]], "occasional": [], "date": "06/06/2014", "membership": [["\u0413\u043b\u0430\u0432\u0435\u043d \u0440\u0435\u0434\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 \u043d\u0430 \u0441\u043f. \u0420\u0430\u0437\u0443\u043c", -1], ["\u0417\u0430\u043c-\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b \u043d\u0430 \u041f\u041f \u0414\u0421\u0411", -1]], "other": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441:\n1.\n4/6                           BG\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "111027", "occupation": [["\u0427\u043b\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0415\u041f", -1], ["\u041f\u0440\u0435\u043f\u043e\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b \u0432 \u0421\u0423 (\u0434\u043e 2012)", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "09/07/2014", "membership": [["Vice-Presidente Cancro Primo Aiuto", -1], ["Membro del Direttivo di AREL - Agenzia di Ricerche e Legislazione", -1], ["Presidente della Fondazione Culturale Fonderia dei Talenti", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Marzo 2013-Giugno 2014", "279300 EUR"], ["Giugno 2008-Febbraio 2013", "93300 EUR"]], "mep_id": "124868", "occupation": [["Deputato della Repubblica Italiana", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124936", "occupation": []}
,{"additional": "", "support": "1. Taloudellinen tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n2. Ty\u00f6voiman muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n3. Materiaalin muodossa\nannettu tuki:\n(*)   Tuen my\u00f6nt\u00e4j\u00e4:\n(*) Tukea my\u00f6nt\u00e4neiden kolmansien osapuolten nimet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/06/2014", "membership": [], "other": "Taloudelliset edut:\n1.\n2.\n4/6                                        FI\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96684", "occupation": [["Euroopan parlamentin j\u00e4sen", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [["Welsh Conservative Party (Non Paid)", -1], ["Cardiff University Court", -1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n4/6                                   EN\n3.", "holding": [["   ", "Stanley           Hill Management Company (Joint 50% Interest) - no income received", -1]], "mandate": [], "mep_id": "96920", "occupation": [["MEP", 3], ["Merewood Ltd (non paid)", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00e1:\n(*)     poskytol/-a\n2. person\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n3. materi\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n(*) Identita dotknutej tretej strany/tret\u00edch str\u00e1n.", "activity": [], "occasional": [], "date": "13/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00e9 z\u00e1ujmy:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96651", "occupation": [["Poslanec Eur\u00f3pskeho parlamentu", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124792", "occupation": [["Vicepre\u0219edinte C.J Prahova 2012-2014", 1], ["Director 2011-2012", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["Patrono de la Fundaci\u00f3n 'Ideas' sin remuneraci\u00f3n. Patrono de la fundaci\u00f3n 'Tom\u00e1s Meabe' sin remuneraci\u00f3n. Vocal de la 'CEF' del PSOE sin remuneraci\u00f3n.", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "103488", "occupation": [["Diputado al Parlamento europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financijska sredstva:\n(*)    dodijelio:\n2. sredstva         u    vezi    s\nosobljem:\n(*)    dodijelio:\n3. sredstva u vezi sa\nstvarima:\n(*)    dodijelio:\n(*) Navesti identitet doti\u010dne tre\u0107e osobe ili osoba.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Financijski interes:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "119431", "occupation": [["Europski Parlament", 3], ["Hrvatski sabor", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4345", "occupation": [["Membre PE", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96775", "occupation": [["Deputato presso il Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96981", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "13/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96919", "occupation": [["Member of European Parliament", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124995", "occupation": [["v\u00e5rdbitr\u00e4de", 2], ["Resebyr\u00e5", 2]]}
,{"additional": "Mitglied der Hayek-Gesellschaft und des Vereins f\u00fcr Socialpolitik", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [["Vortr\u00e4ge und Publikationen", 2]], "date": "28/05/2014", "membership": [["     Aktionsgemeinschaft        Soziale Marktwirtschaft, T\u00fcbingen", 2]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124827", "occupation": []}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseiller Normandie", "r\u00e9gional      de     Haute                             2000 EUR"]], "mep_id": "124760", "occupation": [["Permanent politique", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125108", "occupation": [["Zaakvoerder - Arts", 2], ["Senator", 3], ["Gemeenteraadslid Zwalm", -1]]}
,{"additional": "Letrado del Cabildo Insular de La Palma en situaci\u00f3n de Servicios Especiales. Abogado del\nColegio de Abogados de Santa Cruz de La Palma.", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [["Comit\u00e9 Ejecutivo Regional del Partido Popular", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96936", "occupation": [["Diputado al Parlamento Europeo", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Gewerkschaftssekretarin DGB", 1]], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96831", "occupation": [["Europaabgeordnete", 3]]}
,{"additional": "\u00dav\u011br man\u017eelky (d\u016fm ve SJM)", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/06/2014", "membership": [["Poru\u010dnick\u00e1 rada Slovansk\u00e9ho gymn\u00e1zia Praha", -1], ["l\u00e9ka\u0159 Kardiologick\u00e9 kliniky FN Plze\u0148", -1]], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1. Man\u017eelka 25.6.2014 \u00fav\u011br KB Plze\u0148, CZ, 60.000 K\u010d\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "23704", "occupation": [["Poslanec EP", 3]]}
,{"additional": "\u0395\u03ac\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03cd\u03c8\u03b5\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03c1\u03b3\u03bf \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b8\u03b7\u03c4\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03bf \u0395\u039a, \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03bc\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b4\u03b7\u03bb\u03ce\u03c3\u03c9\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b9\u03b3\u03bc\u03ae.", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124691", "occupation": [["\u0391\u03ba\u03b1\u03b4\u03b7\u03bc\u03b1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03a0\u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03c1\u03bf\u03c5", 2], ["\u039c\u03b5\u03c3\u03bf\u03bb\u03b1\u03b2\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 - \u03a5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af\u03bf \u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124807", "occupation": [["Berater des Flughafenverbands ADV", 3], ["Rechtsanwalt Kanzlei Gieseke & Gieseke", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96899", "occupation": [["Eurodeputado", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["Publicystyka", 2]], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124879", "occupation": [["Publicystyka", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "95074", "occupation": [["Geaccrediteerd medewerker Europees Parlement", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [["Vorsitz Young Pirates of Europe", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124816", "occupation": [["Wissenschaftliche Hilfskraft", 1]]}
,{"additional": "Law Society of England and Wales - Solicitor of the Supreme Court", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28481", "occupation": [["Member of European Parliament", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "23/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96725", "occupation": [["Lid Europees Parlement", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124812", "occupation": [["Collaboratore parlamentare Senato della Repubblica italiana", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "26/06/2014", "membership": [["Beirat Wilhelm Busch Museum", -1], ["Parlamentarischer Beirat der Deutschen Unternehmensinitiative     Energieeffizienz (DENEFF)", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28233", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [["Cancro Primo Aiuto Onlus", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Parlamento Italiano", "6000 EUR"]], "mep_id": "28404", "occupation": [["Consiglio comunale", 2], ["Deputato al Parlamento Europeo", 3], ["Giornalista", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124898", "occupation": [["Pose\u0142 na Sejm RP", 2], ["Sekretarz Stanu w Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w (2007 - 2011)", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125065", "occupation": [["\u0394\u03b9\u03ba\u03b7\u03b3\u03cc\u03c1\u03bf\u03c2", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124733", "occupation": [["Professora", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00e1:\n(*)     poskytol/-a\n2. person\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n3. materi\u00e1lna:\n(*)     poskytol/-a\n(*) Identita dotknutej tretej strany/tret\u00edch str\u00e1n.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Donum Vitae o.z.", -1]], "other": "Finan\u010dn\u00e9 z\u00e1ujmy:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28178", "occupation": [["Poslanec EP", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [["Dottore Commercialista", -1]], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["Consigliere automobile Club Italia Caserta", -1], ["Presidente CDA consorzio Caserta Felix", -1], ["Presidente Consorzio Conviti", -1], ["Presidente Consorzio VIS", -1], ["Componente CDA Vigne del Sud SRL", -1], ["Socio Icons SRL", -1], ["Socio CWS USA Inc.", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124851", "occupation": [["Consigliere regionale Campania", 4], ["Consigliere Automobile Club Italia Caserta", -1], ["Consigliere consorzio di tutela dei vini doc asprinio di Aversa, Galluccio, Falerno", -1], ["Presidente consiglio direttivo Consorzio Caserta Felix", -1], ["Presidente CDA Consorzio Conviti", -1], ["Presidente CDA Consorzio VIS", -1], ["Consigliere (CDA) ACI service Caserta SRL", -1], ["Componente CDA Vigne del Sud SRL", -1], ["Socio Caputo 1890 SRL", -1], ["Socio Villa Carafa SRL", -1], ["Socio Pervino SRL", -1], ["Socio Ager Falernus", -1], ["Socio CWS USA Inc.", -1], ["Dottore Commercialista", -1], ["Socio Vigne del Sud SRL", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["County Councillor", "1240 EUR"]], "mep_id": "124941", "occupation": [["Office Manager", 3], ["County Councillor", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28379", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [["spole\u010dn\u00edk Balpo v.o.s.", 1]], "date": "17/06/2014", "membership": [["\u010dlen dozor\u010d\u00ed rady Spr\u00e1va majetkov\u00e9ho portfolia Praha 3 a.s.", -1], ["\u010dlen p\u0159edstavenstva Spr\u00e1va zbytkov\u00e9ho majetku M\u010c Praha 3 a.s.", -1], ["\u010dlen dozor\u010d\u00ed rady D \u2013 Continental Team, a.s.", -1]], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124699", "occupation": [["\u010dlen zastupitelstva hlavn\u00edho m\u011bsta Prahy", 1], ["\u010dlen zastupitelstva m\u011bstk\u00e9 \u010d\u00e1sti Praha 3", -1]]}
,{"additional": "Regularne publikacje w tygodnikach \"Go\u015b\u0107 Niedzielny\" i \"Idziemy\" oraz na portalu \"Chritianitas\"", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["    Wiceprzewodnicz\u0105cy       Zarz\u0105du Stowarzyszenia Klubu Sportowego Polonia Warszawa", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124892", "occupation": [["Prezes Instytutu Ordo Caritatis (Fundacja \u015awi\u0119tego Benedykta)", 1]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Gesellschafter der Agrar GmbH Taura", 2], ["Gesellschafter Agrar GbR Taura", 2], ["Gesellschafter Landgut Chursdorf GmbH", 3], ["Gesellschafter EPH GbR", 1], ["Gesellschafter JAPT GmbH", 1]], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [["Stadtrat in L\u00fcnzenau", "50 EUR"]], "mep_id": "96772", "occupation": [["Europaabgeordneter", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. ekonomiskt bidrag:\n(*)    fr\u00e5n\n2. i form av personal:\n(*)    fr\u00e5n\n3. i form av materiel:\n(*)    fr\u00e5n\n(*) Givarens identitet.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Ekonomiska intressen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124996", "occupation": [["Anst\u00e4lld lastbilschauff\u00f6r", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Pr\u00e9side une agence de recherche et d'information en fruits et l\u00e9gumes (APRIFEL)", 1]], "occasional": [["Pr\u00e9side une association d'aide alimentaire (SOLAAL)", -1]], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Maire - Saint-Martin le Beau", "1600 EUR"], ["Conseill\u00e8re r\u00e9gionale", "2500 EUR"]], "mep_id": "124732", "occupation": [["Exploitante et salari\u00e9e agricole", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n2.    \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7            \u03c3\u03b5\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n3. \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\n\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2:\n(*)   \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc\n(*) \u03a4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5(\u03c4\u03c9\u03bd) \u03b5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03ba\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd) \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf\u03c5(\u03c9\u03bd).", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [], "other": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd:\n1.\n4/6                                  EL\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125070", "occupation": [["\u03a5\u03c0\u03ac\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03bf\u03c2 \u0395\u039b\u03a4\u0391", 2], ["\u03a3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03cd\u03c7\u03bf\u03c2 \u0395\u039b\u03a4\u0391", 1]]}
,{"additional": "Ad oggi, 1 luglio 2014, il rapporto di lavoro con l'Universit\u00e0 Cattolica del Sacro Cuore \u00e8 in fase\ndi cessazione definitiva. Confraternita Santi Faustino e Giovita, Brescia, Vice Presidente (Carica\nin fase di cessazione).", "support": "1. in denaro:\n(*)     conferito/i: da\n2. in personale:\n(*)     conferito/i: da\n3. in materiale:\n(*)     conferito/i: da\n(*) Identit\u00e0 dei terzi in questione.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["Federazione FISM - Federazione Italiana Scuola Materna - Segretario Nazionale e Legale Rappresentante", -1]], "other": "Interessi finanziari\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124788", "occupation": [["Universit\u00e0 Cattolica del Sacro Cuore di Milano - Direttore della Sede di Brescia", 4], ["Autostrade lombarde S.P.A. - Membro del Consiglio di Amministrazione", 1], ["Delmi S.P.A. - Presidente", 2], ["Delmi S.P.A - Consigliere", -1], ["Fondazione Poliambulanza - Consigliere", -1], ["Editoriale Teletutto Bresciasette S.R.L. Brescia - Consigliere", -1], ["Consorzio PAN - Progetto Asili Nido e Servizi per l'Infanzia - Membro Consiglio Direttivo", -1], ["SOCIALIS - Centro Studi in Imprese Coperative, Sociali ed Enti non Profit - Impresa Sociale - Consigliere (Dimissioni date in racc. AR il 16 giugno 2014)", -1]]}
,{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124721", "occupation": [["egyetemi oktat\u00f3", 1], ["magyar orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s 2010-2014", 2]]}
,{"additional": "", "support": "1. financi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n2. personele steun:\n(*)    verleend door\n3. materi\u00eble steun:\n(*)    verleend door\n(*) Identiteit van de betrokken derden.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Financi\u00eble belangen:\n1.\n2.\n4/6                                         NL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96940", "occupation": [["Lid Europees Parlement", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["Profesor / wyk\u0142adowca na Uniwersytecie Jagiello\u0144skim w Krakowie", -1]], "occasional": [["Okazjonalna dzia\u0142alno\u015b\u0107 publicystyczna i naukowa.", -1]], "date": "12/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96796", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3]]}
,{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [["als Autor, Lesungen, Vortr\u00e4ge", 2]], "date": "23/06/2014", "membership": [["Bundesvorsitzender DIE PARTEI", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124834", "occupation": [["als Autor, Reporter", 2], ["aus Lesungen", 2]]}
,{"additional": "Pronaj\u00edm\u00e1m mal\u00e9 condo v hotelu Fort Lauderdale, pron\u00e1jem zaji\u0161\u0165uje hotel.", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124706", "occupation": [["\u010clen spr\u00e1vn\u00ed rady spole\u010dnosti NWR (do \u010dervna 2014, \u010dinnost ukon\u010dena)", 3], ["Spole\u010dn\u00edk v poradensk\u00e9 firm\u011b Bxl Consulting (do ledna 2014; \u010dinnost ukon\u010dena a spole\u010dnost posl\u00e1na do likvidace)", 2], ["p\u0159edseda Nadace Healthy Choices (do \u010dervna 2014; rezignace na funkci)", 2]]}
,]