{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["Patrono de la Fundaci\u00f3n 'Ideas' sin remuneraci\u00f3n. Patrono de la fundaci\u00f3n 'Tom\u00e1s Meabe' sin remuneraci\u00f3n. Vocal de la 'CEF' del PSOE sin remuneraci\u00f3n.", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "103488", "occupation": [["Diputado al Parlamento europeo", 3]]}
