{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Generalsekret\u00e4r des \u00d6sterreichischen Seniorenbundes", 2], ["  Mitglied    Vorstand     Hauptverband Sozialversicherungstr\u00e4ger", 2]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Mitglied Vorstand Politische Akademie (ehrenamtlich)", -1], ["Mitglied Aufsichtsrat Springer-Schl\u00f6ssl GmbH (ehrenamtlich)", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "107041", "occupation": [["Europa-Abgeordneter", 3]]}
