{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :                     1 Directeur de Cabinet de la Vice-pr\u00e9sidence du Front\nNational \u00e0 mi-temps, Joffrey Boll\u00e9e, 1 Charg\u00e9e de mission\nde la Vice-pr\u00e9sidence du Front National \u00e0 mi-temps,\nMathilde Palix, 1 Conducteur de la Vice-pr\u00e9sidence du Front\nNational, David Parschowski\n(*)    allou\u00e9s par                           Front National\n3. en mat\u00e9riel :                      1 abonnement taxi de la Vice-pr\u00e9sidence du Front National\net 1 bureau au si\u00e8ge du Front National \u00e0 Nanterre\n(*)    allou\u00e9s par                           Front National\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["Membre du Conseil d'administration du Front National (bureau politique), \u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseiller municipal de Forbach (pas d'indemnit\u00e9s)", "0 EUR"]], "mep_id": "110977", "occupation": [["Inspecteur de l'administration en activit\u00e9 (jusqu'\u00e0 2011)", 3], ["Salari\u00e9 du Front National", 3], ["Salari\u00e9 de la campagne pr\u00e9sidentielle de Marine Le Pen", 3], ["Assistant parlementaire local de Marine Le Pen, d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3]]}
