{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Universit\u00e4tsprofessor Universit\u00e4t Linz (Teilzeit)", 2]], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Pr\u00e4sident Volkshilfe \u00d6sterreich", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "111014", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
