{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :                     2 personnes (1 plein temps et 1 \u00e0 mi-temps)\n(*)    allou\u00e9s par                           F\u00e9d\u00e9ration du parti Socialiste de l'Aude\n3. en mat\u00e9riel :                      Bureau\n(*)    allou\u00e9s par                           F\u00e9d\u00e9ration du Parti Socialiste de l'Aude\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [["Conseiller r\u00e9gional Languedoc Roussillon", 2], ["Premier Secr\u00e9taire F\u00e9d\u00e9ral du Parti Socialiste de l'Aude et Membre du Conseil National et du Bureau National du Parti Socialiste", -1], ["Administrateur de l'Association UNADEL (Union Nationale des Acteurs et Structures du D\u00e9veloppement Local)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "113892", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3], ["Conseiller r\u00e9gional Languedoc Roussillon", 2], ["Assistant parlementaire", 2], ["Maire de Villerouge Termen\u00e8s, puis Conseiller municipal", -1], ["Conseiller communautaire de la Communaut\u00e9 de communes du Massif de Mouthounet", -1], ["Pr\u00e9sident de l'Association Pays Corbi\u00e8res Minervois et GAL Corbi\u00e8res Minervois", -1], ["Administrateur de l'association UNADEL (Union nationale des acteurs et structures du d\u00e9veloppement local)", -1]]}
