{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["Conseil maritime de Fa\u00e7ade Namo (Nord atlantique Manche ouest)", -1], ["Conf\u00e9rence nationale de la mer et du littoral France", -1], ["Conseils d'administration de Lyc\u00e9es", -1], ["Conseils portuaires", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "114279", "occupation": [["Vice pr\u00e9sidence du conseil r\u00e9gional de Bretagne", 2], ["Eurod\u00e9put\u00e9", 3], ["Conseill\u00e8re r\u00e9gionale", 1]]}
