{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :                     Assistants de secr\u00e9tariat\n(*)    allou\u00e9s par                           Conseil R\u00e9gional Rhone-Alpes\n3. en mat\u00e9riel :                      Facilit\u00e9s de secr\u00e9tariat (local, t\u00e9l\u00e9phone, fax, papier, etc.)\n(*)    allou\u00e9s par                           Conseil R\u00e9gional Rhone-Alpes\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "01/07/2014", "membership": [["G\u00e9rant de la Soci\u00e9t\u00e9 Civile Immobili\u00e8re de placements et participations (fonction gratuite)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n3.", "holding": [["    ", "Titulaire des parts de      la     Soci\u00e9t Civile     Immobili\u00e8r de placements e participations (soci\u00e9t familiale", 1]], "mandate": [["Conseiller R\u00e9gional de la R\u00e9gion Rhone-Alpes (environs 500 Euros par mois)", "500 EUR"]], "mep_id": "1164", "occupation": [["Deput\u00e9 au Parlement europ\u00e9en", 3], ["Conseiller R\u00e9gional de la R\u00e9gion Rhone- Alpes", 1], ["Professeur \u00e0 l'Universit\u00e9 de Lyon (retrait\u00e9 depuis 2012)", 2]]}
