{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [["Ecriture de livres", 3], ["Conf\u00e9rences", 4]], "date": "04/06/2014", "membership": [["Rayon Vert", -1], ["Fondation du b\u00e9n\u00e9volat", -1], ["Acad\u00e9mie culturelle Berlin", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1179", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale (jusqu'en juin 2012)", 3], ["1er Adjoint au Maire de Saint Jean de Luz (jusqu'en mars 2014)", 2]]}
