{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["Membre du Conseil Consultatif de la fondation Women in Parliaments Global Forum (aucune r\u00e9mun\u00e9ration)", -1], ["Membre du Conseil d'Administration de   la    fondation  d'utilit\u00e9  publique Chapelle Musicale Reine Elisabeth (aucune r\u00e9mun\u00e9ration)", -1], ["Membre du Global Committee of the Women's Forum for the Economy and Society (aucune r\u00e9mun\u00e9ration)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1185", "occupation": [["2014 - Vice Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne", 4], ["2013 - Vice-Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne", 4], ["2012 - Vice-Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne", 4], ["2011 - Vice-Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne", 4], ["2013 : Pr\u00e9sidente du jury de s\u00e9lection du laur\u00e9at du Carl Heymann Preis, European Legal Award", -1]]}
