{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Exploitant agricole", -1]], "occasional": [["Ecriture, publications - Editions Calmann- L\u00e9vy", 2]], "date": "04/06/2014", "membership": [["Membre de la Soci\u00e9t\u00e9 du cheval fran\u00e7ais", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124773", "occupation": [["S\u00e9nateur", 3], ["Pr\u00e9sident du Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Mayenne", 2]]}
