{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124705", "occupation": [["Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9si k\u00e9pvisel\u0151, Magyarorsz\u00e1g", 2]]}
