{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["Conseil d'administration de l'IFOREL (tr\u00e9sori\u00e8re \u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole)", -1], ["Conseil d'administration du Front National (\u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["  Conseill\u00e8re indemnit\u00e9)", "municipale         (sans                                 0 EUR"]], "mep_id": "124753", "occupation": [["Cadre administratif IFOREL", 2]]}
