{"additional": "100\u20ac(10 parts de 10\u20ac) dans une soci\u00e9t\u00e9 civile \"s.c. Lavrilleux\" si\u00e8ge social fix\u00e9 au 146 bd Gambeta\n- 02100 Saint -Quentin - France", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseiller g\u00e9neral de l'Aisne", "2400 EUR"]], "mep_id": "124731", "occupation": [["Directeur de cabinet UMP 12/2010 - 05/2014", 4], ["Conseiller grupe UMP/A.N. 12/2010 - 09/2012", 2]]}
