{"additional": "- zamolba za razrje\u0161enjem s mjesta vanjske \u010dlanice Odbora za ljudska prava i prava nacionalnih\nmanjina Hrvatskog sabora od 09.06.2014. - zamolba za stavljanje mandata u mirovanje u skup\u0161tini\nSisa\u010dko-moslava\u010dke \u017eupanije od 23.06.2014.", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124749", "occupation": [["Zastupni\u010dka du\u017enost Hrvatski sabor", 2], ["Prava koja proizlaze iz zastupni\u010dke du\u017enosti Hrvatski sabor", 2], ["Voditeljica projekata PRESSCUT", 1], ["Vanjska \u010dlanica Odbora za ljudska prava Hrvatskog sabora", -1], ["Vije\u0107nica u Skup\u0161tini Sisa\u010dko-moslava\u010dke \u017eupanije", -1]]}
