{"additional": "Eventual participa\u00e7\u00e3o em Confer\u00eancias e Seminarios sem remunera\u00e7\u00e3o", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [["Membro do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o - Notre Europe, Institut Jacques Delors", -1], ["Membro de Conselho Consultivo - Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", -1], ["Membro de Conselho Consultivo - Funda\u00e7\u00e3o Roi Baudouin", -1]], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124737", "occupation": [["Professora - Universit\u00e9 Libre de Bruxelles", 1], ["Consultora e Relatora - Fondation Roi Baudoin, AISBL", 2], ["Consultora e Relatora - Fondation Europ\u00e9enne d'\u00e9tudes progressistes, AISBL", 2], ["Consultora e Relatora - CESO - Coopera\u00e7\u00e3o Internacional, SA", 2], ["Consultora e Relatora - PES, AISBL", 1], ["Membro do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o - Notre Europe, Institut Jacques Delors", -1]]}
