{"additional": "", "support": "1. financial:\n(*)    granted by\n2. in terms of staff:\n(*)    granted by\n3. in terms of material:\n(*)    granted by\n(*) Identity of the third party or parties concerned.", "activity": [], "occasional": [], "date": "01/07/2014", "membership": [["Pohjanmaan liiton maakuntavaltuusto, puheenjohtaja", -1], ["Vaasan kaupunginvaltuuston j\u00e4sen", -1], ["    Vaasan     ammattikorkeakoulu       Oy hallituksen j\u00e4sen", -1], ["Satamaliiton hallituksen j\u00e4sen", -1], ["  Vaasan     S\u00e4hk\u00f6      Oy       hallituksen varapuheenjohtaja", -1], ["EPV Oy hallituksen j\u00e4sen", 1]], "other": "Financial interest:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124735", "occupation": [["Kansanedustaja", 3], ["Vaasan kaupunginvaltuuston j\u00e4sen", -1], ["Pohjanmaan liiton maakuntavaltuuston puheenjohtaja", -1], ["Vaasan ammattikorkeakoulu                                  Oy:n hallituksen j\u00e4sen", -1], ["Suomen satamaliiton hallituksen j\u00e4sen", -1], ["Eurooppalainen Suomi ry:n puheenjohtaja", -1], ["Vaasan S\u00e4hk\u00f6 Oy hallituksen j\u00e4sen", -1], ["EPV Oy hallituksen j\u00e4sen", 1], ["Finnvera Oy hallintoneuvoston j\u00e4sen", -1]]}
