{"additional": "Je suis retrait\u00e9 de l'Education Nationale et de l'Assembl\u00e9e Nationale.", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124725", "occupation": [["Maire de La Trinit\u00e9", 2], ["D\u00e9put\u00e9 de la Martinique", 3]]}
