{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [["Registado em atividade liberal como autor/ outras atividades art\u00edsticas, com rendimentos ocasionais, inferiores a 500 euros mensais", -1]], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [["Vice-Chair of the European Marine Board - ESF", -1], ["Chair EurOcean", -1], ["Conselho Cient\u00edfico das Ci\u00eancias Naturais e do Ambiente - FCT", -1], ["Membro do Conselho Regional de Concerta\u00e7\u00e3o Estrat\u00e9gica", -1]], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124741", "occupation": [["Investigador Principal/ Diretor e Pr\u00f3-Reitor da Universidade dos A\u00e7ores", 2], ["Presidente do IMAR - Instituto do Mar", -1], ["Chair do EurOcean", -1], ["Vice-Chair do European Marine Board/ ESF", -1]]}
