{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :                     2 collaborateurs\n(*)    allou\u00e9s par                           Conseil r\u00e9gional de Lorraine au groupe FN\n3. en mat\u00e9riel :                      1 bureau mis \u00e0 la disposition du groupe FN\n(*)    allou\u00e9s par                           Conseil r\u00e9gional de Lorraine\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["Conseil d'administration du Front National (\u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                  FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseill\u00e8re r\u00e9gionale de Lorraine (indemnit\u00e9 de 2000\u20ac jusqu'au 30.06.2014)", "500 EUR"]], "mep_id": "124771", "occupation": []}
