{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :                     1 collaboratrice (montant du salaire net mensuel : 1500\u20ac)\n(*)    allou\u00e9s par                           Conseil r\u00e9gional de Franche Comt\u00e9\n3. en mat\u00e9riel :                      Bureau du Groupe FN au Conseil r\u00e9gional de Franche-\nComt\u00e9\n(*)    allou\u00e9s par                           Conseil r\u00e9gional de Franche-Comt\u00e9\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["Membre du Conseil d'administration de l'IFOREL (Institut Formation des Elus Locaux) Pr\u00e9sidente \u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole.", -1], ["Membre du Conseil d'administration du Front National (\u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n4/6                                      FR\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseill\u00e8re r\u00e9gionale de Franche Comt\u00e9 (jusqu'au 30/06/2014 1662\u20ac, \u00e9cr\u00e9t\u00e9 \u00e0 compter du 1er juillet)", "250 EUR"]], "mep_id": "124769", "occupation": [["Charg\u00e9e de mission / cadre", 2]]}
