{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["Conseil d'administration de l'IFOREL, \u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole", -1], ["Pr\u00e9sident du Conseil d'administration du CCAS d'H\u00e9nin-Beaumont (\u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole)", -1], ["Pr\u00e9sident du Conseil d'administration de la Caisse des Ecoles d'H\u00e9nin-Beaumont (\u00e0 titre b\u00e9n\u00e9vole)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Maire d'H\u00e9nin-Beaumont (\u00e9cret\u00e9 \u00e0 partir du 01.07.2014 - montant \u00e0 confirmer dans les prochains jours)", "0 EUR"]], "mep_id": "124757", "occupation": [["Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du FN (Membre du bureau du Conseil d'administration du FN) jusqu'au 30 juin 2014", 2]]}
