{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["   Kierownik    Zak\u0142adu     Prawa Mi\u0119dzynarodowego Publicznego, Wydzia\u0142 Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego", 2], ["Profesor, Warszawska Wy\u017csza Szko\u0142a Humanistyczna im. Boles\u0142awa Prusa", -1]], "occasional": [["Recenzje rozpraw doktorskich, publikacje i ekspertyzy naukowe", -1]], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124887", "occupation": [["Pose\u0142 na Sejm RP (2005-2011)", 2], ["   Kierownik    Zak\u0142adu     Prawa Mi\u0119dzynarodowego Publicznego, Wydzia\u0142 Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego", 2], ["Profesor, Warszawska Wy\u017csza Szko\u0142a Humanistyczna im. Boles\u0142awa Prusa", -1]]}
