{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [["AWO", -1], ["BLLV \u2013 Bayerischer Lehrer- und Lehrerinnenverband", -1], ["Bund Naturschutz", -1], ["Eigenheimerverband Bayern", -1], ["Frauen- und M\u00e4dchennotruf Rosenheim e. V.", -1], ["Hospizverein Jakobus", -1], ["Musikschule Rosenheim", -1], ["Naturfreunde", -1], ["VdK Rosenheim", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n4/6                                            DE\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [["Stadtr\u00e4tin in der kreisfreien Stadt Rosenheim (2002 bis Juni 2014) (durchschnittliche H\u00f6he der monatlichen Aufwandsentsch\u00e4digung)", "480 EUR"], ["Mitglied des Aufsichtsrats der Rosenheimer Wohnungsbaugesellschaft GRWS (bis Juni 2014) (durchschnittliche monatliche    Verg\u00fctung      inklusive Sitzungsgeld)", "100 EUR"], ["Monatliche Aufwandsentsch\u00e4digung als Sprecherin Agrar der SPD- Landtagsfraktion (bis Oktober 2013)", "383 EUR"]], "mep_id": "124836", "occupation": [["Abgeordnete des Bayerischen Landtags von September 2008 bis Oktober 2013", 3], ["1. November 2013 bis 31. M\u00e4rz 2014 \u00dcbergangsgeld", 3], ["1. April 2014 bis 25. Mai 2014 Fachlehrerin an einer staatlichen Berufsschule", 2]]}
