{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["Profesor / wyk\u0142adowca Uniwersytetu w Bremie", 3], ["Profesor / wyk\u0142adowca                 Akademii Ignatianum w Krakowie", 2]], "occasional": [["Publicystyka prasowa, ksi\u0105\u017cki i publikacje naukowe", 1]], "date": "11/06/2014", "membership": [["Cz\u0142onek Rady Fundator\u00f3w Fundacji 'Dyplomacja i Polityka'", -1], ["Prezes Stowarzyszenia 'Tw\u00f3rcy dla Rzeczpospolitej'", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124891", "occupation": [["Profesor Uniwersytetu w Bremie (DE)", 3], ["Profesor     Akademii        Ignatianum       w Krakowie", 2]]}
