{"additional": "1. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 dydaktyczna na Wy\u017cszej Szkole Pedagogiki i Administracji w Poznaniu\nb\u0119dzie kontynuowana w czasie pe\u0142nienia mandatu MEP 2. Urlop bezp\u0142atny na Uniwersytecie\nJagiello\u0144skim w Krakowie b\u0119dzie kontynuowany w czasie pe\u0142nienia mandatu MEP", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Dzia\u0142alno\u015b\u0107 dydaktyczna Wy\u017csza Szko\u0142a Pedagogiki i Administracji w Poznaniu", 2]], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Przewodnicz\u0105cy Komisji Rewizyjnej stowarzyszenia Ruch Spo\u0142eczny imienia Prezydenta RP Lecha Kaczy\u0144skiego (dzia\u0142alno\u015b\u0107 non profit)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124899", "occupation": [["Pose\u0142 na Sejm RP", 2], ["Radny Miasta Krakowa (do ko\u0144ca listopada 2011)", 1], ["Dzia\u0142alno\u015b\u0107 naukowo-dydaktyczna na Uniwersytecie Jagiello\u0144skim w Krakowie (do ko\u0144ca listopada 2011 - obecnie urlop bezp\u0142atny)", 1], ["Dzia\u0142alno\u015b\u0107 dydaktyczna Wy\u017csza Szko\u0142a Pedagogiki i Administracji w Poznaniu", 2]]}
