{"additional": "Cz\u0142onkowstwo w Komitecie Region\u00f3w z uwagi na pe\u0142nienie funkcji Marsza\u0142ka Wojew\u00f3dztwa\nLubelskiego (rezygnacja zostanie z\u0142o\u017cona do ko\u0144ca czerwca 2014)", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124895", "occupation": [["Marsza\u0142ek Wojew\u00f3dztwa Lubelskiego", 2]]}
