{"additional": "Regularne publikacje w tygodnikach \"Go\u015b\u0107 Niedzielny\" i \"Idziemy\" oraz na portalu \"Chritianitas\"", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["    Wiceprzewodnicz\u0105cy       Zarz\u0105du Stowarzyszenia Klubu Sportowego Polonia Warszawa", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124892", "occupation": [["Prezes Instytutu Ordo Caritatis (Fundacja \u015awi\u0119tego Benedykta)", 1]]}
