{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Matthai Verwaltungs-GmbH (Verden)", 2], ["Council der Grontmij GmbH (Bremen)", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124806", "occupation": [["07/2010\u201302/2013                       Nieders\u00e4chsischer Ministerpr\u00e4sident", 4], ["1998 bis 26/03/2014 Mitglied des Nieders\u00e4chsischen Landtags", 2], ["    07/2010\u201302/2013                            Aufsichtsrat Volkswagen AG", 1]]}
