{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Dozent an der Willy-Brandt-School der Universit\u00e4t Erfurt", 1]], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Mitglied im Stiftungsrat des Berlin Instituts", -1], ["Non-resident Fellow der Denkfabrik Bruegel (Br\u00fcssel)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124840", "occupation": [["   Abteilungsleiter           im       Th\u00fcringer Wirtschaftsministerium", 3]]}
