{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Stellvertretender Vorsitzender der Kompentenzinitiative f\u00fcr Mensch, Umwelt und Demokratie", -1], ["Vizepr\u00e4sident des UNESCO-Clubs Region M\u00fcnchen", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124818", "occupation": [["Pensionierter Professor an der Technischen Universit\u00e4t M\u00fcnchen", -1]]}
