{"additional": "", "support": "1. airgeadais:\n(*)    bronnta ag\n2. i dt\u00e9arma\u00ed foirne:\n(*)    bronnta ag\n3. i dt\u00e9arma\u00ed foirne:\n(*)    bronnta ag\n(*) C\u00e9annacht an tr\u00ed\u00fa p\u00e1irt\u00ed n\u00f3 p\u00e1irtithe lena mbaineann.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Leas airgeadais:\n1.\n4/6                                GA\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "124987", "occupation": [["Oifigeach N\u00e1isi\u00fanta Gaeilge Sinn F\u00e9in", 2]]}
