{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [["Colaboraci\u00f3n quincenal revista femenina (El Mundo)", 1]], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125038", "occupation": [["Presidenta Ejecutiva de Fundaci\u00f3n P\u00fablica", 2], ["Empleado P\u00fablico", 2]]}
