{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "26/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "125107", "occupation": [["1. Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la Conf\u00e9d\u00e9ration des Syndicats Chr\u00e9tiens", 3], ["2. Conseil d'administration Dexia Banque Belgique (de 2006 au 10/10/2011) ---- aucun revenu", -1], ["3. Conseil d'administration ARCO (de 2006 au 8/12/2011) -- aucun revenu", -1], ["4. Membre du Bureau du Conseil central de l'Economie (2006 au 3/2/2014) -- aucun revenu", -1], ["5. Membre du Conseil f\u00e9d\u00e9ral de Developpement Durable (2006 au 3/2/2014) -- aucun revenu", -1], ["6. Conseiller au Comit\u00e9 Economique et Social Europ\u00e9en (2007 au 21/2/2014) -- aucun revenu", -1], ["7. Membre du Comit\u00e9 de direction de la Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Syndicats (2006 au 3/2/2014) -- aucun revenu", -1], ["8. Membre du Bureau de l'Observatoire Social Europ\u00e9en (2006 au 3/2/2014) -- aucun revenu", -1], ["9. Membre de l'ASBL -Solidarit\u00e9 Mondiale- (2006 au 3/2/2014) -- aucun revenu", -1], ["10. Membre du Conseil d'administration de l'INAS - Belgique -- aucun revenu", -1]]}
