{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [["Gesch\u00e4ftsf\u00fchrender Landesvorstand SPD Berlin", -1], ["VER.DI", -1], ["Arbeiterwohlfahrt", -1], ["Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Ausw\u00e4rtige Politik", -1], ["Verein f\u00fcr Europ\u00e4isches Verfassungsrecht", -1], ["Europa-Union Deutschland / Europa- Union Berlin e.V.", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "1849", "occupation": [["Mitglied des Pr\u00e4sidiums der Europa-Union Deutschland", -1], ["Landesvorsitzende Europa-Union Berlin e.V.", -1], ["Mitglied bei ver.di", -1], ["Mitglied der Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Ausw\u00e4rtige Politik", -1], ["Mitglied des Vereins f\u00fcr Europ\u00e4isches Verfassungsrecht", -1]]}
