{"additional": "Pr\u00e9sidente de l'Alliance europ\u00e9enne de lutte contre la maladie d'Alzheimer (b\u00e9n\u00e9vole)", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "2025", "occupation": [["Parlementaire europ\u00e9enne (7e l\u00e9gislature)", 3]]}
