{"additional": "5/7                                           DE", "support": "1. finanziell:                 200 EUR\n(*)    bereitgestellt von             Pauschaler monatlicher Ersatz von Kosten aus der T\u00e4tigkeit\nals Vorsitzender des CDU-Kreisverbandes in Ludwigsburg\n2.1 personell:                 Mitarbeiter der CDU-Kreisgesch\u00e4ftsstelle ausschlie\u00dflich f\u00fcr\ndie T\u00e4tigkeit als Kreisvorsitzender anfallenden Aufgaben\n(*)    bereitgestellt von             CDU-Kreisverband Ludwigsburg\n2.2 personell:                 Mitarbeiter der Bundesgesch\u00e4ftsstelle der \u00fcberparteililchen\nEuropa-Union Deutschland e.V. (EUD) ausschlie\u00dflich f\u00fcr\ndie im Rahmen der T\u00e4tigkeit als EUD-Pr\u00e4sident anfallenden\nAufgaben\n(*)    bereitgestellt von             Europa-Union Deutschland e.V.\n3.2 materiell:                 Ausr\u00fcstung, Ausstattung und Betriebsmittel f\u00fcr die\nMitarbeiter der Kreisgesch\u00e4ftstelle im Rahmen des o.g.\nUmfangs\n(*)    bereitgestellt von             CDU-Kreisverband Ludwigsburg\n3.2 materiell:                 Ausr\u00fcstung, Ausstattung und Betriebsmittel f\u00fcr die\nMitarbeiter der EUD-Bundesgesch\u00e4ftsstelle im Rahmen\ndes o.g. Umfangs; gelegentliche Erstattung tats\u00e4chlich\nentstandener Kosten (Telefon, Porto, \u00dcbernachtungen...).\n(*)    bereitgestellt von             Europa-Union Deutschland e.V.\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [["Rechtsanwalt", -1]], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [["Mitglied im Fernsehrat des Zweiten Deutschen Fernsehen", 1], ["Mitglied der Versammlung der Region Stuttgart", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "2323", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
