{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Batthy\u00e1ny Lajos Alap\u00edtv\u00e1ny kurat\u00f3riumi tag", -1], ["Bib\u00f3 Istv\u00e1n Szakkoll\u00e9gium\u00e9rt Alap\u00edtv\u00e1ny Tan\u00e1csad\u00f3 Test\u00fclet tagja", -1], ["Demokratikus Politikai Kult\u00far\u00e1\u00e9rt Alap\u00edtv\u00e1ny eln\u00f6ke (megsz\u0171n\u00e9s alatt)", -1]], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "23821", "occupation": [["Eur\u00f3pai parlamenti k\u00e9pvisel\u0151", 3]]}
