{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Enseignant vacataire", 1]], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Vice-pr\u00e9sident du Conseil r\u00e9gional", "2700 EUR"]], "mep_id": "24505", "occupation": [["Vice-pr\u00e9sident Conseil r\u00e9gional \u00cele de France", 2], ["Collaborateur parlementaire", 2], ["Enseignant vacataire", 1], ["Enseignant chercheur", 2]]}
