{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "20/06/2014", "membership": [["Vice-Pr\u00e9sidente CESER Alsace", 2]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "24594", "occupation": [["Membre du CESER Alsace jusqu'en 2013", 1], ["Vice-Pr\u00e9sidente CESER Alsace depuis 2013", 2], ["Attach\u00e9e parlementaire", 3]]}
