{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "23/06/2014", "membership": [["Association d'entraide des pupilles et anciens pupilles de l'Etat et des anciens de l'aide sociale \u00e0 l'enfance du d\u00e9partement de la Moselle Entre tous", -1], ["Association Home Israelite", -1], ["Association S\u00e9niors temps libre", -1], ["C.U.M. - Conseil scientifique", -1], ["   C.U.M        -   Institut  universitaire professionnalis\u00e9 (I.U.P.) Technologies de l'industrie et de son environnement", -1], ["C.U.M. - U.F.R. droit, \u00e9conomie et administration", -1], ["Centre d'am\u00e9lioration du logement de la Moselle (C.A.L.M.)", -1], ["Centre d\u00e9partemental de l'enfance \u00e0 METZ", -1], ["Centre europ\u00e9en Robert Schuman de Scy- Chazelles (CERS)", -1], ["Centre hospitalier sp\u00e9cialis\u00e9 de JURY", -1], ["Centre inter-\u00e2ge de l'universit\u00e9 de METZ (comit\u00e9 de direction)", -1], ["Centre m\u00e9dico-psychop\u00e9dagogique de la Moselle", -1], ["Cit\u00e9 scolaire relevant de la gestion r\u00e9gionale - METZ G. de la Tour", -1], ["Coll\u00e8ge de METZ Barbot", -1], ["Coll\u00e8ge de METZ Magny P. Verlaine + SES", -1], ["Coll\u00e8ge de METZ Sablon Rabelais", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28208", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne", 3], ["Conseiller g\u00e9n\u00e9ral", 2]]}
