{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :                      Mise \u00e0 disposition voiture de fonction\n(*)    allou\u00e9s par                           Front National\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [["Pr\u00e9sidente Front National", -1], ["Pr\u00e9sidente Rassemblement Bleu Marine", -1], ["Vice-Pr\u00e9sidente Alliance europ\u00e9enne des Libert\u00e9s", -1], ["Administrateur Cotelec", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                   FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseiller r\u00e9gional", "539.64 EUR"]], "mep_id": "28210", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3]]}
