{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "28/05/2014", "membership": [["Stellvertretender Vorsitzender des Deutschland-    und   Europapolitischen Bildungswerks NRW (DEPD), Tecklenburg", -1], ["Mitglied im Kuratorium des Max- Planck-Instituts f\u00fcr Stammzellenforschung, Universit\u00e4t M\u00fcnster", -1], ["Lehrauftrag Europ\u00e4ische Regionalpolitik, Universit\u00e4t M\u00fcnster", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28224", "occupation": [["Europa-Abgeordneter", 3]]}
