{"additional": "Unregelm\u00e4ssige T\u00e4tigkeit als Gastautor f\u00fcr Radwander-B\u00fccher im Esterbauer-Verlag (Verg\u00fctung\nliegt unter Kategorie I)", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "02/07/2014", "membership": [["Mitglied des Wissenschaftlichen Beirats von European Institute for Sustainable Transport (EURIST) - Ohne Verg\u00fctung", -1], ["   Mitglied      der     Europa-Union Parlamentariergruppe des Europ\u00e4ischen Parlaments - Ohne Verg\u00fctung", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28238", "occupation": [["Europa-Abgeordneter", 3], ["Mitglied des Abgeordnetenhauses von Berlin (1989-2004)", 2]]}
