{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["FUNDACJA KONKURS PRO PUBLICO BONO", -1], [" INSTYTUT   SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO", -1], ["THINK TANK NOTRE EUROPE", -1], ["POLSKA IZBA GOSPODARCZA ZAAWANSOWANYCH TECHNOLOGII", -1], ["INSTYTUT ADAMA MICKIEWICZA, RADA", -1], ["EUROPEJSKA FUNDACJA ROZWOJU WSI POLSKIEJ, RADA", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n3.", "holding": [["  EU KON GOSPO", "ROPEJSKI GRES DARCZY", -1], ["  EU FORUM I", "ROPEJSKIE NOWYCH DEI", -1], [" EU KONGR", "ROPEJSKI ES M\u015aP", -1], ["  S R GOSP NISKOE", "PO\u0141ECZNA ADA ODARKI MISYJNEJ", -1]], "mandate": [], "mep_id": "28269", "occupation": [["Inst. In\u017c. Chem. PAN Gliwice (urlop)", -1], ["Fundacja Konkurs PRO PUBLICO BONO", -1], ["Instytut Spo\u0142ecze\u0144stwa Obywatelskiego", -1], ["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3]]}
