{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "01/07/2014", "membership": [["Rada PISM", -1], ["Rada Fundacji Kolegium Europejskiego Natolin", -1], ["Rada Fundacji CEN", -1], ["Instytut Europejski", -1], ["Cz\u0142onek Advisory Board EPC", -1], ["Cz\u0142onek Zarz\u0105du ZEPSA", -1], ["Cz\u0142onek Board of Trustees Friends of Europe", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28297", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", -1]]}
