{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [], "occasional": [["Participa\u00e7\u00e3o em conferencias", -1], ["Actividades docentes ocasionais", -1], ["Publica\u00e7oes", -1], ["Actividade agr\u00edcola marginal", -1]], "date": "10/06/2014", "membership": [["Vogal sem remunera\u00e7ao no Conselho de Administra\u00e7ao da Funda\u00e7ao de Serralves", -1]], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28308", "occupation": [["Eurodeputada", 3]]}
