{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["Wy\u017csza Szko\u0142a Kultury Spo\u0142ecznej i Medialnej w Toruniu - Wyk\u0142adowca", -1], ["Katolicki Uniwersytet Lubelski im. Jana Paw\u0142a II - Kierownik Katedry Historii Najnowszej (urlop bezp\u0142atny)", -1]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["ALEC American Legislative Exchange Council - International Delegates - CZ\u0141ONEK - bez wynagrodzenia", -1], ["Stowarzyszenie Razem dla Lubelszczyzny - prezes", -1], ["Klub Inteligencji Katolickiej im. prof. Czes\u0142awa Strzeszewskiego w Lublinie - WICEPREZES - - bez wynagrodzenia", -1], ["Towarzystwo Naukowe Katolickiego Uniwersytetu Lubelskiego Jana Paw\u0142a II - CZ\u0141ONEK - bez wynagrodzenia", -1], ["AECR - CZ\u0141ONEK - bez wynagrodzenia", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28341", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3], ["Katolicki Uniwersytet Lubelski im. Jana Paw\u0142a II - Kierownik Katedry Historii Najnowszej (urlop bezp\u0142atny)", -1], ["Wy\u017csza Szko\u0142a Kultury Spo\u0142ecznej i Medialnej w Toruniu - Wyk\u0142adowca", -1]]}
