{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Wiceprzewodnicz\u0105ca Europejskiej Partii Konserwatyst\u00f3w i Reformator\u00f3w", -1], ["Cz\u0142onek Rady Politycznej Partii Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 (Polska)", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28353", "occupation": [["Pose\u0142 na Sejm Rzeczypospolitej Polskiej", 2]]}
