{"additional": "Gospodarstwo rolne 1,76 ha - wsp\u00f3\u0142w\u0142asno\u015b\u0107 w wysoko\u015bci 1/6 (spadek po zmar\u0142ym ojcu) - 0 z\u0142\ndochodu", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["Adiunkt Uniwersytetu Technologiczno- Humanistycznego w Radomiu (urlop bezp\u0142atny)", -1]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28389", "occupation": [["Pose\u0142 na Sejm RP", 2], ["Adiunkt Uniwersytetu Technologiczno- Humanistycznego w Radomiu (urlop bezp\u0142atny)", -1]]}
