{"additional": "Facilitar\u00e9 mi Declaraci\u00f3n de la Renta", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Comit\u00e9 Ejecutivo del Partido Comunista de Espa\u00f1a", -1], ["Comisi\u00f3n Permanente de Izquierda Unida", -1], ["Ejecutiva del Partido de la Izquierda Europea", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "28407", "occupation": [["Diputado al Parlamento Europeo", 3]]}
