{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["1. Avocat", 2], ["2. Avocat", 2], ["3. Avocat", 2]], "occasional": [], "date": "23/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "30190", "occupation": [["1. Attach\u00e9 parlementaire", 2], ["2. Attach\u00e9 parlementaire", 2], ["3. Attach\u00e9 parlementaire", 2]]}
