{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [["Membr\u0103 Baroul de Avoca\u021bi Bucure\u0219ti - Cabinet Individual de avocatur\u0103, f\u0103r\u0103 activitate", -1]], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [["Funda\u021bia Pentru o Societate deschisa Rom\u00e2nia - Consiliul Funda\u021biei, activitate neremunerat\u0103", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "39713", "occupation": [["Membru Parlamentul European 2009-2014", -1]]}
