{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Institutul de Politici Liberale I.C Br\u0103tianu", -1], ["Vicepre\u0219edinte ALDE", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "39717", "occupation": [["Membru al Parlamentului European ( Iunie 2009-August 2013)", 3], ["Ministru (August 2013-Februarie 2014)", 2], ["Institutul de Politici Liberale I.C Br\u0103tianu - Membru \u00een Consiliul Director", -1], ["Vicepre\u0219edinte ALDE", -1]]}
