{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Erd\u00e9lyi Magyar Nemzeti Tan\u00e1cs eln\u00f6ke", -1], ["K\u00e1rp\u00e1t-Medencei Magyar Auton\u00f3mia- Tan\u00e1cs", -1], ["Partiumi Kereszt\u00e9ny Egyetem Alap\u00edt\u00f3k Tan\u00e1cs\u00e1nak eln\u00f6ke (Nagyv\u00e1rad)", -1], ["Partiumi Egyetemi Alap\u00edtv\u00e1ny kurat\u00f3riumi tag", -1]], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "39726", "occupation": [["Eur\u00f3pai parlamenti k\u00e9pvisel\u0151", 3]]}
