{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n4/6                                             RO\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "40224", "occupation": [["Consilier Parlamentar Comisia Politic\u0103 Extern\u0103 Senatul Rom\u00e2niei", 1], ["Director Cabinet Ministerul Justi\u021biei Rom\u00e2nia", 1], ["Director General Ministerul Afacerilor Externe", 2]]}
