{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:                  Ein Mitarbeiter im Rahmen des Aus- und\nWeiterbildungsprogramms      der      Wirtschaftskammer\n\u00d6sterreich (WK\u00d6) und ein Mitarbeiter durch das Institut f\u00fcr\nBildung und Innovation (IV)\n(*)    bereitgestellt von             Aus- und Weiterbildungsprogramm der Wirtschaftskammer\n\u00d6sterreich (WK\u00d6) und Institut f\u00fcr Bildung und Innovation\n(IV)\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "16/06/2014", "membership": [["Pr\u00e4sident Hiltswerk \u00d6", -1], ["Obmann des B\u00fcrgerforum Europa 2020", -1], ["Ehrenprofessur der Donau Uni Krems", -1], ["Vorsitzender des Robert Schuman-Instituts", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4246", "occupation": [["MEP", 3]]}
