{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "10/06/2014", "membership": [["Vice-Presidente du Mouvement democrate", -1], ["Membre du Bureau de l'UDF", -1], ["Secretaire g\u00e9n\u00e9rale du PDE", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "4335", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9e europeenne", 3], ["Conseill\u00e8re de Paris", 1]]}
