{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "01/07/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Conseill\u00e8re Regionale de Lorraine (2509,00 Euros Brut \u00e0 ce jour)", "2509 EUR"]], "mep_id": "72779", "occupation": [["Ministre du gouvernement fran\u00e7ais", 4], ["Dirigeante d'entreprise", 2]]}
