{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/06/2014", "membership": [["1. Foyer Finance (Administrateur)", 2], ["2. Amis du Fonds Global de lutte contre le SIDA -- aucun revenu --", -1], ["3. FOCAL (Fondation pour la construction de l'avenir du Luxembourg) -- aucun revenu --", -1], ["4. T\u00e9moins de la 2\u00e8me G\u00e9n\u00e9ration ASBL -- aucun revenu --", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "840", "occupation": [["1. D\u00e9put\u00e9 au Parlement europ\u00e9en", 3], ["2. Agriculteur", 1], ["3. Foyer Finance (administrateur)", 2], ["4. T\u00e9moins de la 2\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ASBL -- aucun revenu --", -1], ["5. Amis du Fonds Global de lutte contre le SIDA -- aucun revenu --", -1]]}
