{"additional": "La pluspart de ces fonctions tomberont avec la fin de mon mandat de Pr\u00e9sident de la R\u00e9gion fin\nseptembre 2014", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "30/06/2014", "membership": [["Pr\u00e9sident du Conseil de Surveillance du CHU Limoges", -1], ["Pr\u00e9sident du GIP Prisme Limoges", -1], ["Pr\u00e9sident de la Maison du Limousin \u00e0 Paris", -1], ["Pr\u00e9sident du Conseil d'Orientation de Limousin Expansion", -1], ["Pr\u00e9sident du Conseil d'Orientation de l'AVEC", -1], ["Pr\u00e9sident du Conseil d'Orientation de la BPI", -1], ["Vic\u00e9-Pr\u00e9sident du Conseil National de la Formation tout-au-long de la vie", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [["Pr\u00e9sident de la R\u00e9gion Limousin", "5220 EUR"]], "mep_id": "94282", "occupation": [["Pr\u00e9sident de la R\u00e9gion Limousin", 3]]}
