{"additional": "", "support": "1. finan\u010dn\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n2. person\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n3. materi\u00e1ln\u00ed:\n(*)    kterou poskytuje\n(*) Toto\u017enost p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 t\u0159et\u00ed strany / p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch t\u0159et\u00edch stran.", "activity": [["V\u0160 pedagog", 2]], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Nada\u010dn\u00ed fond Arno\u0161ta z Pardubic", -1], ["Spole\u010dnost pro duchovn\u00ed hudbu", -1], ["Spr\u00e1vn\u00ed rada Arcidiec\u00e9zn\u00ed charity Praha", -1]], "other": "Finan\u010dn\u00ed z\u00e1jem:\n1. Pron\u00e1jem bytu\n2. Vlastnictv\u00ed akci\u00ed\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96272", "occupation": [["V\u0160 pedagog", 2]]}
