{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Envoy\u00e9 sp\u00e9cial de l'OIF pour assurer le suivi de la situation en RCA", 3]], "occasional": [], "date": "18/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96670", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3]]}
