{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["1. Pr\u00e9sident du directoire de l'Humanit\u00e9 (pas de r\u00e9mun\u00e9ration)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n4/6                                 FR\n2.\n3.", "holding": [["(Journal et", "L'Humanit\u00e9 entreprise)", -1]], "mandate": [], "mep_id": "96735", "occupation": [["1. D\u00e9put\u00e9 au Parlement europ\u00e9en", 3], ["2. Directeur de l'Humanit\u00e9 (pas de r\u00e9mun\u00e9ration)", -1]]}
