{"additional": "Vice-Pr\u00e9sidente du Centre de Recherche et d'Information ind\u00e9pendant sur les rayonnements\n\u00e9lectro-magn\u00e9tiques. Membre de la CRIIRAD (Commission de recherche et d'information\nind\u00e9pendante sur la radio-activit\u00e9). Mandats b\u00e9n\u00e9voles", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "17/06/2014", "membership": [], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96743", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne (7e l\u00e9gislature)", 3], ["Conseill\u00e8re municipale \u00e0 Valence (FR) - fin mars 2014", 1]]}
