{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [["Droits d'auteur de livre", 1]], "date": "01/07/2014", "membership": [["Co-Pr\u00e9sident du Parti de Gauche (Aucun revenur \u00e0 ce titre)", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96742", "occupation": [["Eurod\u00e9put\u00e9", 3]]}
