{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "27/05/2014", "membership": [["Stellvertretendes Mitglied im WDR- Rundfunkrat", 1], ["Treuh\u00e4nderische Gesellschafterin beim Einhard Verlag", -1], ["Vorsitzende Beirat Senologie        des F\u00f6rdervereins Marienhospital Aachen", -1], ["Mitglied im Stiftungsrat der Caritas Gemeinschaftsstiftung f\u00fcr das Bistum Aachen", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96756", "occupation": [["Europa-Abgeordnete", 3]]}
