{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["Rada Fundacji", -1], ["RUCH EUROPEJSKI (EUROPEAN MOVEMENT   INTERNATIONAL)   - WICEPRZEWODNICZ\u0104CA", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96776", "occupation": [["Parlament Europejski, w trakcie ostatnich trzech lat by\u0142am pos\u0142ank\u0105 do PE", 3]]}
