{"additional": "Emerytura Komisji Europejskiej", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "05/06/2014", "membership": [["Cz\u0142onek Rady Programowej European Policy Center (funkcja wykonywane nieodp\u0142atnie)", -1], ["Cz\u0142onek Rady Programowej Instytutu Spraw Publicznych (funkcja wykonywane nieodp\u0142atnie)", -1], ["Cz\u0142onek Rady Spraw Zagranicznych (ECFR)       - (funkcja wykonywane nieodp\u0142atnie)", -1], ["Cz\u0142onek Zarz\u0105du Dyrektora Centre for European Policy Studies (CEPS) - (funkcja wykonywane nieodp\u0142atnie)", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96779", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3]]}
