{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "07/07/2014", "membership": [["Cz\u0142onek Rady Programowej European Policy Center (funkcja wykonywana nieodp\u0142atnie)", -1], ["Cz\u0142onek Rady Programowej Instytutu Spraw Publicznych (funkcja wykonywana nieodp\u0142atnie)", -1], ["Cz\u0142onek Rady Spraw Zagranicznych (ECFR)       - (funkcja wykonywana nieodp\u0142atnie)", -1], ["Cz\u0142onek Zarz\u0105du Dyrektor\u00f3w Center for European Policy Studies (CEPS) - (funkcja wykonywana nieodp\u0142atnie)", -1]], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n4/6                                       PL\n2.\n3.", "holding": [["Cz\u0142on 'Making of EU F Roma'", "ek Zarz\u0105du the Most unds for (MtM)", -1]], "mandate": [], "mep_id": "96779", "occupation": [["Cz\u0142onek Parlamentu Europejskiego", 3]]}
