{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["   Stellvertretende   Vorsitzende     des Stiftungsrats der Marianne Strau\u00df Stiftung", -1], ["Mitglied im Vorstand des Vereins zur F\u00f6rderung der Marianne Strau\u00df Stiftung", -1], ["Vorsitzende des Vorstands der Louise und Josef Kraft Stiftung f\u00fcr Multiple-Sklerose- Erkrankte", -1], ["Vorsitzende des Vereins der Freunde des Klosters Waldsassen", -1], ["Mitglied des Stiftungsrats des Kultur- und Begegnungszentrums des Klosters Waldsassen", -1], ["Vorsitzende des Vereins B\u00fcrgertreff e.V.", -1], ["   Mitglied    des   Bundeskuratoriums Christliches Jugenddorfwerk e.V.", -1], ["Mitglied des Stiftungsrats der Nathalie Todenh\u00f6fer Stiftung", -1], ["Mitglied des Kuratoriums der GESA", -1], ["Mitglied des Aufsichtsrats der BayWa AG", 2], ["Kreisvorsitzende der Europa-Union, KV Lichtenfels", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96780", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3], ["   Stellvertretende   Vorsitzende     des Stiftungsrats der Marianne Strau\u00df Stiftung", -1], ["Mitglied im Vorstand des Vereins zur F\u00f6rderung der Marianne Strau\u00df Stiftung", -1], ["Vorsitzende des Vorstands der Louise und Josef Kraft Stiftung f\u00fcr Multiple-Sklerose- Erkrankte", -1], ["Mitglied des Stiftungsrats der Stiftung Pfennigparade", -1], ["Vorsitzende des Vereins der Freunde des Klosters Waldsassen", -1], ["Mitglied des Stiftungsrats des Kultur- und Begegnungszentrums des Klosters Waldsassen", -1], ["Vorsitzende des Vereins B\u00fcrgertreff e.V.", -1], ["   Mitglied    des   Bundeskuratoriums Christliches Jugenddorfwerk e.V.", -1], ["Mitglied des Stiftungsrats der Nathalie Todenh\u00f6fer Stiftung", -1], ["Mitglied des Kuratoriums der GESA", -1], ["Mitglied des Aufsichtsrats der BayWa AG", 2], ["Kreisvorsitzende der Europa-Union, KV Lichtenfels", -1], ["Mitglied des Kreistages des Landkreises Lichtenfels", -1]]}
