{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [], "occasional": [], "date": "24/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1. W ROKU 2013 OTRZYMA\u0141EM KWOT\u0118 327,67 Z\u0141 BRUTTO Z TUTU\u0141U NADP\u0141ATY\nSK\u0141ADEK ZA UBEZPIECZENIE EMERYTALNE I RENTOWE ZA PA\u0179DZIERNIK 2008 R. ,\nKT\u00d3RA ZOSTA\u0141A WYP\u0141ACONA PRZEZ KANCELARI\u0118 PREZYDENTA RP I OBJ\u0118TA\n4/6                                       PL\nPISMEM ZAK\u0141ADU UBEZPIECZE\u0143 SPO\u0141ECZNYCH I ODDZIA\u0141 W WARSZAWIE Z\nDNIA 07 PA\u0179DZIERNIKA 2013 R.\n2. W ROKU 2014 R. OTRZYMA\u0141EM KWOT\u0118 601,87 Z\u0141 BRUTTO Z TYTU\u0141U ODSETEK\nOD PO\u017bYCZKI PIENI\u0118\u017bNEJ, UDZIELONEJ W DNIU 17 WRZE\u015aNIA 2013 R., NA\nRZECZ OSOBY FIZYCZNEJ (OBYWATELA POLSKIEGO), NIEPOZOSTAJ\u0104CEGO W\nSTOSUNKU POKREWIE\u0143STWA LUB POWINOWACTWA , ZAREJESTROWANEJ W\nURZ\u0118DZIE SKARBOWYM (POLSKA).\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96790", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3]]}
