{"additional": "", "support": "1. finansowe:\n(*)    przyznane przez:\n2. kadrowe:\n(*)    przyznane przez:\n3. w formie sprz\u0119tu:\n(*)    przyznane przez:\n(*) W przypadku wsparcia udzielonego przez osoby trzecie, prosz\u0119 poda\u0107 ich dane.", "activity": [["Profesor / wyk\u0142adowca na Uniwersytecie Jagiello\u0144skim w Krakowie", -1]], "occasional": [["Okazjonalna dzia\u0142alno\u015b\u0107 publicystyczna i naukowa.", -1]], "date": "12/06/2014", "membership": [], "other": "Interesy finansowe:\n1.\n2.\n4/6                                       PL\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96796", "occupation": [["Pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego", 3]]}
