{"additional": "", "support": "1. sus\u021binere financiar\u0103:\n(*)     acordat\u0103 de\n2. sus\u021binere sub form\u0103 de\npersonal:\n(*)     acordat\u0103 de\n3. sus\u021binere sub form\u0103 de\nmateriale:\n(*)     acordat\u0103 de\n(*) Identitatea ter\u021bilor p\u0103r\u021bi \u00een cauz\u0103.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Membru suspendat, APADOR-CH(\u00een aprilie 2009, la cerere, am trecut de la calitatea de - membru activ - la cea de - membru simpatizant-, iar conform noului statut al APADOR-CH, acum am calitatea de - membru suspendat)", -1], ["Membru fondator, Asocia\u021bia Rom\u00e2n\u0103 pentru Transparen\u021b\u0103", -1], ["Membru autosuspendat de la vot \u00een 2012, Grupul pentru Dialog Social", -1], ["Membru fondator, Asocia\u021bia Eisenhower Fellowship Rom\u00e2nia", -1], ["Membru onorific, Asocia\u021bia 21 Decembrie 1989, Bucure\u0219ti", -1], ["Membru, Academia European\u0103 Yuste, Real Monasteiro de Yuste, Cuacos de Yuste (Caceres), Extremadura, Spania", -1], ["Membru \u00een Board of Trustees, Universitatea Central European\u0103, Budapesta", -1], ["Membru \u00een Senat, Societatea Academic\u0103 din Rom\u00e2nia, Bucure\u0219ti", -1], ["Avocat, membru suspendat din Baroul Bucure\u0219ti odat\u0103 cu preluarea func\u021biei de Ministru al Justi\u021biei \u00een 2005", -1], ["Membru, European Council of Foreign Relations, Germania", -1], ["Membru \u00een Board of Trustees, Platforma pentru Memorie \u0219i Con\u0219tiin\u021b\u0103 European\u0103, Praga", -1]], "other": "Interese financiare:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96824", "occupation": [["Membru \u00een Parlamentul European", 3], ["Membru suspendat, APADOR-CH(\u00een aprilie 2009, la cerere, am trecut de la calitatea de - membru activ - la cea de - membru simpatizant-, iar conform noului statut al APADOR-CH, acum am calitatea de - membru suspendat)", -1], ["Membru fondator, Asocia\u021bia Rom\u00e2n\u0103 pentru Transparen\u021b\u0103", -1], ["Membru autosuspendat de la vot \u00een 2012, Grupul pentru Dialog Social", -1], ["Membru fondator, Asocia\u021bia Eisenhower Fellowship Rom\u00e2nia", -1], ["Membru onorific, Asocia\u021bia 21 Decembrie 1989, Bucure\u0219ti", -1], ["Membru, Academia European\u0103 Yuste, Real Monasteiro de Yuste, Cuacos de Yuste (Caceres), Extremadura, Spania", -1], ["Membru \u00een Board of Trustees, Universitatea Central European\u0103, Budapesta", -1], ["Membru \u00een Senat, Societatea Academic\u0103 din Rom\u00e2nia, Bucure\u0219ti", -1], ["Avocat, membru suspendat din Baroul Bucure\u0219ti odat\u0103 cu preluarea func\u021biei de Ministru al Justi\u021biei \u00een 2005", -1], ["Membru, European Council of Foreign Relations, Germania", -1], ["Membru \u00een Board of Trustees, Platforma pentru Memorie \u0219i Con\u0219tiin\u021b\u0103 European\u0103, Praga", -1]]}
