{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["MTK1888 Zrt. fel\u00fcgyel\u0151 bizotts\u00e1g eln\u00f6ke", -1], ["Magyar Testgyakorl\u00f3k K\u00f6re sportegyes\u00fclet eln\u00f6ke", -1], ["MTK Hung\u00e1ria FC eln\u00f6ke", -1], ["S\u00e1ndor K\u00e1roly Ifj\u00fas\u00e1gi \u00e9s Sport Alap\u00edtv\u00e1ny kurat\u00f3riumi tagja", -1], ["H\u00e9t Hat\u00e1r Egyes\u00fclet eln\u00f6ke", -1], ["Magyar Paralimpiai Bizotts\u00e1g aleln\u00f6ke", -1]], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96826", "occupation": [["Eur\u00f3pai parlamenti k\u00e9pvisel\u0151", 3], ["Egy\u00e9ni \u00fcgyv\u00e9d", -1]]}
