{"additional": "", "support": "1. p\u00e9nzbeli juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n2.    szem\u00e9lyzeti        t\u00e9ren\nbiztos\u00edtott juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n3. term\u00e9szetbeni juttat\u00e1s:\n(*)    t\u00f3l/t\u0151l\n(*) A harmadik f\u00e9l (felek) megnevez\u00e9se.", "activity": [], "occasional": [], "date": "12/06/2014", "membership": [["1956 M\u00fazeum\u00e9rt Alap\u00edtv\u00e1ny kur\u00e1tora", -1], ["Kiegyens\u00falyozott M\u00e9di\u00e1\u00e9rt Alap\u00edtv\u00e1ny kur\u00e1tora", -1]], "other": "P\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9g:\n1.\n2.\n4/6                                          HU\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96877", "occupation": [["Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9si k\u00e9pvisel\u0151", 2]]}
