{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [["Vizepr\u00e4sidentin des \u00d6sterreichischen Bauernbundes", -1], ["Pr\u00e4sidentin Wald.Zeit \u00d6sterreich", -1], ["Kooptiertes Mitglied         des   \u00d6VP- Bundesparteivorstandes", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96882", "occupation": [["Mitglied zum Europ\u00e4ischen Parlament", 3]]}
