{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :                     Les moyens allou\u00e9s par la mairie de la Garenne-Colombes\n(Cabinet)\n(*)    allou\u00e9s par                           Mairie de La Garenne-Colombes\n3. en mat\u00e9riel :                      Les moyens allou\u00e9s par la mairie de la Garenne-Colombes\n(Cabinet)\n(*)    allou\u00e9s par                           Mairie de La Garenne-Colombes\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["1. Maire de la Garenne-Colombes", 2], ["2. Vice Pr\u00e9sident du Syndicat des Eaux", 1], ["3. Vice Pr\u00e9sident du Syndicat SIGEIF", 1], ["4. Professeur de M\u00e9decine", 2]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n4/6                                  FR\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96884", "occupation": [["1. D\u00e9put\u00e9 au Parlement europ\u00e9en", 3], ["2. Professeur de M\u00e9decine", 2], ["3. M\u00e9decin des h\u00f4pitaux", 2], ["4. Maire de la Garenne-Colombes (Hauts- de-Seine, France)", 2], ["5. Vice Pr\u00e9sident Syndicat des eaux", 1], ["6. Vice Pr\u00e9sident SIGEIF", 1]]}
