{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "06/06/2014", "membership": [["Membre du Conseil administration de Rubika", -1], ["Membre du Conseil administration de l'Orchestre National de Lille", -1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96885", "occupation": [["D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", 3], ["Vice Pr\u00e9sident AGGLO Valenciennes M\u00e9tropole", 1], ["Adjoint au Maire Valenciennes", -1]]}
