{"additional": "", "support": "1. finansi\u0101ls atbalsts:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n2.             person\u0101la\nnodro\u0161in\u0101jums:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n3.   materi\u0101lo          l\u012bdzek\u013cu\nnodro\u0161in\u0101jums:\n(*)    pie\u0161\u0137\u012br\u0113js\n(*) Tre\u0161\u0101(\u2013s) persona(\u2013as), nor\u0101dot to/t\u0101s.", "activity": [], "occasional": [], "date": "04/06/2014", "membership": [], "other": "Finansi\u0101l\u0101s intereses:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96901", "occupation": [["Eiropas Parlamenta deput\u0101ts", 3]]}
