{"additional": "", "support": "1. Financeiros:\n(*)    concedidos por\n2. Em pessoal:\n(*)    concedidos por\n3. Em material:\n(*)    concedidos por\n(*) Identidade dos terceiros em causa.", "activity": [["Professor Universit\u00e1rio", 1], ["Advogado", 3], ["Comentador nos media", 2]], "occasional": [], "date": "03/06/2014", "membership": [["Dire\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Comercial do Porto", -1], ["Assembleia Geral da RAR holding", -1]], "other": "Interesse financeiro:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96903", "occupation": [["Eurodeputado", 3], ["Professor Universit\u00e1rio", 1], ["Advogado", 3], ["Comentador nos media", 2], ["Dire\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Comercial do Porto", -1]]}
