{"additional": "", "support": "1. financieras:\n(*)    concedidas por\n2. de personal:\n(*)    concedidas por\n3. materiales:\n(*)    concedidas por\n(*) Identidad del/de los tercero(s) de que se trate.", "activity": [], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Miembro individual de la Asamblea de Eurobask", -1], ["Miembro de la Fundaci\u00f3n Aguirre Center", -1], ["Miembro de la Fundaci\u00f3n Sabino Arana", -1]], "other": "Intereses econ\u00f3micos:\n1.\n2.\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96922", "occupation": [["Diputada al Parlamento Europeo", 3]]}
