{"additional": "", "support": "1. finanziell:\n(*)    bereitgestellt von\n2. personell:\n(*)    bereitgestellt von\n3. materiell:\n(*)    bereitgestellt von\n(*) Identit\u00e4t dieses/dieser Dritten.", "activity": [], "occasional": [], "date": "25/06/2014", "membership": [["     kooptiertes     Mitglied       des \u00d6GB       Vorstandes     (\u00d6sterreichischer Gewerkschaftsbund), Kooptiertes Mitglied des \u00d6GB Bundesvorstandes, Mitglied des FSG Pr\u00e4sidiums (Fraktion der sozialdemokratischen GewerkschafterInnen)", -1]], "other": "Finanzielle Interessen:\n1.\n2.\n4/6                                            DE\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "96998", "occupation": [["Mitglied des Europ\u00e4ischen Parlaments", 3]]}
