{"additional": "", "support": "1. financiers :\n(*)    allou\u00e9s par\n2. en personnel :\n(*)    allou\u00e9s par\n3. en mat\u00e9riel :\n(*)    allou\u00e9s par\n(*) Indiquer l'identit\u00e9 du tiers ou des tiers concern\u00e9s.", "activity": [["Associ\u00e9 Observatoire                  Soci\u00e9t\u00e9      et Consommation", 1]], "occasional": [], "date": "11/06/2014", "membership": [["Administrateur Eurotunnel", 2], ["Administrateur Cetelem", 1]], "other": "Int\u00e9r\u00eat financier :\n1.\n2.\n4/6                                 FR\n3.", "holding": [], "mandate": [], "mep_id": "97022", "occupation": [["Parlementaire europ\u00e9en", 3], ["Administrateur Eurotunnel", 2], ["Administrateur Cetelem", 1], ["Associ\u00e9 Observatoire                Soci\u00e9t\u00e9      et Consommation", 1]]}
